#
# Translators:
# Ramon Bartl <rb@ridingbytes.com>, 2018
# Kevin Xu <139526780@qq.com>, 2021
# Jordi Puiggené <jpuiggene@naralabs.com>, 2022
# erikking, 2023
# ZZZ, 2024
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-16 10:24+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-06-01 18:44+0000\n"
"Last-Translator: ZZZ, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (https://app.transifex.com/senaite/teams/87045/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"
"Language: zh\n"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:915
msgid " <p>The ID Server provides unique sequential IDs for objects such as Samples and Worksheets etc, based on a format specified for each content type.</p><p>The format is constructed similarly to the Python format syntax, using predefined variables per content type, and advancing the IDs through a sequence number, 'seq' and its padding as a number of digits, e.g. '03d' for a sequence of IDs from 001 to 999.</p><p>Alphanumeric prefixes for IDs are included as is in the formats, e.g. WS for Worksheet in WS-{seq:03d} produces sequential Worksheet IDs: WS-001, WS-002, WS-003 etc.</p><p>For dynamic generation of alphanumeric and sequential IDs, the wildcard {alpha} can be used. E.g WS-{alpha:2a3d} produces WS-AA001, WS-AA002, WS-AB034, etc.</p><p>Variables that can be used include:<table><tr><th style='width:150px'>Content Type</th><th>Variables</th></tr><tr><td>Client ID</td><td>{clientId}</td></tr><tr><td>Year</td><td>{year}</td></tr><tr><td>Sample ID</td><td>{sampleId}</td></tr><tr><td>Sample Type</td><td>{sampleType}</td></tr><tr><td>Sampling Date</td><td>{samplingDate}</td></tr><tr><td>Date Sampled</td><td>{dateSampled}</td></tr></table></p><p>Configuration Settings:<ul><li>format:<ul><li>a python format string constructed from predefined variables like sampleId, clientId, sampleType.</li><li>special variable 'seq' must be positioned last in theformat string</li></ul></li><li>sequence type: [generated|counter]</li><li>context: if type counter, provides context the counting function</li><li>counter type: [backreference|contained]</li><li>counter reference: a parameter to the counting function</li><li>prefix: default prefix if none provided in format string</li><li>split length: the number of parts to be included in the prefix</li></ul></p>"
msgstr " <p>ID服务器基于每种内容类型指定的格式，为样品和工作表等对象提供唯一的顺序Id。</p><p>该格式的构造类似于Python格式语法，使用每个内容类型的预定义变量，并通过序列号，'seq'及其填充作为数字推进Id，例如从001到999的Id序列的'03d'。</p><p>Id的字母数字前缀按格式包含，例如 WS-{seq:03d}中的工作表的WS生成顺序工作表Id：WS-001、WS-002、WS-003等。</p><p>对于字母数字和顺序Id的动态生成，可以使用通配符{alpha}。 例如WS-{alpha:2a3d}生产WS-AA001、WS-AA002、WS-AB034, 等。</p><p>可以使用的变量包括：<table><tr><th style='width:150px'>内容类型</th><th>变量</th></tr><tr><td>客户ID</td><td>{clientId}</td></tr><tr><td>年</td><td>{year}</td></tr><tr><td>样品ID</td><td>{sampleId}</td></tr><tr><td>样品类型</td><td>{sampletype}</td></tr><tr><td>采样日期</td><td>{samplingdate}</td></tr><tr><td>抽样日期</td><td>{datesampled}</Td></tr></table></p><p>配置设置：<ul><li>格式：<ul><li>从预定义变量，如样品id，客户id, 样品类型等构建的python格式字符串。</li><li>特殊变量'seq'必须在格式字符串中最后定位</li></ul></li><li>序列类型：[生成|计数器]</li><li>上下文：如果类型计数器，提供上下文计数函数</li><li>计数器类型：[backreference|contained]</li><li>计数器引用：计数函数的参数</li><li>前缀：如果格式字符串中没有提供，则默认前缀</li><li>分割长度：部件数量要包括在前缀里</li></ul></p>"

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:143
msgid "${amount} attachments with a total size of ${total_size}"
msgstr "${amount} 附件总大小为 ${total_size}"

#: senaite/core/browser/samples/templates/dispatch_samples.pt:23
#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:29
msgid "${back_link}"
msgstr "${back_link}"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:32
msgid "${contact_fullname} can log into the LIMS by using ${contact_username} as username. Contacts must change their own passwords. If a password is forgotten a contact can request a new password from the login form."
msgstr "用户${contact_fullname} 可以使用用户名${contact_username} 登录入LIMS系统。用户必须修改他们自己的登录密码。如果忘记密码，用户可以在登录界面中请求新生成密码。"

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:105
msgid "${items} were successfully created."
msgstr "${items} 创建成功。"

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:110
msgid "${item} was successfully created."
msgstr "${items} 创建成功。"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:530
msgid "${request_id}: ${keywords} imported sucessfully"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:738
msgid "${sid} Updated field '${field}' with '${value}'"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:611
msgid "${sid} result for '${analysis_keyword}:${interim_keyword}': '${value}'"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:684
msgid "${sid} result for '${keyword}': '${result}'"
msgstr ""

#: bika/lims/utils/analysisrequest.py:644
msgid "%s has been rejected"
msgstr "%s 已拒收"

#: senaite/core/exportimport/setupdata/__init__.py:87
msgid "%s has no '%s' column."
msgstr "%s 没有 '%s' 列。"

#: senaite/core/browser/samples/templates/dispatch_samples.pt:23
#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:29
msgid "&larr; Back"
msgstr "&larr; 返回"

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:30
msgid "&larr; Back to the ${back_link}"
msgstr "&larr; 返回至 ${back_link} "

#: senaite/core/browser/samples/templates/multi_results.pt:46
msgid "&larr; Go back to see all samples"
msgstr "&larr; 返回查看所有样本"

#: bika/lims/validators.py:876
msgid "'Max' value must be above 'Min' value"
msgstr "'Max'值必须高于'Min'值"

#: bika/lims/validators.py:871
msgid "'Max' value must be numeric"
msgstr "'Max'值必须为数字"

#: bika/lims/validators.py:869
msgid "'Min' value must be numeric"
msgstr "'Min'值必须为数字"

#: bika/lims/validators.py:890
msgid "'Warn Max' value must be above 'Max' value"
msgstr "'Warn Max'值必须高于'Max'值"

#: bika/lims/validators.py:887
msgid "'Warn Max' value must be numeric or empty"
msgstr "'Warn Max'值必须为数字或空值"

#: bika/lims/validators.py:883
msgid "'Warn Min' value must be below 'Min' value"
msgstr "'Warn Min'值必须低于'Min'值"

#: bika/lims/validators.py:880
msgid "'Warn Min' value must be numeric or empty"
msgstr "'Warn Min'值必须为数字或空值"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:252
msgid "(Blank)"
msgstr "(空白样本)"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:259
msgid "(Control)"
msgstr "(质控样本)"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:266
msgid "(Duplicate)"
msgstr "(重复样)"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:227
msgid "(Required)"
msgstr "(要求的)"

#: senaite/core/browser/setup/templates/email_body_sample_publication.pt:26
msgid "*** This is an automatically generated email, please do not reply to this message. ***"
msgstr "*** 这是一封自动生成的电子邮件，请不要回复此邮件。 ***"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:141
#: bika/lims/browser/referencesample.py:176
#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:91
msgid "+-"
msgstr "±"

#: senaite/core/exportimport/dataimport.py:125
msgid "... Choose an Instrument ..."
msgstr ""

#: bika/lims/browser/fields/resultrangefield.py:40
#: bika/lims/browser/widgets/analysisspecificationwidget.py:120
msgid "< Min"
msgstr "<最小值"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/add_analyses.pt:61
msgid "<i class=\"fas fa-link\" aria-hidden=\"true\" /> Go to worksheet template setup"
msgstr "<i class=\"fas fa-link\" aria-hidden=\"true\" /> 转到工作表模板设置"

#: bika/lims/browser/templates/senaite-frontpage.pt:15
msgid "<img src=\"${DYNAMIC_CONTENT}\" /> Welcome to SENAITE"
msgstr "<img src=\"${DYNAMIC_CONTENT}\" /> 欢迎来到SENAITE LIMS"

#: bika/lims/content/calculation.py:132
msgid "<p>The formula you type here will be dynamically calculated when an analysis using this calculation is displayed.</p><p>To enter a Calculation, use standard maths operators,  + - * / ( ), and all keywords available, both from other Analysis Services and the Interim Fields specified here, as variables. Enclose them in square brackets [ ].</p><p>E.g, the calculation for Total Hardness, the total of Calcium (ppm) and Magnesium (ppm) ions in water, is entered as [Ca] + [Mg], where Ca and MG are the keywords for those two Analysis Services.</p>"
msgstr "<p>当显示需要用到此计算的分析时，将采用此处输入的公式进行动态计算。</p><p>要输入计算公式，请使用标准数学运算符+ - * /( )和所有可用的关键字，均来自其他Analysis Services和此处指定的临时字段作为变量。给它们加上方括号[ ]</p><p>例如，总硬度：水中钙( ppm )和镁( ppm )离子总量的计算以[Ca] + [Mg]输入，其中Ca和Mg是这两种分析项目的关键词。</p>"

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/rejectionsetupwidget.pt:33
msgid "<span>x</span> <span class=\"formHelp\">x</span>"
msgstr "<span>x</span> <span class=\"formHelp\">x</span>"

#: bika/lims/browser/fields/resultrangefield.py:41
#: bika/lims/browser/widgets/analysisspecificationwidget.py:125
msgid "> Max"
msgstr ">最大值"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:66
msgid "A short title for the site. This will be shown in the title of the browser window on each page."
msgstr "网站的简短标题。 这将显示在每个页面上的浏览器窗口的标题中。"

#: bika/lims/profiles/default/types/ARTemplate.xml
msgid "AR Template"
msgstr "请检模板"

#: bika/lims/profiles/default/types/ARTemplates.xml
msgid "AR Templates"
msgstr "请检模板"

#: bika/lims/profiles/default/types/ARReport.xml
msgid "ARReport"
msgstr "请检报告"

#: bika/lims/content/organisation.py:130
msgid "Account Name"
msgstr "帐户名"

#: bika/lims/content/organisation.py:138
msgid "Account Number"
msgstr "帐号"

#: bika/lims/content/organisation.py:122
msgid "Account Type"
msgstr "帐户类型"

#: senaite/core/content/analysisprofile.py:64
msgid "Accounting"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/accreditation.py:41
#: bika/lims/content/laboratory.py:141
msgid "Accreditation"
msgstr "认证"

#: bika/lims/content/laboratory.py:121
msgid "Accreditation Body Abbreviation"
msgstr "认证方缩写"

#: bika/lims/content/laboratory.py:131
msgid "Accreditation Body URL"
msgstr "认证方网址链接"

#: bika/lims/content/laboratory.py:162
msgid "Accreditation Logo"
msgstr "认证标志"

#: bika/lims/content/laboratory.py:152
msgid "Accreditation Reference"
msgstr "认证编码"

#: bika/lims/content/laboratory.py:175
msgid "Accreditation page header"
msgstr "认证页面标题"

#: senaite/core/browser/widgets/services_widget.py:265
msgid "Accredited"
msgstr "已认证"

#: bika/lims/browser/auditlog.py:92
#: bika/lims/controlpanel/auditlog.py:95
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_client_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_clientcontact_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_deactivable_type_workflow/definition.xml
msgid "Activate"
msgstr "启用"

#: senaite/core/browser/controlpanel/departments/view.py:88
#: senaite/core/browser/controlpanel/labels/view.py:70
#: senaite/core/browser/samples/view.py:267
msgid "Active"
msgstr "正在进行"

#: bika/lims/browser/auditlog.py:84
#: bika/lims/controlpanel/auditlog.py:80
msgid "Actor"
msgstr "角色"

#: senaite/core/browser/controlpanel/departments/view.py:51
#: senaite/core/browser/controlpanel/labels/view.py:45
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/worksheet_attachments.pt:91
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_analyses.py:78
#: bika/lims/profiles/default/types/Worksheet.xml
msgid "Add Analyses"
msgstr "添加检验项目"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:298
msgid "Add Attachment"
msgstr "添加附件"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_blank.py:43
#: bika/lims/profiles/default/types/Worksheet.xml
msgid "Add Blank Reference"
msgstr "添加空白对照"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_control.py:42
#: bika/lims/browser/worksheet/views/referencesamples.py:54
#: bika/lims/profiles/default/types/Worksheet.xml
msgid "Add Control Reference"
msgstr "添加质控参考"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_duplicate.py:54
#: bika/lims/profiles/default/types/Worksheet.xml
msgid "Add Duplicate"
msgstr "添加重复样"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/add_samples.pt:22
msgid "Add Samples"
msgstr "添加样本"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:398
msgid "Add a remarks field to all analyses"
msgstr "添加备注字段到所有检验项目"

#: senaite/core/content/senaitesetup.py:133
msgid "Add custom CSS rules for the Logo, e.g. height:15px; width:150px;"
msgstr "为Logo添加自定义的CSS规则，例如，高度：15px；宽度：150px"

#: senaite/core/browser/controlpanel/labels/view.py:52
msgid "Add default selectable labels"
msgstr "添加默认可选标签"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:202
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/worksheet_attachments.pt:38
msgid "Add new Attachment"
msgstr "添加新附件"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1009
msgid "Add one or more attachments to describe the sample in this sample, or to specify your request."
msgstr "添加一个或多个附件以描述此示例中的样本，或指定您的请检要求。"

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/remarkswidget.pt:45
msgid "Add remarks"
msgstr "添加备注"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:169
msgid "Add-ons"
msgstr "插件"

#: bika/lims/content/calculation.py:110
msgid "Additional Python Libraries"
msgstr "其他Python库"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:220
msgid "Additional email addresses to be notified"
msgstr "要通知的其他电子邮件地址"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:118
msgid "Additional result values"
msgstr "附加结果值"

#: senaite/core/z3cform/widgets/address.py:119
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: senaite/core/behaviors/configure.zcml:60
msgid "Adds the ability to add/remove labels"
msgstr "增加添加/移除标签功能"

#: senaite/core/behaviors/configure.zcml:49
msgid "Adds the ability to share a content across clients"
msgstr "添加跨客户端共享内容的功能"

#: bika/lims/content/sampletype.py:231
msgid "Admitted sticker templates"
msgstr "已批准的标签模板"

#: bika/lims/content/sampletype.py:204
msgid "Admitted stickers for the sample type"
msgstr "该样本类型已批准的标签"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-overview.pt:138
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: bika/lims/browser/instrument.py:650
#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:92
msgid "Agency"
msgstr "代理机构"

#: senaite/core/browser/controlpanel/departments/view.py:98
#: senaite/core/browser/controlpanel/labels/view.py:80
#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:357
msgid "All"
msgstr "所有"

#: bika/lims/browser/accreditation.py:75
msgid "All Accredited analysis services are listed here."
msgstr "所有已认证的分析服务均列于此."

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/worksheet_attachments.pt:41
msgid "All Analyses of Service"
msgstr "所有检验项目服务"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:577
msgid "All analyses assigned"
msgstr "所有检验项目已分派"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:254
msgid "Allow Manual Detection Limit input"
msgstr "允许手动输入检测极限值"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:172
msgid "Allow access to worksheets only to assigned analysts"
msgstr "仅允许访问已分派检验项目的工作表"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:60
msgid "Allow empty"
msgstr "允许空值"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:580
msgid "Allow manual uncertainty value input"
msgstr "允许手动输入不确定度"

#: bika/lims/config.py:134
msgid "Allow same user to verify multiple times"
msgstr "允许同一个用户进行多次复核"

#: bika/lims/config.py:135
msgid "Allow same user to verify multiple times, but not consecutively"
msgstr "允许同一个用户进行多次非连续复核"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:424
msgid "Allow self-verification of results"
msgstr "允许对结果进行自我复核"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:255
msgid "Allow the analyst to manually replace the default Detection Limits (LDL and UDL) on results entry views"
msgstr "允许检验人员手动替换结果输入视图中默认的检测限(LDL和UDL)"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:581
msgid "Allow the analyst to manually replace the default uncertainty value."
msgstr "允许检验人员手动替换默认的不确定度。"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:298
msgid "Allow to introduce analysis results manually"
msgstr "允许手动引入检测结果"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:181
msgid "Allow to submit results for unassigned analyses or for analyses assigned to others"
msgstr "允许未分派检验项目的检验人员提交结果，或将已分派的检验项目转派给其他人"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:367
msgid "Allowed analysis states: ${allowed_states}"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:364
msgid "Allowed sample states: ${allowed_states}"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_column.pt:60
#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_row.pt:60
msgid "Analysed by"
msgstr "检验人员"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:585
#: senaite/core/browser/viewlets/sampleanalyses.py:33
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:56
msgid "Analyses"
msgstr "检验项目"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_retract_pdf.pt:115
msgid "Analyses requested"
msgstr "项目已请检"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:66
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/worksheet_attachments.pt:40
msgid "Analysis"
msgstr "检验项目"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:659
msgid "Analysis '${keyword}' of sample '${sid}' has the result '${result}' set, which is kept due to the selected override option"
msgstr ""

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:281
msgid "Analysis Keyword"
msgstr "检验项目关键词"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:93
#: bika/lims/profiles/default/types/Client.xml
msgid "Analysis Profiles"
msgstr "检验项目套餐"

#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:22
msgid "Analysis Report"
msgstr "检验报告单"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:55
#: bika/lims/profiles/default/types/Client.xml
msgid "Analysis Reports"
msgstr "检验报告单"

#: bika/lims/browser/publish/emailview.py:302
msgid "Analysis Results for {}"
msgstr "{}的检验结果"

#: bika/lims/browser/fields/referenceresultsfield.py:34
#: bika/lims/browser/fields/resultrangefield.py:33
#: bika/lims/browser/referencesample.py:277
msgid "Analysis Service"
msgstr "检验项目服务"

#: bika/lims/config.py:61
#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:149
#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisServices.xml
msgid "Analysis Services"
msgstr "检验项目服务"

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisspecs.py:76
#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisSpec.xml
msgid "Analysis Specification"
msgstr "检验标准"

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisspecs.py:64
#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisSpecs.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/Client.xml
msgid "Analysis Specifications"
msgstr "检验标准"

#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:56
#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/worksheettemplatelayoutwidget.pt:71
msgid "Analysis Type"
msgstr "检验项目类型"

#: senaite/core/registry/schema.py:119
msgid "Analysis columns order"
msgstr "检验列顺序"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:264
msgid "Analysis conditions"
msgstr "检验条件"

#: senaite/core/browser/modals/analysis.py:133
msgid "Analysis conditions updated: {}"
msgstr "检验条件已更新: {}"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:358
msgid "Analysis specifications which are edited directly on the Sample."
msgstr "直接在样本上编辑的检验标准。"

#: senaite/core/content/interpretationtemplate.py:42
msgid "Analysis templates"
msgstr "检验模板"

#: senaite/core/profiles/default/types/AnalysisCategories.xml
msgid "AnalysisCategories"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/AnalysisCategory.xml
msgid "AnalysisCategory"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/AnalysisProfile.xml
msgid "AnalysisProfile"
msgstr "检验套餐"

#: senaite/core/profiles/default/types/AnalysisProfiles.xml
msgid "AnalysisProfiles"
msgstr "检验套餐"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:179
#: bika/lims/browser/worksheet/templates/results.pt:35
#: bika/lims/browser/worksheet/views/folder.py:100
msgid "Analyst"
msgstr "检验员"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_worksheet.py:42
msgid "Analyst must be specified."
msgstr "必须指定检验人员。"

#: bika/lims/browser/fields/partitionsetupfield.py:57
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: senaite/core/content/senaitesetup.py:239
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/results.pt:217
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/add_analyses.pt:52
msgid "Apply template"
msgstr "应用模板"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:64
msgid "Apply wide"
msgstr "范围应用"

#: bika/lims/content/instrument.py:301
msgid "Asset Number"
msgstr "资产编号"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
msgid "Assign"
msgstr "分派"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:419
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_duplicateanalysis_workflow/definition.xml
msgid "Assigned"
msgstr "已分派"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1564
msgid "Assigned to: ${worksheet_id}"
msgstr "分派到: ${worksheet_id}"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:548
msgid "Assignment pending"
msgstr "等待分配"

#: bika/lims/validators.py:462
msgid "At least, two options for choices field are required"
msgstr "至少选中两个选项"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:241
msgid "Attach to Sample"
msgstr "附加到样本"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:823
msgid "Attached file '%{filename}' to worksheet ${worksheet}"
msgstr ""

#: senaite/core/extender/label.py:58
msgid "Attached labels"
msgstr "附加标签"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:865
msgid "Attaching '${attachment}' to Analysis '${analysis}'"
msgstr ""

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1008
#: bika/lims/content/attachment.py:52
#: bika/lims/content/samplepoint.py:133
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:873
msgid "Attachment '${attachment}' was already linked to analysis ${analysis}"
msgstr ""

#: bika/lims/content/attachment.py:91
msgid "Attachment Keys"
msgstr "附件关键词"

#: senaite/core/profiles/default/types/AttachmentType.xml
msgid "Attachment Type"
msgstr "单一附件类型"

#: senaite/core/profiles/default/types/AttachmentTypes.xml
msgid "Attachment Types"
msgstr "多个附件类型"

#: senaite/core/browser/attachment/attachment.py:215
msgid "Attachment added to all '{}' analyses"
msgstr "附件添加到所有\"{}\"检验中"

#: senaite/core/browser/attachment/attachment.py:182
msgid "Attachment added to analysis '{}'"
msgstr "附件添加到\"{}\"检验中"

#: senaite/core/browser/attachment/attachment.py:281
msgid "Attachment added to the current sample"
msgstr "附件添加到当前样本"

#: senaite/core/browser/widgets/services_widget.py:268
msgid "Attachment required"
msgstr "要求添加附件"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:267
msgid "Attachment required for verification"
msgstr "附件需要复核"

#: senaite/core/browser/attachment/attachment.py:349
msgid "Attachment(s) deleted"
msgstr "附件已删除"

#: senaite/core/browser/attachment/attachment.py:138
msgid "Attachment(s) updated"
msgstr "附件已更新"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:10
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/worksheet_attachments.pt:10
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: senaite/core/profiles/default/actions.xml
msgid "Audit Log"
msgstr "审计"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_retract_pdf.pt:145
msgid "Authorized by"
msgstr "授权人"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:56
msgid "Auto Import"
msgstr "自动导入"

#: bika/lims/browser/instrument.py:749
msgid "Auto Import Logs of %s"
msgstr "自动导入日志%s"

#: senaite/core/behaviors/configure.zcml:13
msgid "Auto-Generate ID Behavior for Dexterity Contents"
msgstr "灵活内容自动生成ID"

#: bika/lims/profiles/default/types/Instrument.xml
msgid "Auto-Import Logs"
msgstr "自动导入日志"

#: bika/lims/content/artemplate.py:241
msgid "Auto-partition on receive"
msgstr "接收时自动分装样本"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:583
msgid "Auto-receive samples"
msgstr "自动接收样本"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/results.pt:166
msgid "Autofill"
msgstr "自动填充"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:161
msgid "Automatic log-off"
msgstr "自动注销"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:797
msgid "Automatic sticker printing"
msgstr "自动打印标签"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:410
msgid "Automatic verification of samples"
msgstr "自动验证样本"

#: senaite/core/registry/schema.py:48
msgid "Automatically Create Client Group"
msgstr "自动创建客户组"

#: senaite/core/registry/schema.py:49
msgid "Automatically create a new global client group when a new client is created. If this is disabled, a client group is still created when a client contact is linked to a user account. Therefore, disabling this option makes only sense if you do not plan to link client contacts to user accounts and you want to keep your groups clean."
msgstr "创建新客户时自动创建新的全局客户组。如果禁用此选项，则当客户联系人链接到用户帐户时，仍会创建客户端组。因此，只有当您不打算将客户端联系人链接到用户帐户并且希望保持组的整洁时，禁用此选项才有意义。"

#: bika/lims/content/artemplate.py:242
msgid "Automatically redirect the user to the partitions creation view when Sample is received."
msgstr "收到样品时，自动将用户重定向到创建分装视图。"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:77
msgid "Available instruments based on the selected methods."
msgstr "基于已选方法挑选可用的仪器。"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:62
msgid "Available methods to perform the test"
msgstr "基于可用方法执行检验"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print.pt:119
msgid "Available templates"
msgstr "可用模板"

#: bika/lims/browser/templates/stickers_preview.pt:202
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: bika/lims/content/organisation.py:154
msgid "Bank branch"
msgstr "银行支行"

#: bika/lims/content/organisation.py:146
msgid "Bank name"
msgstr "银行名"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:138
msgid "Base configuration"
msgstr "基本配置"

#: bika/lims/browser/templates/instrument_referenceanalyses.pt:38
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_analyses.pt:33
msgid "Basis"
msgstr "依据/基本"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:76
#: bika/lims/profiles/default/types/Batch.xml
#: bika/lims/vocabularies/__init__.py:133
msgid "Batch"
msgstr "批次"

#: bika/lims/profiles/default/types/Batch.xml
msgid "Batch Book"
msgstr "批处理簿"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:165
msgid "Batch ID"
msgstr "批次编号"

#: senaite/core/profiles/default/types/BatchLabel.xml
msgid "Batch Label"
msgstr "批次标签"

#: senaite/core/profiles/default/types/BatchLabels.xml
msgid "Batch Labels"
msgstr "批次标签"

#: bika/lims/browser/batchfolder.py:49
#: bika/lims/profiles/default/types/BatchFolder.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/Client.xml
msgid "Batches"
msgstr "批次"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/dynamic_specs_viewlet.pt:19
msgid "Be aware that the ranges provided in the spreadsheet file from the dynamic specification might override the ranges defined in the Specifications list below."
msgstr "请注意，电子表格文件中提供的动态规格范围可能会覆盖下面列表中定义的范围。"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/sample_dynamic_specs_viewlet.pt:19
msgid "Be aware that the ranges provided in the spreadsheet file from the dynamic specification might override the ranges manually defined in the list below."
msgstr "请注意，电子表格文件中提供的动态规格范围可能会覆盖下面列表中手动定义的范围。"

#: bika/lims/browser/fields/coordinatefield.py:39
msgid "Bearing"
msgstr "持有"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:539
msgid "Biannual"
msgstr "每两年"

#: senaite/core/z3cform/widgets/address.py:122
msgid "Billing address"
msgstr "账单地址"

#: bika/lims/browser/referencesample.py:518
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_view.pt:21
#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:585
msgid "Blank"
msgstr "空白"

#: bika/lims/config.py:88
msgid "Blank QC analyses"
msgstr "空白QC检验"

#: bika/lims/controlpanel/bika_instruments.py:80
msgid "Brand"
msgstr "品牌"

#: bika/lims/browser/clientfolder.py:90
msgid "Bulk Discount"
msgstr "批量折扣"

#: bika/lims/content/client.py:72
#: bika/lims/content/pricelist.py:59
msgid "Bulk discount applies"
msgstr "已使用大宗折扣"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:456
msgid "Bulk price (excluding VAT)"
msgstr "批发价(不含增值税)"

#: bika/lims/browser/client/views/contacts.py:74
msgid "Business Phone"
msgstr "办公电话"

#: senaite/core/z3cform/widgets/address.py:123
msgid "Business address"
msgstr "业务地址"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:649
msgid "By 'Display Value' ascending"
msgstr "按“显示值”升序"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:650
msgid "By 'Display Value' descending"
msgstr "按“显示值”降序"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:647
msgid "By 'Result Value' ascending"
msgstr "按“结果值”升序"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:648
msgid "By 'Result Value' descending"
msgstr "按“结果值”降序"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:331
msgid "CBID"
msgstr ""

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:219
#: bika/lims/content/client.py:89
msgid "CC Emails"
msgstr "抄送多个邮件"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:558
msgid "Calculate Precision from Uncertainties"
msgstr "基于不确定性进行精密度计算"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:169
#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:152
#: bika/lims/browser/widgets/serviceswidget.py:87
msgid "Calculation"
msgstr "计算"

#: senaite/core/browser/form/adapters/method.py:100
msgid "Calculation '{}' is used by service '{}'"
msgstr "计算'{}'用于'{}'检测项目"

#: bika/lims/content/calculation.py:131
msgid "Calculation Formula"
msgstr "计算公式"

#: bika/lims/content/abstractanalysis.py:150
#: bika/lims/content/calculation.py:58
msgid "Calculation Interim Fields"
msgstr "计算中间值字段"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:107
msgid "Calculation to be assigned to this content."
msgstr "要分配给此内容的计算。"

#: bika/lims/browser/methodfolder.py:71
#: bika/lims/content/method.py:115
#: bika/lims/controlpanel/bika_calculations.py:60
msgid "Calculations"
msgstr "计算"

#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:118
msgid "Calibration"
msgstr "校准"

#: bika/lims/browser/instrument.py:627
#: bika/lims/browser/templates/instrument_certifications.pt:40
#: bika/lims/profiles/default/types/Instrument.xml
msgid "Calibration Certificates"
msgstr "校准证书"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:69
msgid "Calibration report date"
msgstr "校准报告日期"

#: bika/lims/profiles/default/types/Instrument.xml
msgid "Calibrations"
msgstr "校准"

#: bika/lims/browser/instrument.py:220
#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:96
msgid "Calibrator"
msgstr "校准物质"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1512
msgid "Can verify, but submitted by current user"
msgstr "可以复核，但由当前用户提交"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1536
msgid "Can verify, but was already verified by current user"
msgstr "可以复核，但已经由当前用户复核"

#: senaite/core/browser/samples/templates/dispatch_samples.pt:83
#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:262
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
msgid "Cancel"
msgstr "撤回"

#: senaite/core/browser/samples/dispatch_samples.py:70
#: senaite/core/browser/samples/view.py:379
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: bika/lims/content/calculation.py:458
msgid "Cannot activate calculation, because the following service dependencies are inactive: ${inactive_services}"
msgstr "无法激活计算公式，因为以下的检验项目依赖关系未被激活:${inactive_services}"

#: bika/lims/content/calculation.py:478
msgid "Cannot deactivate calculation, because it is in use by the following services: ${calc_services}"
msgstr "不能停用计算公式，因它正被以下检验项目使用: ${calc_services}"

#: bika/lims/browser/workflow/analysisrequest.py:188
msgid "Cannot send email for ${sample_id}: ${error}"
msgstr "不能为${sample_id}发送邮件：${error}"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1542
msgid "Cannot verify, last verified by current user"
msgstr "无法复核，当前用户已最后复核"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1518
msgid "Cannot verify, submitted by current user"
msgstr "无法复核，当前用户已提交过"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1527
msgid "Cannot verify, was verified by current user"
msgstr "无法复核，已被当前用户复核"

#: senaite/core/content/samplecontainer.py:78
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:184
#: bika/lims/browser/referencesample.py:172
#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:112
msgid "Captured"
msgstr "录入时间"

#: bika/lims/browser/templates/instrument_referenceanalyses.pt:39
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_analyses.pt:34
msgid "Cardinal"
msgstr "主要的/基本的"

#: senaite/core/behaviors/configure.zcml:26
msgid "Catalog Dexterity contents in multiple catalogs"
msgstr "将灵活性内容归类到多目录"

#: bika/lims/browser/templates/referencesample_view.pt:53
#: bika/lims/content/referencesample.py:112
msgid "Catalogue Number"
msgstr "类别号码"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:313
msgid "Categorise analysis services"
msgstr "检验项目归类"

#: bika/lims/browser/referencesample.py:148
#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:59
#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_analyses.py:108
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: bika/lims/content/analysiscategory.py:118
msgid "Category cannot be deactivated because it contains Analysis Services"
msgstr "类别"

#: bika/lims/browser/instrument.py:649
msgid "Cert. Num"
msgstr "证书号码"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:209
msgid "Certificate Code"
msgstr "证书编码"

#: bika/lims/browser/auditlog.py:96
#: bika/lims/controlpanel/auditlog.py:103
msgid "Changes"
msgstr "变更"

#: senaite/core/browser/viewlets/resultsinterpretation.py:64
msgid "Changes Saved"
msgstr "已保存更改"

#: senaite/core/browser/samples/manage_sample_fields.py:104
#: senaite/core/browser/viewlets/sampleheader.py:110
msgid "Changes saved."
msgstr "已保存更改。"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/sampleheader.pt:83
msgid "Changes will be propagated to partitions"
msgstr "变更会应用于分装样本"

#: bika/lims/content/method.py:67
msgid "Check if the method has been accredited"
msgstr "检查该方法是否已被认证"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:390
msgid "Check this box if the analysis service is included in the laboratory's schedule of accredited analyses"
msgstr "如果该分析服务已包含在实验室认证分析计划中, 选中这个勾选框"

#: bika/lims/content/samplepoint.py:122
msgid "Check this box if the samples taken at this point are 'composite' and put together from more than one sub sample, e.g. several surface samples from a dam mixed together to be a representative sample for the dam. The default, unchecked, indicates 'grab' samples"
msgstr "如果此点的样品是混合物, 即由多个样品混合而成的,则选中这个勾选框, 比如将大坝表面的几个样品混合在一起作为该大坝的样品. 默认没有勾选, 表示直接采取的样品"

#: senaite/core/content/samplecontainer.py:86
msgid "Check this box if this container is already preserved.Setting this will short-circuit the preservation workflow for sample partitions stored in this container."
msgstr "如果这个容器已经保留则选中这个勾选框. 选中这个勾选框将不会进一步选择是否保留该容器中的各个样品."

#: bika/lims/content/laboratory.py:112
msgid "Check this box if your laboratory is accredited"
msgstr "如果实验室已认证则选中这个勾选框"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:131
msgid "Check this box to ensure a separate sample container is used for this analysis service"
msgstr "勾选本框以确认本次分析服务已使用单独的样品容器"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:258
msgid "Checkbox"
msgstr "勾选框"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:58
#: bika/lims/content/analysisservice.py:223
msgid "Choices"
msgstr "选项"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:455
msgid "Choose type of multiple verification for the same user.This setting can enable/disable verifying/consecutively verifyingmore than once for the same user."
msgstr "为同一用户选择多重复核的类型。此设置可以为同一用户启用/禁用多次复核/连续复核。"

#: senaite/core/z3cform/widgets/address.py:225
msgid "City"
msgstr "城市"

#: bika/lims/config.py:125
msgid "Classic"
msgstr "典型的"

# senaite.app.listing: ButtonBar
msgid "Clear selection"
msgstr "取消选定"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/ar_add2.pt:481
msgid "Click to expand this category"
msgstr "单击以展开此类别"

# senaite.app.listing: TableColumnConfig
msgid "Click to toggle the visibility or drag&drop to change the order"
msgstr "单击以切换可见性或拖放以更改顺序"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:170
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: bika/lims/browser/batchfolder.py:84
#: bika/lims/content/batch.py:101
msgid "Client Batch ID"
msgstr "客户批次编号"

#: senaite/core/behaviors/clientshareable.py:90
#: senaite/core/browser/samples/view.py:176
msgid "Client ID"
msgstr "客户编号"

#: bika/lims/profiles/default/registry.xml
msgid "Client Landing Page"
msgstr "客户登录页面"

#: senaite/core/behaviors/clientshareable.py:85
msgid "Client Name"
msgstr "客户名"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:123
msgid "Client Order"
msgstr "客户订单"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:115
#: bika/lims/browser/batch/batchbook.py:81
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:800
msgid "Client Order Number"
msgstr "客户订单号"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:194
msgid "Client Ref"
msgstr "客户参阅"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:66
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:817
msgid "Client Reference"
msgstr "客户参阅"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:199
msgid "Client SID"
msgstr "客户样品编号"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:834
msgid "Client Sample ID"
msgstr "客户样品编号"

#: senaite/core/registry/schema.py:39
msgid "Client Settings"
msgstr "客户设置"

#: senaite/core/behaviors/configure.zcml:49
msgid "ClientShareableBehavior"
msgstr "客户共享行为"

#: senaite/core/behaviors/clientshareable.py:58
msgid "Clients"
msgstr "客户"

#: senaite/core/behaviors/clientshareable.py:59
msgid "Clients with whom this content will be shared across. This content will become available on searches to users that belong to any of the selected clients thanks to the role 'ClientGuest'"
msgstr "将与之共享此内容的客户。由于角色\"ClientGuest\"，此内容在属于任何选定客户的用户的搜索中能看到"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_batch_workflow/definition.xml
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_batch_workflow/definition.xml
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:59
msgid "Code for the location"
msgstr "位置代码"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:44
msgid "Code for the site"
msgstr "网站代码"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:79
msgid "Code the the shelf"
msgstr "货架代码"

#: senaite/core/registry/schema.py:168
msgid "Collapse field analysis table"
msgstr "收起现场检验表"

#: senaite/core/registry/schema.py:169
msgid "Collapse field analysis table in sample view"
msgstr "在样本视图中收起现场检验表"

#: senaite/core/registry/schema.py:175
msgid "Collapse lab analysis table"
msgstr "收起实验室检验表"

#: senaite/core/registry/schema.py:176
msgid "Collapse lab analysis table in sample view"
msgstr "在样本视图中收起实验室检验表"

#: senaite/core/registry/schema.py:182
msgid "Collapse qc analysis table"
msgstr "收起QC检验表"

#: senaite/core/registry/schema.py:183
msgid "Collapse qc analysis table in sample view"
msgstr "在样本视图中收起QC检验表"

#: senaite/core/content/dynamicanalysisspec.py:78
msgid "Column '{}' is missing"
msgstr "缺少列“{}”"

#: bika/lims/config.py:115
msgid "Comma (,)"
msgstr "逗号 (,)"

#: bika/lims/content/analysiscategory.py:51
msgid "Comments"
msgstr "备注"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1321
msgid "Comments or results interpretation"
msgstr "评论或结果解读"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:746
#: bika/lims/content/analysisprofile.py:91
msgid "Commercial ID"
msgstr "商品ID"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:940
#: bika/lims/content/samplepoint.py:121
msgid "Composite"
msgstr "混合物"

#: bika/lims/content/artemplate.py:109
msgid "Composite sample"
msgstr "混合样品"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:265
msgid "Conditions to ask for this analysis on sample registration. For instance, laboratory may want the user to input the temperature, the ramp and flow when a thermogravimetric (TGA) analysis is selected on sample registration. The information provided will be later considered by the laboratory personnel when performing the test."
msgstr "要求对样本登记进行此检验的条件。例如，当在样本登记中选择热重检验（TGA）时，实验室可能希望用户输入温度、斜率和流量。实验室人员在进行试验时将考虑提供的信息."

#: bika/lims/content/laboratory.py:99
msgid "Confidence Level %"
msgstr "混合物等级%"

# senaite.app.listing: Configuration
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: senaite/core/registry/schema.py:292
msgid "Configuration for Generic Setup"
msgstr ""

#: senaite/core/registry/schema.py:226
msgid "Configuration for the sample header information"
msgstr "样本信息字段配置"

#: senaite/core/browser/samples/manage_sample_fields.py:119
msgid "Configuration restored to default values."
msgstr "配置恢复为默认值"

# senaite.app.listing: TableColumnConfig
msgid "Configure Table Columns"
msgstr "配置表列"

#: bika/lims/content/artemplate.py:173
msgid "Configure the sample partitions and preservations for this template. Assign analyses to the different partitions on the template's Analyses tab"
msgstr "配置该模板的样品个部分和保留样品. 分配样品各部分给模板上的分析实验室"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:253
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:107
#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:92
#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:86
msgid "Considerations"
msgstr "考虑"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:202
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/add2.py:1720
msgid "Contact does not belong to the selected client"
msgstr "联系人不属于所选客户"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:118
msgid "Contact is deactivated. User cannot be unlinked."
msgstr "联系人已停用。 用户无法取消关联。"

#: senaite/core/profiles/default/types/Supplier.xml
msgid "Contacts"
msgstr "联系方式"

#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:72
msgid "Contained Samples"
msgstr "包含样本"

#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:175
msgid "Container"
msgstr "容器"

#: senaite/core/content/samplecontainer.py:70
#: senaite/core/profiles/default/types/ContainerType.xml
msgid "Container Type"
msgstr "容器类型"

#: senaite/core/profiles/default/types/ContainerTypes.xml
msgid "Container Types"
msgstr "容器类型"

#: bika/lims/controlpanel/bika_containers.py:58
msgid "Containers"
msgstr "容器"

#: bika/lims/browser/client/views/attachments.py:52
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#: bika/lims/browser/dynamic_analysisspec.py:45
msgid "Contents of the file {}"
msgstr "文件内容 {}"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:582
#: bika/lims/config.py:68
msgid "Control"
msgstr "参考样本"

#: bika/lims/config.py:89
msgid "Control QC analyses"
msgstr "质控检验"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:59
#: bika/lims/content/analysisservice.py:222
msgid "Control type"
msgstr "控件类型"

#: bika/lims/validators.py:438
msgid "Control type is not supported for empty choices"
msgstr "控件类型不支持空选项"

#: bika/lims/controlpanel/templates/analysisservice_copy.pt:54
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: bika/lims/controlpanel/templates/analysisservice_copy.pt:11
msgid "Copy analysis services"
msgstr "复制检验项目"

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/addresswidget.pt:52
msgid "Copy from"
msgstr "拷贝自"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:736
msgid "Copy to new"
msgstr "复制到新的"

#: senaite/core/browser/idserver/view.py:68
msgid "Could not convert '{}' to an integer"
msgstr "无法将’{}‘转换为整数"

#: bika/lims/browser/workflow/client.py:52
msgid "Could not load PDF for sample {}"
msgstr "无法加载样本{}的PDF"

#: bika/lims/browser/publish/emailview.py:552
msgid "Could not send email to {0} ({1})"
msgstr "无法将电子邮件发送到{0} ({1})"

#: bika/lims/browser/workflow/analysisrequest.py:302
msgid "Could not transition samples to the sampled state"
msgstr "无法将样本转换为已采样状态"

#: senaite/core/z3cform/widgets/address.py:222
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisRequest.xml
msgid "Create Invoice PDF"
msgstr "创建PDF票据"

#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:256
msgid "Create Partitions"
msgstr "样本分装"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:214
msgid "Create SENAITE Site"
msgstr "创建新的站点"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:710
msgid "Create Worksheet"
msgstr "创建工作表"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-overview.pt:134
msgid "Create a new SENAITE site"
msgstr "创建新的站点"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:215
msgid "Create a new User"
msgstr "创建新用户"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:714
msgid "Create a new worksheet for the selected samples"
msgstr "为所选样本创建新工作表"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/worksheets.pt:31
msgid "Create new worksheet"
msgstr "创建工作表"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Create partitions"
msgstr "样本分装"

#: bika/lims/browser/batchfolder.py:90
#: bika/lims/browser/instrument.py:404
#: bika/lims/browser/worksheet/views/folder.py:112
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: bika/lims/browser/instrument.py:403
msgid "Created by"
msgstr "创建人"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_column.pt:46
#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_row.pt:46
msgid "Created on"
msgstr "创建于"

#: senaite/core/browser/modals/sample.py:64
msgid "Created worksheet %s"
msgstr "创建工作表 %s"

#: senaite/core/browser/samples/partition_magic.py:113
msgid "Created {} partitions: {}"
msgstr "创建了{}分装: {}"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:127
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: bika/lims/browser/instrument.py:402
#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:76
msgid "Criteria"
msgstr "标准"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:233
msgid "Currency"
msgstr "现金"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_referencesample_workflow/definition.xml
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: bika/lims/content/client.py:164
msgid "Custom decimal mark"
msgstr "自定义小数点标记"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:129
#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:80
msgid "DL"
msgstr "报告限"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:535
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: bika/lims/content/instrument.py:215
msgid "Data Interface"
msgstr "数据接口"

#: bika/lims/content/instrument.py:284
msgid "Data Interface Options"
msgstr "数据接口选项"

#: senaite/core/browser/form/adapters/data_import.py:72
msgid "Data import successful"
msgstr "数据导入成功"

#: bika/lims/browser/batchfolder.py:76
#: bika/lims/browser/instrument.py:651
#: bika/lims/content/batch.py:110
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:121
msgid "Date Created"
msgstr "创建日期"

#: bika/lims/content/referencesample.py:165
msgid "Date Disposed"
msgstr "处置日期"

#: bika/lims/content/referencesample.py:158
msgid "Date Expired"
msgstr "过期日期"

#: bika/lims/browser/client/views/attachments.py:54
#: bika/lims/content/attachment.py:100
msgid "Date Loaded"
msgstr "载入日期"

#: bika/lims/browser/auditlog.py:82
#: bika/lims/controlpanel/auditlog.py:76
msgid "Date Modified"
msgstr "修改日期"

#: bika/lims/browser/referencesample.py:419
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_sticker.pt:71
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_view.pt:94
msgid "Date Opened"
msgstr "建立日期"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:146
msgid "Date Preserved"
msgstr "保存时间"

#: bika/lims/content/arreport.py:159
msgid "Date Printed"
msgstr "打印日期"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:162
msgid "Date Published"
msgstr "发布日期"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:152
msgid "Date Received"
msgstr "接收日期"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:132
msgid "Date Registered"
msgstr "登记日期"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_duplicate.py:76
msgid "Date Requested"
msgstr "请求日期"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1058
msgid "Date Sample Received"
msgstr "样品接收日期"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:140
msgid "Date Sampled"
msgstr "采样日期"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:158
msgid "Date Verified"
msgstr "复核日期"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_retract_pdf.pt:102
msgid "Date collected"
msgstr "收集日期"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:79
msgid "Date from which the instrument is under calibration"
msgstr "仪器校准有效起始日期"

#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:65
msgid "Date from which the instrument is under maintenance"
msgstr "仪器维修中的起始日期"

#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:61
msgid "Date from which the instrument is under validation"
msgstr "仪器验证中的起始日期"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:100
msgid "Date granted"
msgstr "授予日期"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_retract_pdf.pt:104
#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_column.pt:112
msgid "Date received"
msgstr "接收日期"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:137
msgid "Date until the certificate is valid"
msgstr "证书有效期至"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:89
#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:75
#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:71
msgid "Date until the instrument will not be available"
msgstr "仪器将不可用的日期"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:101
msgid "Date when the calibration certificate was granted"
msgstr "校准证书被授予的日期"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:127
msgid "Date when the certificate is valid"
msgstr "证书有效期至"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:103
msgid "Datetime"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/fields/durationfield.py:36
msgid "Days"
msgstr "天数"

#: bika/lims/content/instrument.py:179
msgid "De-activate until next calibration test"
msgstr "停用至下次校准测试"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_client_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_clientcontact_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_deactivable_type_workflow/definition.xml
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: bika/lims/content/client.py:165
msgid "Decimal mark to use in the reports from this Client."
msgstr "客户报告中使用的小数点标记。"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:166
#: bika/lims/controlpanel/bika_sampletypes.py:100
msgid "Default Container"
msgstr "默认容器"

#: bika/lims/controlpanel/bika_labcontacts.py:78
msgid "Default Department"
msgstr "默认部门"

#: bika/lims/content/client.py:90
msgid "Default Emails to CC all published Samples for this client"
msgstr "为当前客户的所有已发布样本设置报告抄送邮件为默认邮箱"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:333
msgid "Default Instrument"
msgstr "默认仪器"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:349
msgid "Default Method"
msgstr "默认方法"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:146
msgid "Default Preservation"
msgstr "默认保存方式"

#: senaite/core/registry/schema.py:190
msgid "Default column order for sample analysis listings"
msgstr "样本检验列表默认列顺序"

#: senaite/core/registry/schema.py:120
msgid "Default column order for worksheet analysis listings"
msgstr "工作表检验列表默认列顺序"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:990
msgid "Default count of Sample to add."
msgstr "要添加的样本的默认数量。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:279
#: bika/lims/content/client.py:152
msgid "Default decimal mark"
msgstr "默认小数点标记"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:334
msgid "Default instrument used for analyses of this type"
msgstr "用于此类型检验的默认仪器"

#: bika/lims/content/sampletype.py:208
msgid "Default large sticker"
msgstr "默认大标签"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:490
msgid "Default layout in worksheet view"
msgstr "工作表视图默认布局"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:350
msgid "Default method used for analyses of this type"
msgstr "用于此类型检验的默认方法"

#: senaite/core/registry/schema.py:144
msgid "Default printing templates order for worksheet"
msgstr ""

#: bika/lims/content/analysisservice.py:196
msgid "Default result"
msgstr "结果默认值"

#: bika/lims/validators.py:1371
msgid "Default result is not numeric"
msgstr "默认结果不是数字类型"

#: bika/lims/validators.py:1377
msgid "Default result must be one of the following result options: {}"
msgstr "默认结果必须是以下结果选项之一：{}"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:197
msgid "Default result to display on result entry"
msgstr "在结果输入时显示的默认结果"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:648
msgid "Default sample retention period"
msgstr "默认样品保留周期"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:290
msgid "Default scientific notation format for reports"
msgstr "在报告中默认使用科学计数法格式"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:479
msgid "Default scientific notation format for results"
msgstr "在报告中默认使用科学计数法格式"

#: bika/lims/content/sampletype.py:206
msgid "Default small sticker"
msgstr "默认小标签"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:97
msgid "Default timezone"
msgstr "默认时区"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:633
msgid "Default turnaround time for analyses."
msgstr "默认检验周期。"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:57
#: bika/lims/content/analysisservice.py:224
msgid "Default value"
msgstr "默认价值"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:991
msgid "Default value of the 'Sample count' when users click 'ADD' button to create new Samples"
msgstr "当用户单击“添加”按钮创建新样本时，“样本数量”的默认值"

#: bika/lims/content/method.py:57
msgid "Define an identifier code for the method. It must be unique."
msgstr "定义方法的识别码。它必須是唯一的。"

#: bika/lims/content/calculation.py:59
msgid "Define interim fields such as vessel mass, dilution factors, should your calculation require them. The field title specified here will be used as column headers and field descriptors where the interim fields are displayed. If 'Apply wide' is enabled the field will be shown in a selection box on the top of the worksheet, allowing to apply a specific value to all the corresponding fields on the sheet."
msgstr "如果您的计算需要它们，如器皿质量，稀释因子，则定义临时字段。此处指定的字段标题将用作显示临时字段的列标题和字段描述符。如果启用了“范围应用”，则该字段将显示在工作表顶部的选择框中，允许将特定值应用于工作表上的所有相应字段。"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:157
msgid "Define the number of decimals to be used for this result."
msgstr "定义要用于此结果小数点位数。"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:171
msgid "Define the precision when converting values to exponent notation.  The default is 7."
msgstr "定义将值转换为指数值表示时的精度。默认值是7。"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:477
msgid "Define the sampler supposed to do the sample in the scheduled date"
msgstr "定义应该在预定日期进行采样的采样人"

#: bika/lims/content/sampletype.py:232
msgid "Defines the stickers to use for this sample type."
msgstr "定义用于此样本类型的标签。"

#: bika/lims/browser/fields/coordinatefield.py:36
msgid "Degrees"
msgstr "度"

#: senaite/core/browser/controlpanel/departments/view.py:65
#: senaite/core/profiles/default/types/Department.xml
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: senaite/core/browser/controlpanel/departments/view.py:68
msgid "Department ID"
msgstr "部门ID"

#: senaite/core/content/department.py:123
msgid "Department ID must be unique"
msgstr "部门ID必须唯一"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:496
#: bika/lims/content/analysiscategory.py:72
msgid "Department Name"
msgstr "部门名字"

#: senaite/core/profiles/default/types/Departments.xml
msgid "Departments"
msgstr "部门"

#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:201
msgid "Dependent Analyses"
msgstr "依赖检验项目"

#: senaite/core/behaviors/label.py:111
#: senaite/core/browser/controlpanel/departments/view.py:72
#: senaite/core/browser/controlpanel/labels/view.py:62
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:119
msgid "Description of the actions made during the calibration"
msgstr "校准过程中所做操作的描述"

#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:103
msgid "Description of the actions made during the maintenance process"
msgstr "在维护过程中所做操作的描述"

#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:101
msgid "Description of the actions made during the validation"
msgstr "在验证过程中所做操作的描述"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:64
msgid "Description of the location"
msgstr "位置描述"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:84
msgid "Description of the shelf"
msgstr "货架描述"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:49
msgid "Description of the site"
msgstr "站点描述"

msgid "Deselect all"
msgstr "取消全选"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Detach"
msgstr "分离"

# senaite.app.listing: Disable auto fetch transitions
msgid "Disable auto fetch transitions"
msgstr ""

#: bika/lims/config.py:136
msgid "Disable multi-verification for the same user"
msgstr "禁用同一用户的多重验证"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/ar_add2.pt:591
#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:207
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: bika/lims/content/pricelist.py:66
msgid "Discount %"
msgstr "折扣%"

#: senaite/core/browser/samples/templates/dispatch_samples.pt:78
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Dispatch"
msgstr "发送"

#: senaite/core/browser/samples/templates/dispatch_samples.pt:15
msgid "Dispatch samples"
msgstr "发送样本"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:367
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Dispatched"
msgstr "已发送"

# bika.lims.bikalisting.js
msgid "Display Columns"
msgstr "显示列"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:620
msgid "Display Value"
msgstr "显示值"

#: bika/lims/validators.py:667
msgid "Display Value is required"
msgstr "需要显示值"

#: bika/lims/validators.py:679
msgid "Display Value must be unique"
msgstr "显示值必须唯一"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:235
msgid "Display a Detection Limit selector"
msgstr "显示检出限选择器"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:596
msgid "Display sample partitions to clients"
msgstr "向客户展示分装样品"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_referencesample_workflow/definition.xml
msgid "Dispose"
msgstr "销毁"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_referencesample_workflow/definition.xml
msgid "Disposed"
msgstr "已处置"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:188
#: senaite/core/z3cform/widgets/address.py:224
msgid "District"
msgstr "区"

#: bika/lims/browser/instrument.py:654
#: bika/lims/content/multifile.py:47
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: bika/lims/browser/instrument.py:799
#: bika/lims/content/multifile.py:39
msgid "Document ID"
msgstr "文档 ID"

#: bika/lims/browser/instrument.py:803
#: bika/lims/content/multifile.py:63
msgid "Document Location"
msgstr "文档位置"

#: bika/lims/browser/instrument.py:805
#: bika/lims/content/multifile.py:73
msgid "Document Type"
msgstr "文档类型"

#: bika/lims/browser/instrument.py:801
#: bika/lims/content/multifile.py:55
msgid "Document Version"
msgstr "文档版本"

#: bika/lims/profiles/default/types/Instrument.xml
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:371
msgid "Don't override analysis results"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/templates/multi_results.pt:79
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: bika/lims/config.py:114
msgid "Dot (.)"
msgstr "点 (.)"

#: bika/lims/browser/instrument.py:86
msgid "Down from"
msgstr "下降从"

#: bika/lims/browser/instrument.py:87
msgid "Down to"
msgstr "下降至"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:150
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:80
msgid "Download PDF"
msgstr "下载PDF"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:145
msgid "Download selected reports"
msgstr "下载选定报告"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:315
msgid "Due"
msgstr "逾期"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:155
msgid "Due Date"
msgstr "截止期"

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:199
msgid "Dup Var"
msgstr "复制变量"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:548
#: bika/lims/config.py:69
#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:217
msgid "Duplicate"
msgstr "重复样"

#: bika/lims/profiles/default/types/DuplicateAnalysis.xml
msgid "Duplicate Analysis"
msgstr "复制检验项目"

#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:59
msgid "Duplicate Of"
msgstr "重复- "

#: bika/lims/config.py:90
msgid "Duplicate QC analyses"
msgstr "重复QC检验"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:374
msgid "Duplicate Variation %"
msgstr "重复差异%"

#: bika/lims/validators.py:458
msgid "Duplicate keys in choices field"
msgstr "选择字段中的重复键"

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/worksheettemplatelayoutwidget.pt:73
msgid "Duplicate of"
msgstr "重复的"

#: senaite/core/profiles/default/types/DynamicAnalysisSpec.xml
msgid "Dynamic Analysis Specification"
msgstr "动态检验标准"

#: senaite/core/profiles/default/types/DynamicAnalysisSpecs.xml
msgid "Dynamic Analysis Specifications"
msgstr "动态检验标准"

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisspecs.py:82
msgid "Dynamic Specification"
msgstr "动态标准"

#: bika/lims/content/laboratory.py:122
msgid "E.g. SANAS, APLAC, etc."
msgstr "如 SANAS, APLAC 等"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:165
msgid "Each import interface can define a folder, where the system looks for the results files while automatically importing results when calling the <code>auto_import_results</code> view."
msgstr "每个导入接口都可以定义一个为文件夹，系统在其中查找结果文件，同时在调用<code>auto_import_results</code>视图时自动导入结果."

#: bika/lims/profiles/default/types/ARTemplate.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisService.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisSpec.xml
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: senaite/core/browser/samples/templates/multi_results.pt:15
msgid "Edit Multiple Analyses Results"
msgstr "编辑多个检验结果"

#: bika/lims/content/samplepoint.py:74
msgid "Elevation"
msgstr "评估"

#: senaite/core/config/widgets.py:55
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: bika/lims/browser/client/views/contacts.py:72
#: bika/lims/browser/clientfolder.py:66
#: bika/lims/content/organisation.py:74
msgid "Email Address"
msgstr "Email地址"

#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:96
msgid "Email Log"
msgstr "电子邮件日志"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:765
msgid "Email body for Sample Invalidation notifications"
msgstr "样品失效通知的电子邮件正文"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:729
msgid "Email body for Sample Rejection notifications"
msgstr "拒收样品通知的电子邮件正文"

#: bika/lims/browser/publish/emailview.py:158
msgid "Email cancelled"
msgstr "电子邮件已取消"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/reject_samples.pt:104
msgid "Email notification"
msgstr "电子邮件通知"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:754
msgid "Email notification on Sample invalidation"
msgstr "样本失效时进行电子邮件通知"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:719
msgid "Email notification on Sample rejection"
msgstr "样本拒收时进行电子邮件通知"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:88
msgid "Email sent"
msgstr "发送电子邮件"

#: bika/lims/validators.py:453
msgid "Empty keys are not supported"
msgstr "不支持空键"

#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:140
msgid "Enable Multiple Use of Instrument in Worksheets."
msgstr "在工作表中启用多次使用仪器。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:609
msgid "Enable Sample Preservation"
msgstr "启用样本保存"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:357
msgid "Enable Sample Specifications"
msgstr "启用样本检验标准"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:562
msgid "Enable Sampling"
msgstr "启用采样"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:571
msgid "Enable Sampling Scheduling"
msgstr "启用采样计划"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:209
msgid "Enable global Audit Log"
msgstr "启用全局审计日志"

#: senaite/core/content/senaitesetup.py:110
msgid "Enable global Auditlog"
msgstr "启用全局审计日志"

#: bika/lims/content/artemplate.py:119
msgid "Enable sampling workflow for the created sample"
msgstr "为创建的样本启用采样工作流程"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:550
msgid "Enable the Results Report Printing workflow"
msgstr "启用结果报告打印工作流程"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:978
msgid "Enable the rejection workflow"
msgstr "启用样本拒收工作流程"

#: bika/lims/browser/pricelist.py:68
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:164
#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:119
msgid "Enhancement"
msgstr "增強"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:231
msgid "Enter a user name, usually something like 'jsmith'. No spaces or special characters. Usernames and passwords are case sensitive, make sure the caps lock key is not enabled. This is the name used to log in."
msgstr "输入用户名，如'jsmith'。无空格或者特殊字符。用户名和密码是大小写敏感的，请确认键盘大写锁没有开启。这是用于登录的名称。"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:268
msgid "Enter an email address. This is necessary in case the password is lost. We respect your privacy, and will not give the address away to any third parties or expose it anywhere."
msgstr "输入电子邮件地址。 如果密码丢失，这是必需的。 我们尊重您的隐私，不会将地址透露给任何第三方或在任何地方公开。"

#: bika/lims/content/pricelist.py:67
msgid "Enter discount percentage value"
msgstr "输入折扣百分数值, 如7折就输30"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:471
#: bika/lims/content/labproduct.py:48
msgid "Enter percentage value eg. 14.0"
msgstr "输入百分数值, 如14.0"

#: bika/lims/content/analysisprofile.py:123
msgid "Enter percentage value eg. 14.0. This percentage is applied on the Analysis Profile only, overriding the systems VAT"
msgstr "输入百分比值，如14.0 。这一比例仅在检验套餐应用，覆盖系统的增值稅（VAT）"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:268
msgid "Enter percentage value eg. 14.0. This percentage is applied system wide but can be overwrittem on individual items"
msgstr "输入百分数值, 如14.0. 这个百分数值将作为系统值使用,但对于单个项目可以重新定义."

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1103
msgid "Enter percentage value eg. 33.0"
msgstr "输入百分数值, 如33.0"

#: bika/lims/content/samplepoint.py:57
msgid "Enter the Sample Point's latitude in degrees 0-90, minutes 0-59, seconds 0-59 and N/S indicator"
msgstr "输入采样点的纬度. 度: 0-90, 分: 0-59, 秒: 0-59 以及北N/南S纬 "

#: bika/lims/content/samplepoint.py:66
msgid "Enter the Sample Point's longitude in degrees 0-180, minutes 0-59, seconds 0-59 and E/W indicator"
msgstr "输入采样点的经度. 度: 0-180, 分: 0-59, 秒: 0-59 以及东E/西W经"

#: bika/lims/controlpanel/templates/analysisservice_copy.pt:18
msgid "Enter the details of each of the analysis services you want to copy."
msgstr "输入要复制的检验服务的每一个细节。"

#: bika/lims/content/laboratory.py:176
msgid "Enter the details of your lab's service accreditations here. The following fields are available:  lab_is_accredited, lab_name, lab_country, confidence, accreditation_body_name, accreditation_standard, accreditation_reference<br/>"
msgstr "在此处输入实验室服务认证的详细信息。可以使用以下字段：lab_is_accredited，lab_name，lab_country，confidence，accreditation_body_name，accreditation_standard，accreditation_reference<br/>"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1019
msgid "Enter the result either in decimal or scientific notation, e.g. 0.00005 or 1e-5, 10000 or 1e5"
msgstr "用十进制或科学符号输入结果，如0.00005或1e-5，10000或1e5"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:922
msgid "Environmental conditions"
msgstr "环境条件"

#: bika/lims/browser/workflow/analysisrequest.py:210
msgid "Erroneous result publication: ${sample_id}"
msgstr "错误结果发布来自样本：${sample_id}"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:579
msgid "Evolution of Analyses"
msgstr "检验评价"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:471
msgid "Evolution of Samples"
msgstr "样本评价"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:522
msgid "Evolution of Worksheets"
msgstr "工作表评价"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:172
msgid "Example Cronjob to execute the auto import every 10 minutes"
msgstr "示例计划任务每10分钟执行一次自动导入"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:125
msgid "Example content"
msgstr "示例内容"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:593
msgid "Exclude from invoice"
msgstr "从结算中排除"

#: bika/lims/browser/fields/referenceresultsfield.py:35
#: bika/lims/browser/referencesample.py:280
#: bika/lims/browser/widgets/referenceresultswidget.py:68
msgid "Expected Result"
msgstr "预期结果"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:136
msgid "Expected Sampling Date"
msgstr "预期采样日期"

#: bika/lims/content/referencesample.py:175
msgid "Expected Values"
msgstr "预期结果值"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_referencesample_workflow/definition.xml
msgid "Expire"
msgstr "过期"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_referencesample_workflow/definition.xml
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#: bika/lims/browser/referencesample.py:422
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_sticker.pt:81
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_view.pt:107
msgid "Expiry Date"
msgstr "过期日期"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:170
msgid "Exponential format precision"
msgstr "指数格式精度"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:369
msgid "Exponential format threshold"
msgstr "指数格式阈值"

#: bika/lims/profiles/default/types/Worksheet.xml
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: bika/lims/browser/stickers.py:246
msgid "Failed to load sticker"
msgstr "标签加载失败"

#: bika/lims/browser/publish/emailview.py:150
msgid "Failed to send Email(s)"
msgstr "电子邮件发送失败"

#: senaite/core/browser/samples/manage_sample_fields.py:101
msgid "Failed to update registry records. Please check the server log for details."
msgstr "更新注册表记录失败。请查看服务器日志了解详情"

#: bika/lims/browser/clientfolder.py:86
#: bika/lims/content/organisation.py:66
#: bika/lims/controlpanel/bika_labcontacts.py:87
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: bika/lims/content/person.py:118
msgid "Fax (business)"
msgstr "传真(办公)"

#: bika/lims/config.py:77
msgid "Female"
msgstr "女性"

# senaite.app.listing: Fetch transitions
msgid "Fetch Transitions"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:103
#: bika/lims/browser/worksheet/templates/results.pt:191
#: bika/lims/config.py:51
msgid "Field"
msgstr "场地"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/add2.py:1767
msgid "Field '{}' is required"
msgstr "字段“{}”是必需的"

#: senaite/core/browser/samples/templates/multi_results.pt:125
#: senaite/core/browser/viewlets/sampleanalyses.py:69
msgid "Field Analyses"
msgstr "场地分析"

#: senaite/core/registry/schema.py:279
msgid "Field Name"
msgstr "字段名"

#: bika/lims/config.py:56
msgid "Field Preservation"
msgstr "场地保留"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:56
msgid "Field Title"
msgstr "字段名"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/add2.py:1143
msgid "Field flushed"
msgstr ""

#: senaite/core/registry/schema.py:277
msgid "Field visibility"
msgstr "字段可见性"

#: bika/lims/browser/client/views/attachments.py:50
#: bika/lims/browser/instrument.py:807
msgid "File"
msgstr "文件"

#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:194
msgid "File Deleted"
msgstr "已删除文件"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:260
msgid "File upload"
msgstr "上传文件 "

#: bika/lims/content/multifile.py:48
msgid "File upload "
msgstr "上传文件 "

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:82
msgid "Filesize"
msgstr "文件大小"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_analyses.py:191
msgid "Filter by template method"
msgstr "按检验方法模板筛选"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_analyses.py:176
msgid "Filter by template services"
msgstr "按检验项目模板筛选"

#: senaite/core/content/dynamicanalysisspec.py:75
msgid "First sheet does not contain a valid column definition"
msgstr "第一张工作表不包含有效的列定义"

#: bika/lims/content/person.py:51
msgid "Firstname"
msgstr "名"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:80
#: bika/lims/content/analysiscategory.py:83
#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:207
msgid "Float value from 0.0 - 1000.0 indicating the sort order. Duplicate values are ordered alphabetically."
msgstr "浮点值从0.0 - 1000.0表示排序顺序。 重复值按字母顺序排序。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:913
msgid "Formatting Configuration"
msgstr "格式化配置"

#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:183
#: bika/lims/controlpanel/bika_calculations.py:79
msgid "Formula"
msgstr "公式"

#: bika/lims/browser/widgets/analysisspecificationwidget.py:218
msgid "Found Dynamic Analysis Specification for '{}' in '{}'"
msgstr "在“ {}”中找到“ {}”的动态检验标准"

#: bika/lims/config.py:98
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:528
msgid "From"
msgstr "自"

#: bika/lims/browser/client/views/contacts.py:66
#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:63
#: bika/lims/content/person.py:84
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: bika/lims/browser/auditlog.py:86
#: bika/lims/controlpanel/auditlog.py:84
msgid "Fullname"
msgstr "全名"

#: bika/lims/content/calculation.py:99
msgid "Function"
msgstr "函数"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:590
msgid "Future dated sample"
msgstr "已预约时间的样品"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/resultsinterpretation.pt:27
msgid "General"
msgstr "通用"

#: senaite/core/behaviors/configure.zcml:13
msgid "Generates an ID with the IDServer"
msgstr "使用ID服务器生成ID"

#: senaite/core/registry/schema.py:291
msgid "Generic Setup"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/auditlog_disabled.pt:11
msgid "Global Audit Log is disabled"
msgstr "全局审计日志被禁用"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-overview.pt:44
msgid "Go to your instance"
msgstr "转到实例"

#: bika/lims/content/person.py:43
msgid "Greeting title eg. Mr, Mrs, Dr"
msgstr "称谓, 如先生,女士, 博士"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:314
msgid "Group analysis services by category in the LIMS tables, helpful when the list is long"
msgstr "当列表很长时，使用LIMS表格中对检验项目进行类别分组很有帮助"

#: bika/lims/content/arreport.py:132
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:596
msgid "Hazardous"
msgstr "危险品"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:198
#: bika/lims/browser/analysisrequest/manage_analyses.py:81
#: bika/lims/browser/widgets/analysisprofileanalyseswidget.py:89
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:63
msgid "Hidden Field"
msgstr "隐藏字段"

#: bika/lims/config.py:140
msgid "High"
msgstr "高"

#: bika/lims/config.py:139
msgid "Highest"
msgstr "最高"

#: bika/lims/browser/fields/durationfield.py:37
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: bika/lims/content/supplier.py:75
msgid "IBN"
msgstr "国际银行号码"

#: bika/lims/browser/referencesample.py:140
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_view.pt:39
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:969
msgid "ID Server Values"
msgstr "ID服务器值"

#: senaite/core/browser/idserver/templates/numbergenerator.pt:50
msgid "ID Template"
msgstr "ID 模板"

#: bika/lims/content/samplepoint.py:84
msgid "If a sample is taken periodically at this sample point, enter frequency here, e.g. weekly"
msgstr "如果在此取样点定期采集样品，请在此输入取样频率，例如每周"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:236
msgid "If checked, a selection list will be displayed next to the analysis' result field in results entry views. By using this selector, the analyst will be able to set the value as a Detection Limit (LDL or UDL) instead of a regular result"
msgstr "如果选中，结果条目视图中检验项目的结果字段旁边将显示一个选择列表。通过使用此选择器，检验人员将能够将值设置为检测限（LDL或UDL）而不是常规结果"

#: bika/lims/content/instrument.py:180
msgid "If checked, the instrument will be unavailable until the next valid calibration was performed. This checkbox will automatically be unchecked."
msgstr "如果勾选，该仪器将不可用，直到下一个有效的校准。此复选框将自动被选中。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:399
msgid "If enabled, a free text field will be displayed close to each analysis in results entry view"
msgstr "如果启用，将在结果输入视图中的每个检验项目附近显示一个空白文本字段"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:711
msgid "If enabled, a user who submitted a result for this analysis will also be able to verify it. This setting take effect for those users with a role assigned that allows them to verify results (by default, managers, labmanagers and verifiers). The option set here has priority over the option set in Bika Setup"
msgstr "如果启用，则提交此检验结果的用户也可以对其进行复核。此设置对分配了角色的用户生效，允许他们复核结果（默认情况下，管理员，实验室管理员和复核者）。此处设置的选项优先于全局设置中设置的选项"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:425
msgid "If enabled, a user who submitted a result will also be able to verify it. This setting only take effect for those users with a role assigned that allows them to verify results (by default, managers, labmanagers and verifiers).This setting can be overrided for a given Analysis in Analysis Service edit view. By default, disabled."
msgstr "如果启用，提交结果的用户也将能够复核它。此设置仅对分配了角色的用户生效，这些用户可以复核结果（默认情况下，管理员，实验室管理员和复核者）。对于检验项目编辑视图中的给定项目，此设置可以被覆盖。默认情况下，禁用。"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:93
msgid "If enabled, the name of the analysis will be written in italics."
msgstr "如果启用，检验项目的名称将用斜体表示。"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:695
msgid "If enabled, this analysis and its results will not be displayed by default in reports. This setting can be overrided in Analysis Profile and/or Sample"
msgstr "如果启用，则默认情况下不会在报告中显示此检验项目及其结果。检验套餐或样本中可以覆盖此设置"

#: bika/lims/content/batch.py:138
msgid "If no Title value is entered, the Batch ID will be used."
msgstr "如果没有输入标题值，将使用批次ID 。"

#: bika/lims/content/batch.py:134
msgid "If no value is entered, the Batch ID will be auto-generated."
msgstr "如果未输入任何值，将自动生成批次ID。"

#: bika/lims/content/method.py:128
msgid "If required, select a calculation for the The analysis services linked to this method. Calculations can be configured under the calculations item in the LIMS set-up"
msgstr "如果需要，请选择与此方法关联的检验服务的计算。可以在LIMS设置中的计算项下配置计算"

#: senaite/core/content/interpretationtemplate.py:55
msgid "If set, this interpretation template will only be available for selection on samples from these types"
msgstr "如果设置，此解释模板将仅可用于选择这些类型的样本"

#: senaite/core/content/interpretationtemplate.py:43
msgid "If set, this interpretation template will only be available for selection on samples that have assigned any of these analysis templates"
msgstr "如果设置，此解释模板将仅可用于选择已分配任何这些检验模板的样本"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:66
msgid "If text is entered here, it is used instead of the title when the service is listed in column headings. HTML formatting is allowed."
msgstr "如果在此处输入文本，则在列标题中列出服务时将使用该文本而不是标题。允许HTML格式化。"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:74
msgid "If the system doesn't find any match (Sample, Reference Analysis or Duplicate), it will use the record's identifier to find matches for Reference Sample IDs. <br /> If a Reference Sample ID is found, the system will automatically create a Calibration Test (Reference Analysis) and will link it to the selected Instrument."
msgstr ""

#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:141
msgid "If unchecked, Lab Managers won't be able to assign the same Instrument more than one Analyses while creating a Worksheet."
msgstr "如果未选中，实验室管理员将无法在创建工作表时为同一仪器分配多个检验项目。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:196
msgid "If unchecked, analysts and lab clerks will be able to manage Worksheets, too. If the users have restricted access only to those worksheets for which they are assigned, this option will be checked and readonly."
msgstr "如果未勾中，检验人员和实验室工作人员也将能够管理工作表。如果用户仅限于访问已被分派任务的工作表，则此选项将选中并且只读。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:173
msgid "If unchecked, analysts will have access to all worksheets."
msgstr "如果未勾选，检验人员将获得的访问所有工作表的权限。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:183
msgid "If unchecked, users will only be able to submit results for the analyses they are assigned to, and the submission of results for unassigned analyses won't be permitted. This setting does not apply to users with role Lab Manager"
msgstr "如果未勾中，用户将只能为已分派的检验项目提交结果，并且不允许提交未分派检验项目的结果。此设置不适用于具有角色Lab Manager（实验室经理）的用户"

#: bika/lims/content/calculation.py:111
msgid "If your formula needs a special function from an external Python library, you can import it here. E.g. if you want to use the 'floor' function from the Python 'math' module, you add 'math' to the Module field and 'floor' to the function field. The equivalent in Python would be 'from math import floor'. In your calculation you could use then 'floor([Ca] + [Mg])'. "
msgstr "如果您的公式需要外部Python库中的特殊函数，您可以在此处导入。例如，如果你想使用Python'math'模块中的'floor'函数，你可以在Module字段中添加'math'，在函数字段中添加'floor'。等同于Python中语句“from math import floor”。在你的计算公式中可以使用'floor（[Ca] + [Mg]）'. "

#: senaite/core/content/senaitesetup.py:141
msgid "Immediate results entry"
msgstr "立即输入结果"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:14
#: senaite/core/profiles/default/actions.xml
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: bika/lims/content/instrument.py:228
msgid "Import Data Interface"
msgstr "数据导入接口"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:546
msgid "Import finished successfully: ${updated_ars} Samples and ${updated_results} results updated"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:539
msgid "Import finished successfully: ${updated_ars} Samples, ${updated_instruments} Instruments and ${updated_results} results updated"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/resultsimport/autoimportlogs.py:59
msgid "Imported File"
msgstr "导入的文件"

#: bika/lims/content/instrument.py:193
msgid "In-lab calibration procedure"
msgstr "实验室内部校准操作方法"

#: senaite/core/browser/controlpanel/departments/view.py:93
#: senaite/core/browser/controlpanel/labels/view.py:75
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_client_workflow/definition.xml
msgid "Inactive"
msgstr "停用"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:223
msgid "Include and display pricing information"
msgstr "包含并显示价格信息"

#: bika/lims/content/pricelist.py:75
msgid "Include descriptions"
msgstr "包含描述"

#: senaite/core/content/supplier.py:170
msgid "Incorrect IBAN number: %s"
msgstr "不正确IBAN号码：%s"

#: senaite/core/content/supplier.py:132
msgid "Incorrect NIB number: %s"
msgstr "不正确NIB号码：%s"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1357
msgid "Indicates if the last SampleReport is printed,"
msgstr "提示是否打印了最后的样本报告,"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/detached_partition_viewlet.pt:13
#: bika/lims/browser/viewlets/templates/partition_ar_viewlet.pt:12
#: bika/lims/browser/viewlets/templates/retest_ar_viewlet.pt:13
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
msgid "Initialize"
msgstr "初始化"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:13
msgid "Install SENAITE LIMS"
msgstr "安装LIMS"

#: bika/lims/content/instrument.py:349
msgid "Installation Certificate"
msgstr "安装确认证书"

#: bika/lims/content/instrument.py:350
msgid "Installation certificate upload"
msgstr "安装确认证书上传"

#: bika/lims/content/instrument.py:340
msgid "InstallationDate"
msgstr "安装日期"

#: bika/lims/content/method.py:77
msgid "Instructions"
msgstr "操作指南/说明"

#: bika/lims/content/instrument.py:194
msgid "Instructions for in-lab regular calibration routines intended for analysts"
msgstr "用于检验人员的实验室常规校准例程指南"

#: bika/lims/content/instrument.py:206
msgid "Instructions for regular preventive and maintenance routines intended for analysts"
msgstr "针对检验人员的常规预防和维护程序说明"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:164
#: bika/lims/browser/referencesample.py:164
#: bika/lims/browser/resultsimport/autoimportlogs.py:51
msgid "Instrument"
msgstr "仪器"

#: senaite/core/browser/form/adapters/method.py:74
msgid "Instrument '{}' is used by service '{}'"
msgstr "仪器{}由检验项目{}使用"

#: bika/lims/browser/instrument.py:192
msgid "Instrument Calibrations"
msgstr "仪器校准"

#: bika/lims/browser/instrument.py:781
msgid "Instrument Files"
msgstr "仪器文件"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:37
msgid "Instrument Import"
msgstr "仪器导入"

#: senaite/core/profiles/default/types/InstrumentLocation.xml
msgid "Instrument Location"
msgstr "仪器地点"

#: senaite/core/profiles/default/types/InstrumentLocations.xml
msgid "Instrument Locations"
msgstr "仪器地点"

#: bika/lims/browser/instrument.py:64
msgid "Instrument Maintenance"
msgstr "仪器维护"

#: bika/lims/browser/instrument.py:381
msgid "Instrument Scheduled Tasks"
msgstr "仪器的计划任务"

#: bika/lims/browser/instrument.py:289
msgid "Instrument Validations"
msgstr "仪器验证"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:311
msgid "Instrument assignment is allowed"
msgstr "允许进行仪器分派"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/instrument_qc_failures_viewlet.pt:35
msgid "Instrument disabled until successful calibration:"
msgstr "仪器禁用，直到成功校准："

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/instrument_qc_failures_viewlet.pt:54
msgid "Instrument disposed until new calibration tests being done:"
msgstr "仪器停用直至完成新的校准测试："

#: bika/lims/browser/worksheet/views/export.py:53
msgid "Instrument exporter not found"
msgstr "仪器导出者没找到"

#: bika/lims/browser/workflow/analysis.py:139
msgid "Instrument failed reference test"
msgstr "仪器参考测试失败"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/export.py:40
msgid "Instrument has no data interface selected"
msgstr "仪器没有选择数据接口"

#: senaite/core/browser/form/adapters/data_import.py:96
msgid "Instrument import finished"
msgstr "仪器导入结束"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/instrument_qc_failures_viewlet.pt:92
msgid "Instrument in calibration progress:"
msgstr "仪器校准进度："

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/instrument_qc_failures_viewlet.pt:73
msgid "Instrument in validation progress:"
msgstr "仪器确认进度："

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:396
msgid "Instrument not found"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/instrument_qc_failures_viewlet.pt:16
msgid "Instrument's calibration certificate expired:"
msgstr "仪器的校准证书已过期："

#: senaite/core/profiles/default/types/InstrumentType.xml
msgid "InstrumentType"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/InstrumentTypes.xml
msgid "InstrumentTypes"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/InstrumentLocation.xml
#: senaite/core/profiles/default/types/InstrumentType.xml
#: senaite/core/profiles/default/types/Manufacturer.xml
msgid "Instruments"
msgstr "仪器"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:162
msgid "Instruments can be configured with one or multiple import data interfaces."
msgstr "仪器可以用一个或多个数据导入接口来配置。"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/instrument_qc_failures_viewlet.pt:39
msgid "Instruments disabled until successful calibration:"
msgstr "仪器禁用，直至成功校准："

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/instrument_qc_failures_viewlet.pt:58
msgid "Instruments disposed until new calibration tests being done:"
msgstr "仪器停用直至完成新的校准测试："

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/instrument_qc_failures_viewlet.pt:96
msgid "Instruments in calibration progress:"
msgstr "仪器校准进度："

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/instrument_qc_failures_viewlet.pt:77
msgid "Instruments in validation progress:"
msgstr "仪器验证进度："

#: bika/lims/content/method.py:103
msgid "Instruments supporting this method"
msgstr "支持此方法的仪器"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/instrument_qc_failures_viewlet.pt:20
msgid "Instruments' calibration certificates expired:"
msgstr "仪器的校准证书已过期："

#: bika/lims/browser/resultsimport/autoimportlogs.py:55
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: bika/lims/browser/instrument.py:493
msgid "Internal Calibration Tests"
msgstr "内部校准测试"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:84
msgid "Internal Certificate"
msgstr "内部证书"

#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:145
#: senaite/core/browser/samples/view.py:599
msgid "Internal use"
msgstr "内部使用"

#: bika/lims/browser/templates/instrument_referenceanalyses.pt:36
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_analyses.pt:31
msgid "Interpolation"
msgstr "插值"

#: senaite/core/profiles/default/types/InterpretationTemplate.xml
msgid "Interpretation Template"
msgstr "解释模板"

#: senaite/core/profiles/default/types/InterpretationTemplates.xml
msgid "Interpretation Templates"
msgstr "解释模板"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:110
msgid "Interval"
msgstr "间隔"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:603
#: senaite/core/browser/samples/view.py:389
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#: senaite/core/content/dynamicanalysisspec.py:65
msgid "Invalid specifications file detected. Please upload an Excel spreadsheet with at least the following columns defined: '{}', "
msgstr "检测到无效的检验标准文件。 请上传至少有以下定义列的Excel电子表格：“ {}” "

#: bika/lims/validators.py:1316
msgid "Invalid value: Please enter a value without spaces."
msgstr "值无效：请输入不带空格的值。"

#: bika/lims/validators.py:520
msgid "Invalid wildcards found: ${wildcards}"
msgstr "发现无效通配符: ${wildcards}"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Invalidate"
msgstr "作废"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:18
#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisRequest.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/Invoice.xml
msgid "Invoice"
msgstr "票据"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:55
msgid "Invoice Date"
msgstr "开票日期"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:956
msgid "Invoice Exclude"
msgstr "从结算中排除"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:44
msgid "Invoice ID"
msgstr "票据 ID"

#: bika/lims/content/invoice.py:41
msgid "Invoice PDF"
msgstr "发票PDF"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:35
msgid "Invoice To"
msgstr "开票给"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/invoice.py:187
msgid "Invoice {} created"
msgstr "已创建发票{}"

#: senaite/core/exportimport/setupdata/__init__.py:2314
msgid "InvoiceBatch has no End Date"
msgstr "发票批次无结束日期"

#: senaite/core/exportimport/setupdata/__init__.py:2311
msgid "InvoiceBatch has no Start Date"
msgstr "发票批次无开始日期"

#: senaite/core/exportimport/setupdata/__init__.py:2308
msgid "InvoiceBatch has no Title"
msgstr "发票批次无标题"

#: senaite/core/config/widgets.py:60
msgid "Job Title"
msgstr "工作职位"

#: bika/lims/content/person.py:141
msgid "Job title"
msgstr "工作职位"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:646
msgid "Keep order above"
msgstr "保持以上顺序"

#: senaite/core/browser/idserver/templates/numbergenerator.pt:35
msgid "Key"
msgstr "关键"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:55
#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:80
#: bika/lims/browser/widgets/analysisprofileanalyseswidget.py:76
msgid "Keyword"
msgstr "关键词"

#: senaite/core/browser/form/adapters/analysisservice.py:51
msgid "Keyword is used in active analyses and can not be changed anymore"
msgstr "关键词用于启用的检验项目，不能再更改"

#: senaite/core/browser/form/adapters/analysisservice.py:187
msgid "Keyword required"
msgstr "需要关键词"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:67
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/worksheet_attachments.pt:42
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:100
#: bika/lims/config.py:52
#: bika/lims/content/analysisspec.py:142
msgid "Lab"
msgstr "实验室"

#: bika/lims/content/supplier.py:98
msgid "Lab Account Number"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/templates/multi_results.pt:134
msgid "Lab Analyses"
msgstr "实验室检验项目"

#: bika/lims/profiles/default/types/LabContact.xml
msgid "Lab Contact"
msgstr "实验室联系人"

#: bika/lims/controlpanel/bika_labcontacts.py:63
#: bika/lims/profiles/default/types/LabContacts.xml
msgid "Lab Contacts"
msgstr "实验室联系方式"

#: senaite/core/browser/controlpanel/departments/view.py:57
msgid "Lab Departments"
msgstr "实验室部门"

#: bika/lims/config.py:57
msgid "Lab Preservation"
msgstr "实验室保存"

#: senaite/core/profiles/default/types/LabProduct.xml
msgid "Lab Product"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/LabProducts.xml
msgid "Lab Products"
msgstr "实验室产品"

#: bika/lims/content/laboratory.py:64
msgid "Lab URL"
msgstr "实验室网址"

#: senaite/core/behaviors/label.py:107
#: senaite/core/extender/label.py:76
#: senaite/core/profiles/default/types/Label.xml
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: senaite/core/registry/schema.py:84
msgid "Label configuration"
msgstr "标签配置"

#: senaite/core/content/label.py:65
msgid "Label names must be unique"
msgstr "标签名必须唯一"

#: senaite/core/behaviors/configure.zcml:60
msgid "Label schema extender"
msgstr "标签衍生字段"

#: senaite/core/browser/label/labeled_objects.py:50
msgid "Labeled Objects"
msgstr "被标签对象"

#: senaite/core/browser/controlpanel/labels/view.py:51
#: senaite/core/browser/label/labeled_objects.py:65
#: senaite/core/extender/label.py:57
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: bika/lims/content/laboratory.py:206
#: bika/lims/profiles/default/types/Laboratory.xml
msgid "Laboratory"
msgstr "实验室"

#: bika/lims/content/laboratory.py:111
msgid "Laboratory Accredited"
msgstr "实验室认证"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:621
msgid "Laboratory Workdays"
msgstr "实验室工作日"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:74
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisRequest.xml
msgid "Large Sticker"
msgstr "大标签"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:832
msgid "Large sticker"
msgstr "大标签"

#: bika/lims/browser/resultsimport/autoimportlogs.py:42
msgid "Last Auto-Import Logs"
msgstr "上一次自动导入日志"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:97
msgid "Last Login Time"
msgstr "最后一次登录时间"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:445
msgid "Late"
msgstr "逾期"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:585
msgid "Late Analyses"
msgstr "逾期检验项目"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:949
#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_analyses.py:280
msgid "Late Analysis"
msgstr "逾期检验项目"

#: bika/lims/content/samplepoint.py:56
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: senaite/core/schema/gpscoordinatesfield.py:103
msgid "Latitude must be within -90 and 90 degrees"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/results.pt:104
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/results.py:68
msgid "Layout view '{}' not found. Set '{}' as layout view."
msgstr "未找到布局视图{}。将{}设置为布局视图."

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_column.pt:153
#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_row.pt:120
msgid "Legend: Results in <em>italic</em> font are pending, results in <strong>bold</strong> font are verified."
msgstr "图例：<em>italic</em>字体的结果正在等待，结果以<strong>bold</strong>字体进行验证。"

#: bika/lims/browser/templates/instrument_referenceanalyses.pt:40
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_analyses.pt:35
msgid "Linear"
msgstr "线性"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:203
msgid "Link User"
msgstr "关联用户"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:144
msgid "Link an existing User"
msgstr "关联现有用户"

#: senaite/core/browser/label/labeled_objects.py:51
msgid "List all objects with labels"
msgstr "列举所有有标签的对象"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:629
msgid "List of possible final results. When set, no custom result is allowed on results entry and user has to choose from these values"
msgstr "可能的最终结果列表。设置后，结果条目上不允许有自定义结果，用户必须从这些值中进行选择"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:47
msgid "Load Setup Data"
msgstr "载入设置数据"

#: bika/lims/content/method.py:89
msgid "Load documents describing the method here"
msgstr "在此载入描述该方法的文档"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:121
msgid "Load from file"
msgstr "从文件加载"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:195
msgid "Load the certificate document here"
msgstr "从这里加载证书文件"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:58
msgid "Location Code"
msgstr "地点代码"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:63
msgid "Location Description"
msgstr "地点描述"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:53
msgid "Location Title"
msgstr "地点名称"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:68
msgid "Location Type"
msgstr "地点类型"

#: bika/lims/content/multifile.py:64
msgid "Location where the document set is shelved"
msgstr "文件保存位置"

#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:252
msgid "Log"
msgstr "记录"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:11
#: bika/lims/profiles/default/types/Contact.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/LabContact.xml
msgid "Login details"
msgstr "登录详情"

#: bika/lims/content/samplepoint.py:65
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: senaite/core/schema/gpscoordinatesfield.py:110
msgid "Longitude must be within -180 and 180 degrees"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/referencesample_sticker.pt:56
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_view.pt:58
#: bika/lims/content/referencesample.py:118
msgid "Lot Number"
msgstr "批号"

#: bika/lims/config.py:142
msgid "Low"
msgstr "低"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:185
msgid "Lower Detection Limit (LDL)"
msgstr "最小检出限(LDL)"

#: bika/lims/config.py:143
msgid "Lowest"
msgstr "最低"

#: bika/lims/config.py:82
msgid "Mailing address"
msgstr "邮寄地址"

#: bika/lims/browser/instrument.py:88
#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:82
msgid "Maintainer"
msgstr "维护人"

#: bika/lims/profiles/default/types/Instrument.xml
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

#. Default: "Type"
#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:54
msgid "Maintenance type"
msgstr "维护类型"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:268
msgid "Make attachments mandatory for verification"
msgstr "必须复核附件"

#: bika/lims/config.py:76
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: bika/lims/profiles/default/types/Client.xml
msgid "Manage Access"
msgstr "接入管理"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_analyses.pt:14
#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisRequest.xml
msgid "Manage Analyses"
msgstr "管理检验项目"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/ar_add2.pt:374
msgid "Manage Form Fields"
msgstr "管理表单字段"

#: senaite/core/browser/idserver/templates/numbergenerator.pt:12
msgid "Manage Numbergenerator"
msgstr "管理号码生成器"

#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:21
msgid "Manage Partitions"
msgstr "管理样本分装"

#: bika/lims/profiles/default/types/Worksheet.xml
msgid "Manage Results"
msgstr "管理检验結果"

#: senaite/core/browser/samples/templates/manage_sample_fields.pt:10
msgid "Manage Sample Form Fields"
msgstr "管理样本表单字段"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:41
msgid "Manage linked User"
msgstr "管理关联用户"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/ar_add_manage.pt:38
msgid "Manage the order and visibility of the fields displayed in analysis request add forms."
msgstr "管理请检项目表单中显示的字段的顺序和可见性。"

#: senaite/core/browser/samples/templates/manage_sample_fields.pt:16
msgid "Manage the order and visibility of the sample fields."
msgstr "管理样本字段的顺序和可见性"

#: senaite/core/browser/controlpanel/departments/view.py:75
msgid "Manager"
msgstr "经理"

#: senaite/core/browser/controlpanel/departments/view.py:81
msgid "Manager Email"
msgstr "经理Email"

#: senaite/core/browser/controlpanel/departments/view.py:78
msgid "Manager Phone"
msgstr "经理电话"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1085
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:297
#: bika/lims/content/method.py:148
msgid "Manual entry of results"
msgstr "手动输入结果"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:161
msgid "Manually publish all contained samples of the selected reports."
msgstr "手动发布已选报告涉及的所有样本。"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:192
msgid "Manually trigger auto import"
msgstr "手动触发自动导入"

#: senaite/core/profiles/default/types/Manufacturer.xml
msgid "Manufacturer"
msgstr "制造商"

#: senaite/core/profiles/default/types/Manufacturers.xml
msgid "Manufacturers"
msgstr "制造商"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1370
msgid "Mark the sample for internal use only. This means it is only accessible to lab personnel and not to clients."
msgstr "将样本标记为仅供内部使用。这意味着只能由实验室人员访问，而不能由客户访问。"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/manage_analyses.py:94
#: bika/lims/browser/fields/referenceresultsfield.py:38
#: bika/lims/browser/fields/resultrangefield.py:37
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:195
msgid "Max Time"
msgstr "最大时间"

#: bika/lims/browser/fields/resultrangefield.py:36
#: bika/lims/browser/widgets/analysisspecificationwidget.py:115
msgid "Max operator"
msgstr "最大运算符"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/manage_analyses.py:92
#: bika/lims/browser/fields/resultrangefield.py:39
#: bika/lims/browser/widgets/analysisspecificationwidget.py:110
msgid "Max warn"
msgstr "警报最大值"

#: senaite/core/content/samplecontainer.py:79
msgid "Maximum possible size or volume of samples"
msgstr "样本的最大可能尺寸或体积"

#: bika/lims/content/container.py:74
msgid "Maximum possible size or volume of samples."
msgstr "样本的最大可能尺寸或体积。"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:362
msgid "Maximum time allowed for completion of the analysis. A late analysis alert is raised when this period elapses"
msgstr "完成分析的最长允许时间. 该时间截止后会有一个延迟分析警告."

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:361
msgid "Maximum turn-around time"
msgstr "最大周转时间"

#: bika/lims/config.py:141
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-overview.pt:153
msgid "Meet the community, browse the code and get support on"
msgstr "联系社区获得代码和支持"

#: bika/lims/browser/clientfolder.py:94
msgid "Member Discount"
msgstr "会员折扣"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1102
#: bika/lims/content/bikasetup.py:255
msgid "Member discount %"
msgstr "会员折扣%"

#: bika/lims/content/client.py:80
msgid "Member discount applies"
msgstr "会员折扣可用"

#: bika/lims/browser/contact.py:317
msgid "Member registered and linked to the current Contact."
msgstr "会员已注册并关联到当前联系人。"

#: bika/lims/browser/publish/emailview.py:146
msgid "Message sent to {}, "
msgstr "消息发送到{}， "

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:158
#: bika/lims/browser/methodfolder.py:58
#: bika/lims/browser/referencesample.py:160
msgid "Method"
msgstr "检验方法"

#: bika/lims/content/method.py:88
msgid "Method Document"
msgstr "检验方法文档"

#: bika/lims/content/method.py:56
msgid "Method ID"
msgstr "方法ID"

#: bika/lims/browser/methodfolder.py:48
#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:119
#: bika/lims/browser/widgets/analysisprofileanalyseswidget.py:79
msgid "Methods"
msgstr "检验方法"

#: bika/lims/content/person.py:59
msgid "Middle initial"
msgstr "中间名缩写"

#: bika/lims/content/person.py:67
msgid "Middle name"
msgstr "中间名"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/manage_analyses.py:90
#: bika/lims/browser/fields/referenceresultsfield.py:37
#: bika/lims/browser/fields/resultrangefield.py:35
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: bika/lims/browser/fields/resultrangefield.py:34
#: bika/lims/browser/widgets/analysisspecificationwidget.py:100
msgid "Min operator"
msgstr "最小运算符"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/manage_analyses.py:88
#: bika/lims/browser/fields/resultrangefield.py:38
#: bika/lims/browser/widgets/analysisspecificationwidget.py:90
msgid "Min warn"
msgstr "警报最小值"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:358
msgid "Mine"
msgstr "我的"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:245
msgid "Minimum 5 characters."
msgstr "最少5个"

#: bika/lims/content/sampletype.py:165
#: bika/lims/controlpanel/bika_sampletypes.py:91
msgid "Minimum Volume"
msgstr "最小体积"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:301
msgid "Minimum number of results for QC stats calculations"
msgstr "质量控制统计计算的最小结果数目"

#: bika/lims/browser/fields/coordinatefield.py:37
#: bika/lims/browser/fields/durationfield.py:38
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: bika/lims/controlpanel/bika_labcontacts.py:90
msgid "Mobile Phone"
msgstr "移动电话"

#: bika/lims/browser/client/views/contacts.py:76
msgid "MobilePhone"
msgstr "移动电话"

#: bika/lims/content/instrument.py:136
#: bika/lims/controlpanel/bika_instruments.py:84
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: bika/lims/content/calculation.py:99
msgid "Module"
msgstr "组件"

#: bika/lims/config.py:94
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:537
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/rejectionsetupwidget.pt:59
msgid "More"
msgstr "更多"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:461
msgid "More than one analysis found for ${sid} and keyword '${keyword}'"
msgstr ""

#: senaite/core/behaviors/configure.zcml:26
msgid "Multi Catalog Behavior for Dexterity Contents"
msgstr "灵活内容的多目录行为"

#: senaite/core/browser/samples/multi_results_transposed.py:66
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Multi Results"
msgstr "合并结果"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:454
msgid "Multi Verification type"
msgstr "多次复核类型"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1484
msgid "Multi-verification required"
msgstr "需要多次复核"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:109
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:594
msgid "Multiple choices"
msgstr "多个选项"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:105
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:592
msgid "Multiple selection"
msgstr "多选"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:106
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:593
msgid "Multiple selection (with duplicates)"
msgstr "多选（具有重复项）"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:110
msgid "Multiple values"
msgstr "多个值"

#: bika/lims/validators.py:466
msgid "Multiple values control type is not supported for choices"
msgstr "不支持多个值控件类型进行选择"

#: senaite/core/profiles/default/actions.xml
msgid "My Organization"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/actions.xml
msgid "My Profile"
msgstr ""

#: bika/lims/content/supplier.py:63
msgid "NIB"
msgstr "银行编码"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:63
#: senaite/core/config/widgets.py:32
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/resultsranges_out_of_date_viewlet.pt:23
msgid "New ranges won't be applied to neither new nor current analyses. Re-assign the Specification if you want to apply latest changes."
msgstr "新范围不会应用在新检验项目或当前检验项目。 如果要应用最新变更，请重新赋予检验标准。"

#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:168
#: senaite/core/browser/widgets/services_widget.py:240
msgid "No"
msgstr "否"

#: senaite/core/exportimport/instruments/eltra/cs/cs2000.py:51
msgid "No Analysis Services defined"
msgstr "没有定义检验项目"

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:70
msgid "No Email Address"
msgstr "没有电子邮件地址"

#: senaite/core/browser/form/adapters/worksheettemplate.py:49
msgid "No Instrument"
msgstr "没有仪器"

#: senaite/core/browser/form/adapters/analysisservice.py:43
msgid "No Method selected for this Service"
msgstr "没有为该检测项目选择方法"

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/worksheettemplatelayoutwidget.pt:33
msgid "No Reference Definitions for Blanks available. <br /> To add a Blank in this Worksheet Template, create a Reference Definition for a Blank sample first."
msgstr "没有空白样品的参考定义。<br />要在此工作表模板中添加空白样品，请首先为空白样品创建参考定义。"

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/worksheettemplatelayoutwidget.pt:38
msgid "No Reference Definitions for Controls available. <br /> To add a Control in this Worksheet Template, create a Reference Definition for a Control sample first."
msgstr "没有质控样品的参考定义。<br />要在此工作表模板中添加质控样品，请首先为质控样品创建参考定义。"

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/worksheettemplatelayoutwidget.pt:43
msgid "No ReferenceDefinitions for Controls nor Blanks available. <br /> To add a Control or Blank in this Worksheet Template, create a Reference Definition first."
msgstr "没有空白样品或质控样品的参考定义。<br />要在此工作表模板中添加空白样品或质控样品，请首先为空白样品或质控样品创建参考定义。"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:410
msgid "No Sample found for ${sid}"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:397
msgid "No Sample with '${allowed_ar_states}' statesfound, and no QC analyses found for ${sid}"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/analysisrequest/add2.py:1831
msgid "No Samples could be created."
msgstr "无法创建样本。"

#: bika/lims/browser/batch/batchbook.py:175
msgid "No Subgroup"
msgstr "没有子组"

#: bika/lims/browser/workflow/__init__.py:125
msgid "No action defined."
msgstr "没有定义行动。"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:454
msgid "No analyses found for ${sid} and keyword '${keyword}'"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:429
msgid "No analyses found for ${sid} in the states '${allowed_sample_states}' "
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_worksheet.py:75
msgid "No analyses were added"
msgstr "没有添加分析"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_analyses.py:153
msgid "No analyses were added to this worksheet."
msgstr "该工作表中没有添加分析."

#: senaite/core/browser/attachment/attachment.py:219
msgid "No analysis found for service '{}'"
msgstr "未找到\"{}\"的检验项目"

#: senaite/core/exportimport/instruments/biodrop/ulite/ulite.py:53
#: senaite/core/exportimport/instruments/lifetechnologies/qubit/qubit.py:54
msgid "No analysis selected"
msgstr "未选择检验项目"

#: senaite/core/exportimport/instruments/thermoscientific/multiskan/go.py:51
msgid "No analysis service selected"
msgstr "未选择检验项目"

#: bika/lims/controlpanel/templates/analysisservice_copy.pt:27
msgid "No analysis services were selected."
msgstr "未选择检验项目。"

#: bika/lims/browser/workflow/analysis.py:124
#: bika/lims/browser/workflow/analysisrequest.py:118
#: bika/lims/browser/workflow/worksheet.py:33
msgid "No changes made"
msgstr "没有变更"

#: bika/lims/browser/workflow/__init__.py:167
#: bika/lims/browser/workflow/analysisrequest.py:103
msgid "No changes made."
msgstr "没有变更。"

#: bika/lims/controlpanel/bika_instruments.py:164
msgid "No date set"
msgstr "没有设定日期"

#: bika/lims/browser/publish/emailview.py:167
msgid "No email recipients selected"
msgstr "没有选择电子邮件收件人"

#: senaite/core/exportimport/instruments/abaxis/vetscan/vs2.py:47
#: senaite/core/exportimport/instruments/abbott/m2000rt/m2000rt.py:60
#: senaite/core/exportimport/instruments/alere/pima/beads.py:47
msgid "No file selected"
msgstr "没有选择文件"

#: senaite/core/browser/form/adapters/data_import.py:81
msgid "No importer not found for interface '{}'"
msgstr "没有为接口\"{}\"找到导入器"

#: senaite/core/browser/form/adapters/data_import.py:126
msgid "No instrument import interfaces available for {}"
msgstr "没有可用于{}的仪器导入接口"

#: bika/lims/browser/workflow/client.py:120
msgid "No items published"
msgstr "无发布项目"

#: senaite/core/browser/samples/partition_magic.py:64
msgid "No items selected"
msgstr "没有选择项目"

#: bika/lims/browser/workflow/__init__.py:130
msgid "No items selected."
msgstr "没有选择项目。"

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:114
msgid "No new items were created."
msgstr "没有创建新项目。"

#: senaite/core/browser/samples/partition_magic.py:111
msgid "No partitions were created"
msgstr "没有创建分装"

#: bika/lims/browser/publish/emailview.py:176
msgid "No reports found"
msgstr "找不到报告"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/reject_samples.py:112
msgid "No samples were rejected"
msgstr "没有样本被拒绝"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "No sampling workflow"
msgstr "无采样工作流"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:318
msgid "No services could be found for parsed keywords"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:133
msgid "No user exists for ${contact_fullname} and they will not be able to log in. Fill in the form below to create one for them."
msgstr "不存在${contact_fullname} 用户，将无法登录。填写下面的表格为联系人创建一个用户。"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:49
msgid "No user profile could be found for the linked user. Please contact the lab administrator to get further support or try to relink the user."
msgstr "找不到链接用户的用户个人资料。请联系实验室管理员以获得进一步的支持或尝试重新链接用户。"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/add2.py:1716
msgid "No valid contact"
msgstr "没有有效的联系人"

#: bika/lims/validators.py:445
msgid "No valid format in choices field. Supported format is: <value-0>:<text>|<value-1>:<text>|<value-n>:<text>"
msgstr "选择字段中没有有效的格式. 支持的格式为：<value-0>:<text>|<value-1>:<text>|<value-n>:<text>"

#: senaite/core/browser/samples/templates/multi_results.pt:115
msgid "No visible analyses for this sample"
msgstr "该样本没有设置检验项目"

#: senaite/core/browser/form/adapters/analysisservice.py:70
msgid "None"
msgstr "没有"

#: bika/lims/browser/publish/emailview.py:208
msgid "Not all contacts are equal for the selected Reports. Please manually select recipients for this email."
msgstr "所选报告的所有联系人并非是相同的，请手动选择此电子邮件的收件人。"

#: senaite/core/browser/modals/analysis.py:117
msgid "Not allowed to update conditions: {}"
msgstr "不允许更新条件：{}"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/results.pt:86
msgid "Not defined"
msgstr "未定义"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:561
msgid "Not printed yet"
msgstr "尚未打印"

#: bika/lims/api/snapshot.py:414
#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:249
msgid "Not set"
msgstr "没有设置"

#: bika/lims/content/worksheet.py:300
msgid "Not specified"
msgstr "未标明"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/ar_add_manage.pt:42
msgid "Note: The settings apply to all Sample Add forms; Required fields can not be deselected."
msgstr "注意：这些设置适用于所有样本创建表单；无法取消必填字段。"

#: senaite/core/browser/samples/templates/manage_sample_fields.pt:19
msgid "Note: The settings are global and apply to all sample views."
msgstr "注意：设置是全局的，适用于所有样本视图。"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:165
msgid "Note: You can also drag and drop the attachment rows to change the order they appear in the report."
msgstr "提示：您还可以拖放附件行以更改它们在报告中显示的顺序。"

#: senaite/core/content/senaitesetup.py:229
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print.pt:126
msgid "Num columns"
msgstr "列数"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:257
msgid "Number"
msgstr "数量"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:236
msgid "Number of Analyses"
msgstr "检验项目数量"

#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:82
msgid "Number of Partitions to create"
msgstr "要创建的分装数量"

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/worksheettemplatelayoutwidget.pt:52
msgid "Number of Positions"
msgstr "位置数量"

#: bika/lims/browser/templates/stickers_preview.pt:189
#: bika/lims/content/bikasetup.py:842
msgid "Number of copies"
msgstr "复制数量"

#: senaite/core/registry/schema.py:245
msgid "Number of prominent columns"
msgstr "突出列数"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:729
#: bika/lims/content/bikasetup.py:441
msgid "Number of required verifications"
msgstr "复核次数"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:442
msgid "Number of required verifications before a given result being considered as 'verified'. This setting can be overrided for any Analysis in Analysis Service edit view. By default, 1"
msgstr "在给定结果被视为“已复核”之前所需的复核数量。对于检验项目服务编辑视图中的任何检验项目，都可以覆盖此设置。默认情况下：1"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:730
msgid "Number of required verifications from different users with enough privileges before a given result for this analysis being considered as 'verified'. The option set here has priority over the option set in Bika Setup"
msgstr "在将此检验项目的给定结果视为“已复核”之前，来自具有足够权限的不同用户所需的复核次数。此处设置的选项优先于站点设置中设置的选项"

#: senaite/core/registry/schema.py:254
msgid "Number of standard columns"
msgstr "标准数列"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:101
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:588
msgid "Numeric"
msgstr ""

#: bika/lims/content/preservation.py:52
msgid "Once preserved, the sample must be disposed of within this time period.  If not specified, the sample type retention period will be used."
msgstr "一旦保留, 样品必须在该时间周期内处置. 如果没有指明, 将使用该样品类型的时间周期."

#: senaite/core/content/dynamicanalysisspec.py:51
msgid "Only Excel files supported"
msgstr "只支持Excel文件"

#: bika/lims/content/attachment.py:81
msgid "Only images can be rendered in the report directly"
msgstr "只有影像类型文件可以在报告中渲染"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:95
msgid "Only instruments that have an import interface configured are displayed"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:195
msgid "Only lab managers can create and manage worksheets"
msgstr "只有实验室经理可以建立和管理工作表"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:622
msgid "Only laboratory workdays are considered for the analysis turnaround time calculation. "
msgstr "对于分析周转时间计算，仅考虑实验室工作日 "

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/results.pt:216
msgid "Only to empty or zero fields"
msgstr "只有空或零字段"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:525
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_batch_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_worksheet_workflow/definition.xml
msgid "Open"
msgstr "启用中"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:237
msgid "Open / To be verified / Verified / Total"
msgstr ""

#: bika/lims/profiles.zcml:15
msgid "Open Source Web based Laboratory Information Management System"
msgstr "基于开源的云实验室信息管理系统"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:128
msgid "Open email form to send the selected reports to the recipients. This will also publish the contained samples of the reports after the email was successfully sent."
msgstr "打开电子邮件表格，将选定的报告发送给收件人。成功发送电子邮件后，还将发布报告中包含的样本。"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_analyses.py:99
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:93
msgid "Organization responsible of granting the calibration certificate"
msgstr "负责授予校准证书的组织"

#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:51
msgid "Orientation"
msgstr "方向"

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/combobox.pt:92
msgid "Other Value:"
msgstr "其他值："

#: senaite/core/z3cform/widgets/address.py:124
msgid "Other address"
msgstr "其他地址"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/reject_samples.pt:92
#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/rejectionwidget.pt:63
msgid "Other reasons"
msgstr "其他原因"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/rejected_ar_viewlet.pt:22
msgid "Other reasons:"
msgstr "其他原因："

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:720
msgid "Other status"
msgstr "其他状态"

#: bika/lims/browser/instrument.py:723
#: bika/lims/controlpanel/bika_instruments.py:170
msgid "Out of date"
msgstr "逾期"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:373
msgid "Override non-empty analysis results"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:375
msgid "Override non-empty analysis results, also with empty"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:42
msgid "Paperformat"
msgstr "纸张格式"

#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:130
msgid "Partition"
msgstr "一部分"

#: senaite/core/browser/samples/partition_magic.py:120
msgid "Partitioning canceled"
msgstr "已取消分装"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:242
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:50
msgid "Path identifier"
msgstr "路径标识符"

#: bika/lims/browser/fields/referenceresultsfield.py:36
#: bika/lims/browser/referencesample.py:283
#: bika/lims/browser/widgets/referenceresultswidget.py:71
msgid "Permitted Error %"
msgstr "许可误差%"

#: bika/lims/browser/clientfolder.py:81
#: bika/lims/browser/templates/batch_publish.pt:68
#: bika/lims/content/organisation.py:59
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: bika/lims/content/person.py:110
msgid "Phone (business)"
msgstr "电话(办公)"

#: bika/lims/content/person.py:126
msgid "Phone (home)"
msgstr "电话(家庭)"

#: bika/lims/content/person.py:134
msgid "Phone (mobile)"
msgstr "电话(手机)"

#: bika/lims/content/instrument.py:331
msgid "Photo image file"
msgstr "照片/影像文件"

#: bika/lims/content/instrument.py:332
msgid "Photo of the instrument"
msgstr "仪器图片"

#: senaite/core/z3cform/widgets/address.py:120
msgid "Physical address"
msgstr "住址"

#: bika/lims/browser/publish/emailview.py:170
msgid "Please add an email subject"
msgstr "请添加电子邮件主题"

#: bika/lims/browser/publish/emailview.py:173
msgid "Please add an email text"
msgstr "请添加电子邮件文本"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:162
msgid "Please click the update button after your changes."
msgstr "更改后请单击更新按钮。"

#: senaite/core/browser/setup/templates/email_body_sample_publication.pt:11
msgid "Please find attached the analysis result(s) for ${client_name}"
msgstr "请附上 ${client_name} 的检验结果"

#: bika/lims/browser/contact.py:221
msgid "Please select a User from the list"
msgstr "请从列表中选择一个用户"

#: senaite/core/browser/attachment/attachment.py:224
msgid "Please select an analysis or service for the attachment"
msgstr "请为附件选择检验项目"

#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:111
msgid "Please select number of partitions to create and press the preview button"
msgstr "请选择要创建的分装数量，然后按预览按钮"

#: senaite/core/browser/samples/dispatch_samples.py:61
msgid "Please specify a reason"
msgstr "请具体说明原因"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:184
msgid "Please specify preservations that differ from the analysis service's default preservation per sample type here."
msgstr "请在此处指定保存方式与检验项目的每个样本类型的默认保存方式不同。"

#: bika/lims/content/laboratory.py:163
msgid "Please upload the logo you are authorised to use on your website and results reports by your accreditation body. Maximum size is 175 x 175 pixels."
msgstr "请上传认证机构授权你在你的网站和结果报告上使用的认证标识. 最大尺寸为175x175像素."

#: bika/lims/content/analysisservice.py:228
msgid "Please use the following format for select options: key1:value1|key2:value2|...|keyN:valueN"
msgstr "请使用以下格式选择选项：key1:value1 |key2:value2 |…|keyn:valueN"

#: senaite/core/browser/samples/templates/dispatch_samples.pt:71
msgid "Please write a comment where the listed sample(s) are dispatched"
msgstr "请在发送所列样本时写一条评论"

#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:96
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:408
msgid "Point of Capture"
msgstr "捕获点"

#: bika/lims/content/identifiertype.py:39
msgid "Portal Types"
msgstr "门户类型"

#: senaite/core/browser/samples/multi_results_transposed.py:97
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: senaite/core/z3cform/widgets/address.py:121
msgid "Postal address"
msgstr "邮寄地址"

#: senaite/core/z3cform/widgets/address.py:226
msgid "Postal code"
msgstr "邮编"

#: senaite/core/content/samplecontainer.py:85
msgid "Pre-preserved"
msgstr "已预存"

#: senaite/core/content/samplecontainer.py:100
msgid "Pre-preserved containers must have a preservation selected"
msgstr "预保存容器必须选择一种保存方式"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:156
msgid "Precision as number of decimals"
msgstr "小数精度"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:559
msgid "Precision as the number of significant digits according to the uncertainty. The decimal position will be given by the first number different from zero in the uncertainty, at that position the system will round up the uncertainty and results. For example, with a result of 5.243 and an uncertainty of 0.22, the system will display correctly as 5.2+-0.2. If no uncertainty range is set for the result, the system will use the fixed precision set."
msgstr "精度为根据不确定性的有效位数。小数位置将由不确定性中不同于零的第一个数字给出，在该位置系统将对不确定性和结果进行舍入。例如，结果为5.243，不确定度为0.22，系统将正确显示为5.2 ±0.2。如果没有为结果设置不确定性范围，系统将使用固定精度设置。"

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/rejectionsetupwidget.pt:32
msgid "Predefined reasons of rejection"
msgstr "预定义的拒收理由"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:628
msgid "Predefined results"
msgstr "预定义结果"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:280
msgid "Preferred decimal mark for reports."
msgstr "首选报告小数点标记。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:469
msgid "Preferred decimal mark for results"
msgstr "首选结果小数点标记"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:491
msgid "Preferred layout of the results entry table in the Worksheet view. Classic layout displays the Samples in rows and the analyses in columns. Transposed layout displays the Samples in columns and the analyses in rows."
msgstr "“工作表”视图中结果条目表的首选布局。经典布局在行中显示样品，在列中显示检验项目。转置布局显示列中的样本和行中的检验项目。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:291
msgid "Preferred scientific notation format for reports"
msgstr "首选的报告科学计数法格式"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:480
msgid "Preferred scientific notation format for results"
msgstr "首选的结果科学计数法格式"

#: bika/lims/controlpanel/bika_sampletypes.py:88
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: bika/lims/content/sampletype.py:157
msgid "Prefixes can not contain spaces."
msgstr "前缀不能包含空格。"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Prepublish"
msgstr "预发布"

#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:195
#: senaite/core/content/samplecontainer.py:114
msgid "Preservation"
msgstr "保存方式"

#: bika/lims/content/preservation.py:44
msgid "Preservation Category"
msgstr "保存类别"

#: senaite/core/content/samplecontainer.py:117
msgid "Preservation method of this container"
msgstr "该容器的保存方法"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:183
msgid "Preservation per sample type"
msgstr "每种样本类型的保存"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Preserve"
msgstr "保存"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:228
msgid "Preserver"
msgstr "保管人"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/toolbar.pt:44
msgid "Press Ctrl+Space to trigger the Spotlight search"
msgstr "按Ctrl+Space来触发Spotlight搜索"

#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:162
#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:120
msgid "Preventive"
msgstr "预防"

#: bika/lims/content/instrument.py:205
msgid "Preventive maintenance procedure"
msgstr "预防性维护程序"

#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:250
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/manage_analyses.py:85
#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:168
#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:71
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:446
#: bika/lims/content/analysisprofile.py:112
msgid "Price (excluding VAT)"
msgstr "价格(不含增值税)"

#: bika/lims/content/labproduct.py:54
msgid "Price excluding VAT"
msgstr "不含增值税的价格"

#: bika/lims/profiles/default/types/Pricelist.xml
msgid "Pricelist"
msgstr "价格表"

#: bika/lims/content/pricelist.py:51
msgid "Pricelist for"
msgstr "价格列表:"

#: bika/lims/browser/pricelist.py:51
#: bika/lims/profiles/default/types/PricelistFolder.xml
msgid "Pricelists"
msgstr "价格表"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:73
#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:60
msgid "Primary Sample"
msgstr "主样品"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:697
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisRequest.xml
msgid "Print Invoice"
msgstr "打印票据"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/results.pt:135
msgid "Print Worksheet"
msgstr "打印工作表"

#: bika/lims/browser/templates/batch_publish.pt:124
msgid "Print date:"
msgstr "打印日期"

#: bika/lims/profiles/default/types/Pricelist.xml
msgid "Print pricelist"
msgstr "打印价目表"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:260
msgid "Print stickers"
msgstr "打印标签"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:247
msgid "Printed"
msgstr "已打印"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_column.pt:53
#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_row.pt:53
msgid "Printed on"
msgstr "已打印在"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:908
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:232
msgid "Profile"
msgstr "套餐"

#: bika/lims/content/analysisprofile.py:64
msgid "Profile Analyses"
msgstr "套餐检测项目"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:415
msgid "Profile Key"
msgstr "套餐关键字"

#: bika/lims/content/analysisprofile.py:51
msgid "Profile Keyword"
msgstr "套餐关键词"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:414
msgid "Profile Name"
msgstr "套餐名字"

#: senaite/core/content/analysisprofile.py:216
msgid "Profile keyword must be unique"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/view.py:113
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: senaite/core/browser/samples/templates/manage_sample_fields.pt:103
#: senaite/core/registry/schema.py:263
msgid "Prominent fields"
msgstr "突出字段"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:758
msgid "Protocol ID"
msgstr "操作规程ID"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:182
msgid "Province"
msgstr "省"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Publish"
msgstr "发布报告"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:452
#: senaite/core/browser/samples/view.py:357
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:86
msgid "Published By"
msgstr "发布人"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:84
msgid "Published Date"
msgstr "发布日期"

#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisRequest.xml
msgid "Published results"
msgstr "已发布报告"

#: bika/lims/browser/workflow/client.py:122
msgid "Published {}, "
msgstr "已发布 {}, "

#: senaite/core/browser/viewlets/sampleanalyses.py:76
msgid "QC Analyses"
msgstr "质控检验项目"

#: bika/lims/profiles/default/types/Instrument.xml
msgid "QC Results"
msgstr "QC结果"

#: bika/lims/browser/analyses/qc.py:55
#: bika/lims/browser/instrument.py:552
#: bika/lims/browser/referencesample.py:144
msgid "QC Sample ID"
msgstr "质控样品ID"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:538
msgid "Quarterly"
msgstr "每季度"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:516
msgid "Range max"
msgstr "范围最大值"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:515
msgid "Range min"
msgstr "范围最小值"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/specification_non_compliant_viewlet.pt:18
msgid "Ranges for some analyses are different from the Specification"
msgstr "有些检验项目的范围与检验标准不同"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/specification_non_compliant_viewlet.pt:29
msgid "Re-assign the Specification if you want to restore analysis ranges."
msgstr "如果要恢复检验项目范围，请重新指定检验标准。"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:256
msgid "Re-enter the password. Make sure the passwords are identical."
msgstr "重新輸入密碼，確保密碼是相同的。"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_retract_pdf.pt:126
msgid "Reasons for rejection"
msgstr "拒收理由"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/folder.py:282
msgid "Reassign"
msgstr "重新分派"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:437
msgid "Reassignable Slot"
msgstr "可重新分派的位置"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:327
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Received"
msgstr "已接收"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:424
msgid "Reception pending"
msgstr "待接收"

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:56
#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:143
msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

#: bika/lims/browser/templates/referencesample_sticker.pt:46
#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:57
msgid "Reference"
msgstr "参考"

#: bika/lims/browser/referencesample.py:80
msgid "Reference Analyses"
msgstr "参考分析"

#: bika/lims/profiles/default/types/ReferenceAnalysis.xml
msgid "Reference Analysis"
msgstr "参考分析"

#: bika/lims/browser/referencesample.py:408
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_view.pt:63
#: bika/lims/profiles/default/types/ReferenceDefinition.xml
msgid "Reference Definition"
msgstr "参考定义"

#: bika/lims/controlpanel/bika_referencedefinitions.py:62
#: bika/lims/profiles/default/types/ReferenceDefinitions.xml
msgid "Reference Definitions"
msgstr "参考多项定义"

#: bika/lims/browser/instrument.py:556
#: bika/lims/browser/templates/instrument_referenceanalyses.pt:12
#: bika/lims/browser/worksheet/views/referencesamples.py:72
msgid "Reference Sample"
msgstr "参考样品"

#: senaite/core/profiles/default/types/Supplier.xml
msgid "Reference Samples"
msgstr "参考样品"

#: bika/lims/browser/referencesample.py:257
#: bika/lims/profiles/default/types/ReferenceSample.xml
msgid "Reference Values"
msgstr "参考值"

#: bika/lims/content/referencesample.py:76
msgid "Reference sample values are zero or 'blank'"
msgstr "样品参考值为0或'空白'"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:149
msgid "Register"
msgstr "登记"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Registered"
msgstr "已登记"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_batch_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_cancellable_type_workflow/definition.xml
msgid "Reinstate"
msgstr "恢复"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_worksheet_workflow/definition.xml
msgid "Reject"
msgstr "拒收"

#: bika/lims/profiles/default/types/RejectAnalysis.xml
msgid "Reject Analysis"
msgstr "剔除分析"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/reject_samples.pt:13
msgid "Reject samples"
msgstr "拒收样本"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:593
#: senaite/core/browser/samples/view.py:408
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
msgid "Rejected"
msgstr "拒收"

#: bika/lims/browser/workflow/analysisrequest.py:107
msgid "Rejected items: {}"
msgstr "被拒收的项目：{}"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/rejected_ar_viewlet.pt:13
msgid "Rejected sample"
msgstr "已拒收的样本"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/reject_samples.py:114
msgid "Rejected {} samples: {}"
msgstr "已拒收 {} 样本: {}"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/reject_samples.py:121
msgid "Rejection cancelled"
msgstr "拒收取消"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/reject_samples.pt:77
msgid "Rejection reasons"
msgstr "拒收原因"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/reject_samples.py:70
msgid "Rejection workflow is not enabled"
msgstr "拒收工作流程未启用"

# senaite.app.listing: Reload
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: senaite/core/browser/viewlets/remarks.py:31
msgid "Remarks"
msgstr "备注"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1086
msgid "Remarks and comments for this request"
msgstr "此请求的备注和评论"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:664
msgid "Remarks of {}"
msgstr "{} 的备注"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:108
msgid "Remarks to take into account before calibration"
msgstr "在校准前要考虑的备注"

#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:87
msgid "Remarks to take into account before performing the task"
msgstr "在执行任务前要考虑的备注"

#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:90
msgid "Remarks to take into account before validation"
msgstr "在验证之前考虑的备注"

#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:93
msgid "Remarks to take into account for maintenance process"
msgstr "维护过程需要考虑的备注"

#: bika/lims/browser/auditlog.py:90
#: bika/lims/controlpanel/auditlog.py:92
msgid "Remote IP"
msgstr "远程IP"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:72
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_duplicateanalysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_referenceanalysis_workflow/definition.xml
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: senaite/core/browser/idserver/view.py:72
msgid "Removed key {} from storage"
msgstr "从存储中删除密钥{}"

#: bika/lims/content/attachment.py:80
msgid "Render attachment in report"
msgstr "在报告中渲染附件"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:68
msgid "Render in Report"
msgstr "在报告中呈现"

#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:163
#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:121
msgid "Repair"
msgstr "修复"

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/scheduleinputwidget.pt:41
msgid "Repeat every"
msgstr "每重复"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:62
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:68
#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:50
msgid "Report Date"
msgstr "报告日期"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:150
#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:132
msgid "Report ID"
msgstr "报告ID"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:151
#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:133
msgid "Report identification number"
msgstr "报告识别码"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:194
msgid "Report upload"
msgstr "报告上传"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Republish"
msgstr "重新发布"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:568
msgid "Republished after last print"
msgstr "最后一次打印后重新发布"

#: bika/lims/browser/client/views/attachments.py:49
#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_column.pt:71
#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_row.pt:70
msgid "Request ID"
msgstr "请检单编号"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/ar_add2.pt:308
msgid "Request new analyses"
msgstr "请检新检验项目"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:227
#: bika/lims/content/analysisservice.py:225
msgid "Required"
msgstr "已请求"

#: bika/lims/browser/fields/partitionsetupfield.py:118
msgid "Required Volume"
msgstr "要求的体积"

#: senaite/core/browser/samples/templates/manage_sample_fields.pt:198
msgid "Reset"
msgstr "重置"

# senaite.app.listing: Reset columns
msgid "Reset columns"
msgstr "重置列"

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:83
#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:154
msgid "Responsibles"
msgstr "职责"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:135
#: bika/lims/browser/referencesample.py:168
#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:86
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:619
msgid "Result Value"
msgstr "结果值"

#: bika/lims/validators.py:634
msgid "Result Value must be a number"
msgstr "结果值必须是数字"

#: bika/lims/validators.py:649
msgid "Result Value must be unique"
msgstr "结果值必须唯一"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1425
msgid "Result in shoulder range"
msgstr "结果超出正常范围"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1422
msgid "Result out of range"
msgstr "结果超出上下限范围"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1444
msgid "Result range is different from Specification: {}"
msgstr "结果范围与检验标准不同：{}"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:604
msgid "Result type"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:370
msgid "Result values with at least this number of significant digits are displayed in scientific notation using the letter 'e' to indicate the exponent.  The precision can be configured in individual Analysis Services."
msgstr "结果中显示的数值小数点后有效数字位数不少于这个值，同时使用科学计数法，用\"e\"表示指数符号。精确度可以在各个检验项目中进行配置。"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:117
msgid "Result variables"
msgstr "结果变量"

#: bika/lims/browser/resultsimport/autoimportlogs.py:63
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1322
msgid "Results Interpretation"
msgstr "结果解析"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:580
msgid "Results have been withdrawn"
msgstr "结果被撤回"

#: senaite/core/browser/viewlets/resultsinterpretation.py:39
msgid "Results interpretation"
msgstr "结果解析"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:431
msgid "Results pending"
msgstr "等待结果"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:643
#: bika/lims/content/preservation.py:51
#: bika/lims/content/sampletype.py:116
msgid "Retention Period"
msgstr "保留周期"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
msgid "Retest"
msgstr "复检"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:154
#: bika/lims/browser/referencesample.py:184
#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:96
msgid "Retested"
msgstr "复检"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_duplicateanalysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_referenceanalysis_workflow/definition.xml
msgid "Retract"
msgstr "撤回"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:594
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_duplicateanalysis_workflow/definition.xml
msgid "Retracted"
msgstr "已撤回"

#: bika/lims/browser/templates/analyses_retractedlist.pt:11
msgid "Retracted analyses"
msgstr "已撤回检验项目"

#: bika/lims/browser/instrument.py:598
msgid "Retractions"
msgstr "撤回"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:78
msgid "Review State"
msgstr "复核状态"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_retract_pdf.pt:144
msgid "Reviewed by"
msgstr "复核人"

#: bika/lims/browser/auditlog.py:88
#: bika/lims/controlpanel/auditlog.py:88
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_worksheet_workflow/definition.xml
msgid "Rollback"
msgstr "回滚"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/folder.py:110
msgid "Routine Analyses"
msgstr "常规检验项目"

#: senaite/core/configure.zcml:53
msgid "SENAITE CORE"
msgstr ""

#: senaite/core/configure.zcml:53
msgid "SENAITE CORE Add-on"
msgstr ""

#: bika/lims/profiles.zcml:15
msgid "SENAITE Core 1.x (do not install)"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/frontpage/configure.zcml:23
msgid "SENAITE LIMS front-page"
msgstr "LIMS站点首页"

#: senaite/core/profiles/default/controlpanel.xml
#: senaite/core/registry/controlpanel.py:81
msgid "SENAITE Registry"
msgstr "站点注册表"

#: senaite/core/profiles/default/types/Setup.xml
msgid "SENAITE Setup"
msgstr "站点设置"

#: senaite/core/browser/frontpage/configure.zcml:23
msgid "SENAITE front-page"
msgstr "站点首页"

#: bika/lims/browser/contact.py:314
msgid "SMTP server disconnected. User creation aborted."
msgstr "SMTP服务器断开连接，用户创建已中止。"

#: bika/lims/content/supplier.py:87
msgid "SWIFT code"
msgstr ""

#: bika/lims/content/person.py:42
msgid "Salutation"
msgstr "称呼"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Sample"
msgstr "样本"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/add2.py:1837
msgid "Sample ${AR} was successfully created."
msgstr "样本 ${AR} 已成功创建。"

#: senaite/core/profiles/default/types/SampleCondition.xml
msgid "Sample Condition"
msgstr "样本状态"

#: senaite/core/profiles/default/types/SampleConditions.xml
msgid "Sample Conditions"
msgstr "样本状态"

#: senaite/core/profiles/default/types/SampleContainer.xml
msgid "Sample Container"
msgstr "样本容器"

#: senaite/core/profiles/default/types/SampleContainers.xml
msgid "Sample Containers"
msgstr "样本容器"

#: senaite/core/registry/schema.py:225
msgid "Sample Header"
msgstr "样品标题"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:118
msgid "Sample ID"
msgstr "样品编号"

#: senaite/core/profiles/default/types/SampleMatrices.xml
msgid "Sample Matrices"
msgstr "样品基质"

#: senaite/core/profiles/default/types/SampleMatrix.xml
msgid "Sample Matrix"
msgstr "样品基质"

#: bika/lims/content/artemplate.py:172
msgid "Sample Partitions"
msgstr "样品区块"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:210
#: senaite/core/profiles/default/types/SamplePoint.xml
msgid "Sample Point"
msgstr "采样点"

#: senaite/core/profiles/default/types/SamplePoints.xml
msgid "Sample Points"
msgstr "采样点"

#: senaite/core/profiles/default/types/SamplePreservation.xml
msgid "Sample Preservation"
msgstr "样本保存"

#: senaite/core/profiles/default/types/SamplePreservations.xml
msgid "Sample Preservations"
msgstr "样本保存"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:654
msgid "Sample Rejection"
msgstr "样本拒收"

#: bika/lims/profiles/default/types/Client.xml
msgid "Sample Templates"
msgstr "样本模板"

#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:155
#: senaite/core/browser/samples/view.py:206
msgid "Sample Type"
msgstr "样品类型"

#: bika/lims/content/sampletype.py:156
msgid "Sample Type Prefix"
msgstr "样品类型前缀"

#: bika/lims/controlpanel/bika_sampletypes.py:64
#: bika/lims/profiles/default/types/SampleTypes.xml
msgid "Sample Types"
msgstr "样品类型"

#: senaite/core/registry/schema.py:158
msgid "Sample View"
msgstr "样本视图"

#: bika/lims/content/artemplate.py:118
msgid "Sample collected by the laboratory"
msgstr "实验室收集的样本"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/add2.py:1651
msgid "Sample creation cancelled"
msgstr "取消样本创建"

#: bika/lims/browser/workflow/analysisrequest.py:333
msgid "Sample date required for sample %s"
msgstr "样本 %s 需要填采样日期"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Sample due"
msgstr "样本逾期"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:630
msgid "Sample received"
msgstr "样本接收"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_retract_pdf.pt:100
msgid "Sample type"
msgstr "样品类型"

#: senaite/core/content/interpretationtemplate.py:54
msgid "Sample types"
msgstr "样本类型"

#: senaite/core/registry/schema.py:159
msgid "Sample view configuration"
msgstr "样本视图配置"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/primary_ar_viewlet.pt:15
msgid "Sample with partitions"
msgstr "有分装样本"

#: bika/lims/controlpanel/bika_sampletypes.py:97
msgid "SampleMatrix"
msgstr "样品基质"

#: senaite/core/profiles/default/types/SampleTemplate.xml
msgid "SampleTemplate"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/SampleTemplates.xml
msgid "SampleTemplates"
msgstr ""

#: bika/lims/content/artemplate.py:222
msgid "SampleType"
msgstr "样品类型"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:225
msgid "Sampler"
msgstr "取样人"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:480
msgid "Sampler for scheduled sampling"
msgstr "计划采样的采样人"

#: bika/lims/browser/workflow/analysisrequest.py:326
msgid "Sampler required for sample %s"
msgstr "样本 %s 需要采样人"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:478
#: senaite/core/browser/samples/view.py:91
#: senaite/core/profiles/default/types/Samples.xml
msgid "Samples"
msgstr "样本"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/add2.py:1834
msgid "Samples ${ARs} were successfully created."
msgstr "样本 ${ARs} 已成功创建。"

#: bika/lims/content/referencesample.py:84
#: bika/lims/content/sampletype.py:128
msgid "Samples of this type should be treated as hazardous"
msgstr "该类型的样本需要作为\"危险废弃物\"处理"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:451
msgid "Samples published"
msgstr "已发布的样本"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_retract_pdf.pt:70
msgid "Samples rejection reporting form"
msgstr "样本拒收报告表"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:416
msgid "Samples scheduled for sampling"
msgstr "样本已计划采样"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:409
msgid "Samples to be preserved"
msgstr "待保存的样本"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:459
msgid "Samples to be printed"
msgstr "待打印的样本"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:423
msgid "Samples to be received"
msgstr "待接收的样品"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:402
msgid "Samples to be sampled"
msgstr "待采样的样本"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:437
msgid "Samples to be verified"
msgstr "待复核的样本"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:444
msgid "Samples verified"
msgstr "样本已复核"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:430
msgid "Samples with results pending"
msgstr "等待结果的样本"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_column.pt:106
msgid "Sampling Date"
msgstr "采样日期"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:220
#: senaite/core/profiles/default/types/SamplingDeviation.xml
msgid "Sampling Deviation"
msgstr "取样差异"

#: senaite/core/profiles/default/types/SamplingDeviations.xml
msgid "Sampling Deviations"
msgstr "取样差异"

#: bika/lims/content/samplepoint.py:83
msgid "Sampling Frequency"
msgstr "取样频率"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:417
msgid "Sampling scheduled"
msgstr "采样计划"

#: bika/lims/config.py:99
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: senaite/core/browser/samples/templates/manage_sample_fields.pt:191
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/resultsinterpretation.pt:155
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/ar_add2.pt:656
msgid "Save and Copy"
msgstr "保存并复制"

#: bika/lims/browser/workflow/__init__.py:209
msgid "Saved items: {}"
msgstr "保存的项目：{}"

#: bika/lims/profiles/default/types/Instrument.xml
msgid "Schedule"
msgstr "计划/日程表"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Schedule sampling"
msgstr "计划采样"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:305
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Scheduled sampling"
msgstr "已计划采样"

#: bika/lims/browser/instrument.py:399
msgid "Scheduled task"
msgstr "已计划任务"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:92
msgid "Scientific name"
msgstr "科学名称/学名"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:154
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: bika/lims/browser/fields/coordinatefield.py:38
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: bika/lims/content/container.py:117
msgid "Security Seal Intact Y/N"
msgstr "封条完整Y/N"

#: senaite/core/content/samplecontainer.py:122
msgid "Security seal intact"
msgstr "封条完整"

#: senaite/core/browser/idserver/templates/numbergenerator.pt:58
msgid "Seed"
msgstr "安插"

#: senaite/core/browser/idserver/view.py:75
msgid "Seeding key {} to {}"
msgstr "安插关键字 {} 到 {}"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:259
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:798
msgid "Select 'Register' if you want stickers to be automatically printed when new Samples or sample records are created. Select 'Receive' to print stickers when Samples or Samples are received. Select 'None' to disable automatic printing"
msgstr "选择“注册”，将要在创建新样本或样本登记时自动打印标签。选择“接收”，将在收到样本时自动打印标签。选择“无”，将禁用自动打印标签"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:100
msgid "Select Import Interface"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:215
msgid "Select Partition Analyses"
msgstr "选择分装样品检验项目"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:147
msgid "Select a default preservation for this analysis service. If the preservation depends on the sample type combination, specify a preservation per sample type in the table below"
msgstr "为此检验项目选择一个默认保存方式. 如果保存方式取决于关于样本类型, 请在下表中按样本类型指定保存方式"

# senaite.core.browser.modals.templates.create_worksheet.pt
msgid "Select all"
msgstr "全部选择"

#: bika/lims/content/instrument.py:216
msgid "Select an Export interface for this instrument."
msgstr "选择此仪器的导出接口。"

#: bika/lims/content/instrument.py:229
msgid "Select an Import interface for this instrument."
msgstr "选择此仪器的导入接口。"

#: bika/lims/content/artemplate.py:288
msgid "Select analyses to include in this template"
msgstr "选择要包含在此模板中的检验项目"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/worksheets.pt:41
msgid "Select analyst"
msgstr "选择检验人员"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:203
msgid "Select any add-ons you want to activate immediately. You can also activate add-ons after the site has been created using the Add-ons control panel."
msgstr "选择需要立即激活的插件，您也可以在创建站点后在插件控制面板激活插件。"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:135
msgid "Select existing file"
msgstr "选择现有的文件"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:85
msgid "Select if is an in-house calibration certificate"
msgstr "此选项选择是否是内部校准证书"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:89
msgid "Select if the calculation to be used is the calculation set by default in the default method. If unselected, the calculation can be selected manually"
msgstr "选择要使用的计算是默认方法中默认设置的计算。如果未选中，则可以手动选择计算"

#: bika/lims/content/pricelist.py:76
msgid "Select if the descriptions should be included"
msgstr "选择是否添加描述"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:312
msgid "Select if the results for tests of this type of analysis can be set by using an instrument. If disabled, no instruments will be available for tests of this type of analysis in manage results view, even though the method selected for the test has instruments assigned."
msgstr "选择设置此类检验结果是否可以被某一仪器使用。如果禁用，则在管理结果视图中没有可用于此类检验测试的仪器，即使在检验项目设置方法已分配该仪器。"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/worksheets.pt:71
msgid "Select instrument"
msgstr "选择仪器"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/resultsinterpretation.pt:76
msgid "Select template"
msgstr "选择模板"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:246
msgid "Select the country the site will show by default"
msgstr "选择该网站默认显示的国家"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:234
msgid "Select the currency the site will use to display prices."
msgstr "选择用于网站显示价格的货币种类."

#: bika/lims/content/analysisservice.py:167
msgid "Select the default container to be used for this analysis service. If the container to be used depends on the sample type and preservation combination, specify the container in the sample type table below"
msgstr "选择要用于此检验项目的默认容器。如果要使用的容器取决于样本类型和保存方法组合，请在下面的样本类型表中指定容器"

#: bika/lims/profiles/default/registry.xml
msgid "Select the default landing page. This is used when a Client user logs into the system, or when a client is selected from the client folder listing."
msgstr "选择默认登录页面。当客户端用户登录系统时，或在客户文件夹列表中选择客户时，将应用此选项。"

#: bika/lims/content/identifiertype.py:40
msgid "Select the types that this ID is used to identify."
msgstr "选择此ID用于标识的类型。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:755
msgid "Select this to activate automatic notifications via email to the Client and Lab Managers when a Sample is invalidated."
msgstr "选择此选项可在样本无效时通过电子邮件自动通知客户和实验室管理员。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:720
msgid "Select this to activate automatic notifications via email to the Client when a Sample is rejected."
msgstr "选择此选项可在拒绝样本时自动通过电子邮件通知客户。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:506
msgid "Select this to activate the dashboard as a default front page."
msgstr "选择此选项可将仪表板为默认首页。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:979
msgid "Select this to activate the rejection workflow for Samples. A 'Reject' option will be displayed in the actions menu."
msgstr "选择此选项可启用样本拒绝工作流程。“拒绝”选项将显示在操作菜单中。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:563
msgid "Select this to activate the sample collection workflow steps."
msgstr "此选项启用采样工作流程。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:572
msgid "Select this to allow a Sampling Coordinator to schedule a sampling. This functionality only takes effect when 'Sampling workflow' is active"
msgstr "选择此项以允许取样协调员安排采样。此功能仅在“采样工作流程”处于启用状态时生效"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:551
msgid "Select this to allow the user to set an additional 'Printed' status to those Analysis Requests that have been Published. Disabled by default."
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:584
msgid "Select to receive the samples automatically when created by lab personnel and sampling workflow is disabled. Samples created by client contacts won't be received automatically"
msgstr "选择此选项可在实验室人员创建且采样工作流程被禁用时自动接收样本。客户联系人创建的样本将不会被自动接收"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:597
msgid "Select to show sample partitions to client contacts. If deactivated, partitions won't be included in listings and no info message with links to the primary sample will be displayed to client contacts."
msgstr "选择向客户联系人显示分装样品。如果停用，分装将不会包含在列表中，并且没有与初级样品链接的信息会显示给客户联系人。"

#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:82
msgid "Select which Analyses should be included on the Worksheet"
msgstr "选择工作表中需要包含的分析"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:833
msgid "Select which sticker should be used as the 'large' sticker by default"
msgstr "选择默认情况下应将哪种标签用作“大”标签"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:822
msgid "Select which sticker should be used as the 'small' sticker by default"
msgstr "选择默认情况下应将哪种标签用作“小”标签"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:811
msgid "Select which sticker to print when automatic sticker printing is enabled"
msgstr "选择自动标签打印的标签"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:104
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:591
msgid "Selection list"
msgstr "选择列表"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:710
msgid "Self-verification of results"
msgstr "结果自我复核"

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:204
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:23
msgid "Send Analysis Reports via Email"
msgstr "通过电子邮件发送检验报告单"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/reject_samples.pt:105
msgid "Send an email notification to client contact"
msgstr "向客户联系人发送电子邮件通知"

#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:132
msgid "Sender"
msgstr "发送人"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:91
msgid "Sent to"
msgstr "发送至"

#: bika/lims/browser/fields/partitionsetupfield.py:115
#: bika/lims/content/analysisservice.py:130
msgid "Separate Container"
msgstr "单独的容器"

#: bika/lims/content/instrument.py:144
msgid "Serial No"
msgstr "序列号"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/manage_analyses.py:74
#: bika/lims/browser/referencesample.py:152
#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:209
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/ar_add2.pt:536
msgid "Service cannot be deselected. Please click the info button for further details"
msgstr "检验项目无法取消选择。请单击信息按钮以获取更多详细信息"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:311
msgid "Service keyword ${analysis_keyword} not found"
msgstr ""

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/worksheettemplatelayoutwidget.pt:61
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: senaite/core/browser/modals/templates/set_analysis_conditions.pt:104
msgid "Set Conditions"
msgstr "设置条件"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:168
msgid "Set remarks"
msgstr "设置备注"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:172
msgid "Set remarks for selected analyses"
msgstr "为选定的检验项目设置备注"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:655
msgid "Set the Sample Rejection workflow and the reasons"
msgstr "设置样品拒收工作流程和原因"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:843
msgid "Set the default number of copies to be printed for each sticker"
msgstr "设置每个标签要打印的默认份数"

#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:127
msgid "Set the maintenance task as closed."
msgstr "设置维护任务为关闭状态."

#: bika/lims/content/bikasetup.py:738
msgid "Set the text for the body of the email to be sent to the Sample's client contact if the option 'Email notification on Sample rejection' is enabled. You can use reserved keywords: $sample_id, $sample_link, $reasons, $lab_address"
msgstr "设置要发送的电子邮件正文的文本，如果样本的客户联系人中设置启用了“电子邮件通知拒绝样本”选项，您可以使用保留关键字： $sample_id, $sample_link, $reasons, $lab_address"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:779
msgid "Set the text for the body of the email to be sent, , if option 'Email notification on Sample 'invalidation' enabled,  to the Sample's client contact. You can use reserved keywords: $sample_id, $sample_link, $retest_id, $retest_link, $lab_address"
msgstr "设置要发送的电子邮件正文的文本，如果样本的客户联系人中设置启用了“电子邮件通知失效样本”选项，您可以使用保留关键字： $sample_id, $sample_link, $retest_id, $retest_link, $lab_address"

#: senaite/core/registry/schema.py:40
msgid "Settings for Clients"
msgstr "客户设置"

#: bika/lims/profiles/default/types/BikaSetup.xml
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:78
msgid "Shelf Code"
msgstr "货架号"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:83
msgid "Shelf Description"
msgstr "货架描述"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:73
msgid "Shelf Title"
msgstr "货架名称"

#: bika/lims/config.py:84
msgid "Shipping address"
msgstr "邮寄地址"

#: bika/lims/content/client.py:58
msgid "Short and unique identifier of this client. Besides fast searches by client in Samples listings, the purposes of this field depend on the laboratory needs. For instance, the Client ID can be included as part of the Sample identifier, so the lab can easily know the client a given sample belongs to by just looking to its ID."
msgstr "客户简短而唯一的标识符。除了客户在样品清单里快速搜索，该领域的目的取决于实验室的需要。例如，客户ID可以作为样本标识符的一部分，因此实验室只需查看其ID即可轻松了解给定样本所属客户."

#: bika/lims/content/method.py:160
msgid "Short method description"
msgstr "简短方法描述"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:65
msgid "Short title"
msgstr "短标题"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:957
msgid "Should the analyses be excluded from the invoice?"
msgstr "这些检验项目是否应从发票中排除？"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:127
msgid "Should the default example content be added to the site?"
msgstr "是否应该将默认示例内容添加到站点中？"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:186
msgid "Show last auto import logs"
msgstr "显示上次自动导入日志"

# senaite.app.listing: Show more
msgid "Show more"
msgstr "显示更多"

#: senaite/core/registry/schema.py:238
msgid "Show standard fields"
msgstr "显示标准字段"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:522
msgid "Show/hide timeline summary"
msgstr "显示/隐藏时间线概述"

#: bika/lims/content/labcontact.py:46
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:43
msgid "Site Code"
msgstr "站点编码"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:48
msgid "Site Description"
msgstr "站点描述"

#: senaite/core/content/senaitesetup.py:126
msgid "Site Logo"
msgstr "网站Logo"

#: senaite/core/content/senaitesetup.py:132
msgid "Site Logo CSS"
msgstr "网站logo CSS"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:38
msgid "Site Title"
msgstr "站点标题"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:65
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:648
msgid "Skipping result for analysis '${keyword}' of sample '${sid}' with calculation '${calculation}'"
msgstr ""

#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisRequest.xml
msgid "Small Sticker"
msgstr "小标签"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:821
msgid "Small sticker"
msgstr "小标签"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/results.py:190
msgid "Some analyses use out-of-date or uncalibrated instruments. Results edition not allowed"
msgstr "一些分析使用过时或未校准的仪器，结果不允许发布。"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:79
#: bika/lims/content/analysiscategory.py:82
#: bika/lims/content/subgroup.py:38
msgid "Sort Key"
msgstr "排序关键字"

#: bika/lims/browser/analyses/qc.py:59
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:151
#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:93
msgid "Specification"
msgstr "检验标准"

#: senaite/core/content/dynamicanalysisspec.py:50
msgid "Specification File"
msgstr "检验标准文件"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:690
msgid "Specification Name"
msgstr "检验标准名称"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/resultsranges_out_of_date_viewlet.pt:18
msgid "Specification ranges have changed since they were assigned"
msgstr "检验标准范围在分派后进行了变更"

#: bika/lims/content/analysisspec.py:90
msgid "Specifications"
msgstr "检验标准"

#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:63
msgid "Specify the size of the Worksheet, e.g. corresponding to a specific instrument's tray size. Then select an Analysis 'type' per Worksheet position.Where QC samples are selected, also select which Reference Sample should be used.If a duplicate analysis is selected, indicate which sample position it should be a duplicate of"
msgstr "指定工作表的大小，例如对应于特定仪器的托盘尺寸。然后选择每个工作表位置的分析'类型'。选择质控样品时，还要选择应使用哪个参考样品。如果选择了复制分析，请指出它应该是哪个样品位置"

#: senaite/core/browser/samples/templates/manage_sample_fields.pt:149
#: senaite/core/registry/schema.py:270
msgid "Standard fields"
msgstr "标准字段"

#: bika/lims/browser/pricelist.py:64
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: bika/lims/validators.py:235
msgid "Start date must be before End Date"
msgstr "开始日期必须早于结束日期"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:252
#: senaite/core/z3cform/widgets/address.py:223
msgid "State"
msgstr "状态"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:195
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: bika/lims/profiles/default/types/Batch.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/ReferenceSample.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/Worksheet.xml
msgid "Sticker"
msgstr "标签"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:810
msgid "Sticker templates"
msgstr "标签模板"

#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisRequest.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/Batch.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/ReferenceSample.xml
msgid "Stickers preview"
msgstr "标签预览"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:215
#: senaite/core/profiles/default/types/StorageLocation.xml
msgid "Storage Location"
msgstr "存储位置"

#: senaite/core/profiles/default/types/StorageLocations.xml
msgid "Storage Locations"
msgstr "存储位置"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:102
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:589
msgid "String"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/SubGroup.xml
msgid "SubGroup"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/SubGroups.xml
msgid "SubGroups"
msgstr ""

#: bika/lims/content/subgroup.py:39
msgid "Subgroups are sorted with this key in group views"
msgstr "组视图中使用该关键字对子组进行排序"

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:115
#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:165
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:124
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_duplicateanalysis_workflow/definition.xml
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:114
msgid "Submit a valid Open XML (.XLSX) file containing setup records to continue."
msgstr "提交包含安装记录的有效Open XML（.XLSX）文件以继续."

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1469
msgid "Submitted and verified by the same user: {}"
msgstr "由同一用户提交并复核：{}"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:176
msgid "Submitter"
msgstr "提交人"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/ar_add2.pt:606
#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:198
msgid "Subtotal"
msgstr "子项总计"

#: bika/lims/config.py:100
msgid "Sunday"
msgstr "星期天"

#: senaite/core/profiles/default/types/Supplier.xml
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

#: senaite/core/profiles/default/types/Suppliers.xml
msgid "Suppliers"
msgstr "供应商"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/referencesamples.py:75
msgid "Supported Services"
msgstr "支持的检验项目"

#: bika/lims/content/method.py:116
msgid "Supported calculations of this method"
msgstr "支持这种方法的计算"

#: bika/lims/content/person.py:75
msgid "Surname"
msgstr "姓"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:15
msgid "Switch to Frontpage"
msgstr "切换到首页"

#: senaite/core/browser/samples/templates/multi_results.pt:33
msgid "Switch to classic view"
msgstr "切换到经典视图"

#: senaite/core/browser/frontpage/templates/frontpage.pt:6
msgid "Switch to dashboard"
msgstr "切换到进度仪表板"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:6
msgid "Switch to frontpage"
msgstr "切换到首页"

#: senaite/core/browser/samples/templates/multi_results.pt:25
msgid "Switch to transposed view"
msgstr "切换到转置视图"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:12
msgid "System Dashboard"
msgstr "系统仪表板"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:958
msgid "System default"
msgstr "系统默认"

#: bika/lims/browser/instrument.py:83
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:57
msgid "Task ID"
msgstr "任务 ID"

#. Default: "Type"
#: bika/lims/browser/instrument.py:85
#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:66
msgid "Task type"
msgstr "任务类型"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:217
msgid "Taxes"
msgstr "税"

#: bika/lims/content/method.py:78
msgid "Technical description and instructions intended for analysts"
msgstr "为分析员准备的技术描述和说明"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:242
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/resultsinterpretation.pt:69
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: bika/lims/content/calculation.py:155
msgid "Test Parameters"
msgstr "测试参数"

#: bika/lims/content/calculation.py:169
msgid "Test Result"
msgstr "测试结果"

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:121
#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:174
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:590
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: senaite/core/browser/setup/templates/email_body_sample_publication.pt:5
msgid "Thank you for your analysis request."
msgstr "感谢您的请检单。"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:54
msgid "The ID of the site. This ends up as part of the URL. No special characters or spaces are allowed."
msgstr "站点的 ID。 这最终作为 URL 的一部分。 不允许使用特殊字符或空格。"

#: bika/lims/content/laboratory.py:65
msgid "The Laboratory's web address"
msgstr "实验室网址"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:186
msgid "The Lower Detection Limit is the lowest value to which the measured parameter can be measured using the specified testing methodology. Results entered which are less than this value will be reported as < LDL"
msgstr "检测下限是使用指定的测试方法可以测量测量参数的最低值。输入的结果小于此值将报告为<LDL"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:203
msgid "The Upper Detection Limit is the highest value to which the measured parameter can be measured using the specified testing methodology. Results entered which are greater than this value will be reported as > UDL"
msgstr "检测上限是使用指定的测试方法所能够测量到的最大值。超过此最大值的结果会被标示为>UDL"

#: bika/lims/content/laboratory.py:142
msgid "The accreditation standard that applies, e.g. ISO 17025"
msgstr "适用的认证标准, 如 ISO 17025"

#: bika/lims/content/analysisprofile.py:65
msgid "The analyses included in this profile, grouped per category"
msgstr "分析包含于此套餐中, 按类别分组"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:97
msgid "The analyst or agent responsible of the calibration"
msgstr "负责校准的检验员或者机构"

#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:83
msgid "The analyst or agent responsible of the maintenance"
msgstr "负责维护的检验员或者机构"

#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:79
msgid "The analyst responsible of the validation"
msgstr "负责验证的检验员"

#: bika/lims/browser/batch/batchbook.py:38
msgid "The batch book allows to introduce analysis results for all samples in this batch. Please note that submitting the results for verification is only possible within samples or worksheets, because additional information like e.g. the instrument or the method need to be set additionally."
msgstr "批处理簿允许引入该批次中所有样品的分析结果。请注意，仅可在样品或工作表中提交验证结果，因为需要额外的仪器或方法等其他信息."

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:835
msgid "The client side identifier of the sample"
msgstr "样本的客户源标识符"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:801
msgid "The client side order number for this request"
msgstr "此请检的客户源订单号"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:818
msgid "The client side reference for this request"
msgstr "此请检的客户方参考"

#: bika/lims/content/instrument.py:341
msgid "The date the instrument was installed"
msgstr "仪器安装的日期"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:606
msgid "The date when the sample was preserved"
msgstr "样本保存的日期"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1060
msgid "The date when the sample was received"
msgstr "收到样本的日期"

#: bika/lims/content/client.py:153
msgid "The decimal mark selected in Bika Setup will be used."
msgstr "将使用在站点设置中选择的小数点。"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:113
msgid "The default timezone setting of the portal. Users will be able to set their own timezone, if available timezones are defined in the date and time settings."
msgstr "站点默认时区设置。 如果在日期和时间设置中定义了可用时区，用户将能够设置他们自己的时区。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:256
msgid "The discount percentage entered here, is applied to the prices for clients flagged as 'members', normally co-operative members or associates deserving of this discount"
msgstr "输入折扣的百分数, 该折扣将用于标为'会员'的用户,通常企业或协会会员将得到该折扣"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:923
msgid "The environmental condition during sampling"
msgstr "取样过程中的环境条件"

#: senaite/core/browser/samples/templates/manage_sample_fields.pt:104
msgid "The fields are always listed on top and can not be faded out. You can drag and drop any fields to the lower list to change thier visibility."
msgstr "字段总是列在最上面，不能淡出。您可以将任何字段拖放到下面的列表中，以更改它们的可见性。"

#: senaite/core/browser/samples/templates/manage_sample_fields.pt:150
msgid "The fields are listed below the promient fields and can be faded out. You can drag and drop any fields to the upper list to change their visibility."
msgstr "字段列在突出字段的下面，可以淡出。您可以将任何字段拖放到上面的列表中，以更改它们的可见性。"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/primary_ar_viewlet.pt:20
msgid "The following partitions have been created from this Sample:"
msgstr "已从此样品创建以下分装："

#: senaite/core/browser/samples/templates/dispatch_samples.pt:47
msgid "The following sample(s) will be dispatched"
msgstr "将分发以下样本"

#: senaite/core/content/senaitesetup.py:111
msgid "The global Auditlog shows all modifications of the system. When enabled, all entities will be indexed in a separate catalog. This will increase the time when objects are created or modified."
msgstr "全局审计日志显示系统的所有修改。当启用时，所有的实体将被索引在一个单独的目录中。这将增加对象被创建或修改的时间。"

#: bika/lims/content/samplepoint.py:75
msgid "The height or depth at which the sample has to be taken"
msgstr "取样高度或深度"

#: bika/lims/content/instrument.py:302
#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:58
msgid "The instrument's ID in the lab's asset register"
msgstr "该仪器在实验室的固定资产ID"

#: bika/lims/content/instrument.py:137
msgid "The instrument's model number"
msgstr "仪器型号"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:111
msgid "The interval is calculated from the 'From' field and defines when the certificate expires in days. Setting this inverval overwrites the 'To' field on save."
msgstr "间隔从“From”字段计算，并定义证书何时到期。设置此间隔会覆盖保存时的“To”字段。"

#: bika/lims/browser/accreditation.py:71
msgid "The lab is not accredited, or accreditation has not been configured. "
msgstr "该实验室未经认证, 或者尚未设置认证信息."

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:90
msgid "The main language of the site."
msgstr "主语言。"

#: bika/lims/content/sampletype.py:166
msgid "The minimum sample volume required for analysis eg. '10 ml' or '1 kg'."
msgstr "检验需要的最小样品量，如：10mL或者1Kg。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:649
msgid "The number of days before a sample expires and cannot be analysed any more. This setting can be overwritten per individual sample type in the sample types setup"
msgstr "样品有效天数, 过期的样品将不能分析. 该设置可以在样品类型设置中为具体样品类型重置."

#: bika/lims/content/bikasetup.py:162
msgid "The number of minutes before a user is automatically logged off. 0 disables automatic log-off"
msgstr "用户登录后能够停留的分钟数, 超过此数用户会被自动注销. 0表示不会自动注销"

#: bika/lims/content/sampletype.py:117
msgid "The period for which un-preserved samples of this type can be kept before they expire and cannot be analysed any further"
msgstr "该类型非保留样品的可用于测试的有效期周期"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:627
msgid "The person who preserved the sample"
msgstr "样本保管员"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:460
msgid "The person who took the sample"
msgstr "领样人"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:457
msgid "The price charged per analysis for clients who qualify for bulk discounts"
msgstr "按样品的大客户折扣价"

#: bika/lims/content/analysisprofile.py:92
msgid "The profile's commercial ID for accounting purposes."
msgstr "用于财务检验套餐商业化ID"

#: bika/lims/content/analysisprofile.py:52
msgid "The profile's keyword is used to uniquely identify it in import files. It has to be unique, and it may not be the same as any Calculation Interim field ID."
msgstr "导入文件的唯一套餐关键词。必须唯一, 并且不能和计算临时字段关键字一致。"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/specification_non_compliant_viewlet.pt:23
msgid "The ranges for the following analyses have been manually changed and they are no longer compliant with the ranges of the Specification:"
msgstr "以下检验项目的范围已手动更改，不再符合检验标准的范围："

#: bika/lims/content/laboratory.py:153
msgid "The reference code issued to the lab by the accreditation body"
msgstr "认证机构向实验室发放的参考码"

#: bika/lims/content/calculation.py:170
msgid "The result after the calculation has taken place with test values.  You will need to save the calculation before this value will be calculated."
msgstr "计算结果将覆盖检测值。在计算此值之前，您需要保存计算。"

#: bika/lims/content/method.py:149
msgid "The results for the Analysis Services that use this method can be set manually"
msgstr "检验项目结果可以手动设置使用该检验方法"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:409
msgid "The results of field analyses are captured during sampling at the sample point, e.g. the temperature of a water sample in the river where it is sampled. Lab analyses are done in the laboratory"
msgstr "在样品点取样时捕获到的场地分析的结果, 如取样河流的取样水温. 实验分析在实验室完成"

#: bika/lims/content/artemplate.py:110
msgid "The sample is a mix of sub samples"
msgstr "该样本是子样品的混合物"

#: bika/lims/content/instrument.py:145
msgid "The serial number that uniquely identifies the instrument"
msgstr "仪器唯一序列号"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:759
msgid "The service's analytical protocol ID"
msgstr "检验项目的分析流程ID"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:747
msgid "The service's commercial ID for accounting purposes"
msgstr "用于财务检验项目商业化ID"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/sample_dynamic_specs_viewlet.pt:14
msgid "The specification has a Dynamic Specification assigned"
msgstr "检验标准标识为动态标准"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:282
msgid "The unique keyword used to identify the analysis service in import files of bulk Sample requests and results imports from instruments. It is also used to identify dependent analysis services in user defined results calculations"
msgstr "在批量样品请求和仪器导入结果时，用于标识检验项目服务的唯一关键字。 它也被用于在用户定义的计算结果中识别所依赖的检验项目"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/add2.py:1144
msgid "The value of field '%s' was emptied. Please select a new value."
msgstr ""

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:126
msgid "The variable ${recipients} will be automatically replaced with the names and emails of the final selected recipients."
msgstr "变量${recipients} 将自动替换为最终选定收件人的姓名和电子邮件。"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/reject_samples.pt:84
msgid "There are no pre-defined conditions set"
msgstr "没有设置预定义的条件"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:548
msgid "There is no available data for the selected period"
msgstr "所选期间没有可用数据"

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/rejectionsetupwidget.pt:33
msgid "These reasons will be displayed for its selection during the rejection process."
msgstr "这些原因将在拒收流程中显示以供选择。"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/invalid_ar_viewlet.pt:15
msgid "These results have been withdrawn and are listed here for trace-ability purposes. Please follow the link to the retest"
msgstr "这些结果已被撤回，这里列出的目的是为方便追溯。请按照链接至复检"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/dynamic_specs_viewlet.pt:14
msgid "This Analysis Specification has a Dynamic Specification assigned"
msgstr "该检验标准已被赋予动态标准"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/retest_ar_viewlet.pt:15
msgid "This Sample has been generated automatically due to the retraction of the Sample"
msgstr "由于样本撤回，该样本已自动重新生成"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/rejected_ar_viewlet.pt:15
msgid "This Sample has been rejected due to the following reasons:"
msgstr "由于以下原因，此样本已被拒收："

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/partition_ar_viewlet.pt:14
msgid "This is a Partition from Sample"
msgstr "这是分装后的样本"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/secondary_ar_viewlet.pt:15
msgid "This is a Secondary Sample of"
msgstr "该二级样本归属于"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/detached_partition_viewlet.pt:15
msgid "This is a detached partition from Sample"
msgstr "这是分装后的样本"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:634
msgid "This is the default maximum time allowed for performing analyses.  It is only used for analyses where the analysis service does not specify a turnaround time. Only laboratory workdays are considered."
msgstr "这是执行分析所允许的默认最长时间。仅用于分析服务未指定检验的检验项目。只考虑实验室工作日。"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:134
msgid "This operation can not be undone. Are you sure you want to reject the selected analyses?"
msgstr "此操作不能撤销。您确定要拒绝所选择的分析吗？"

#: senaite/core/browser/setup/templates/email_body_sample_publication.pt:14
msgid "This report was sent to the following contacts:"
msgstr "此报告已发送至以下联系人："

#: senaite/core/content/senaitesetup.py:127
msgid "This shows a custom logo on your SENAITE site."
msgstr "在您的SENAITE网站上显示自定义Logo。"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-overview.pt:57
msgid "This site configuration is outdated and needs to be upgraded:"
msgstr "此站点配置已过时，需要升级："

#: bika/lims/content/laboratory.py:100
msgid "This value is reported at the bottom of all published results"
msgstr "本值为所有发布的结果中最低值"

#: bika/lims/browser/worksheet/tools.py:84
msgid "This worksheet has been created to replace the rejected worksheet at ${ws_id}"
msgstr "此工作表已创建，用于更换被拒绝的工作表${ws_id}"

#: bika/lims/browser/worksheet/tools.py:77
msgid "This worksheet has been rejected.  The replacement worksheet is ${ws_id}"
msgstr "此工作表已被拒绝。 替代工作表为 ${ws_id}"

#: bika/lims/config.py:97
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: bika/lims/browser/resultsimport/autoimportlogs.py:47
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:129
msgid "Tip. Attached documents will not be loaded unless they are present in the instance."
msgstr "提示：附加文件将不会加载除非他们在样本呈现。"

#: senaite/core/browser/controlpanel/labels/view.py:59
#: senaite/core/browser/label/labeled_objects.py:58
#: senaite/core/browser/widgets/referencewidget.py:55
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:54
msgid "Title of location"
msgstr "位置标题"

#: bika/lims/controlpanel/dynamic_analysisspecs.py:35
msgid "Title of the Folder"
msgstr "文件夹标题"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:74
msgid "Title of the shelf"
msgstr "货架名称"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:39
msgid "Title of the site"
msgstr "站点名称"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:88
#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:74
#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:70
msgid "To"
msgstr "至"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:295
msgid "To Be Preserved"
msgstr "待保存"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:286
msgid "To Be Sampled"
msgstr "待取样"

#: bika/lims/content/analysiscategory.py:48
msgid "To be displayed below each Analysis Category section on results reports."
msgstr "在结果报告的每个检验项目类别部分的下方显示。"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:410
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "To be preserved"
msgstr "待保存"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:460
msgid "To be printed"
msgstr "待打印"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:403
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "To be sampled"
msgstr "待取样"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:438
#: senaite/core/browser/samples/view.py:337
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
msgid "To be verified"
msgstr "待复核"

#: bika/lims/content/calculation.py:156
msgid "To test the calculation, enter values here for all calculation parameters.  This includes Interim fields defined above, as well as any services that this calculation depends on to calculate results."
msgstr "要测试计算，请在此处输入所有计算参数的值。 这包括上面定义的临时字段，以及该计算结果所依赖的任何服务。"

#: senaite/core/registry/schema.py:239
msgid "Toggle visibility of standard sample header fields"
msgstr "切换标准示例标题字段的可见性"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:523
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: bika/lims/content/analysisprofile.py:142
#: bika/lims/content/labproduct.py:67
msgid "Total price"
msgstr "总价"

#: bika/lims/browser/publish/emailview.py:194
msgid "Total size of email exceeded {:.1f} MB ({:.2f} MB)"
msgstr "电子邮件的总大小超过{:.1f} MB ({:.2f} MB)。"

#: bika/lims/config.py:126
msgid "Transposed"
msgstr "置换"

#: bika/lims/config.py:95
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: senaite/core/browser/label/labeled_objects.py:61
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:64
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/worksheet_attachments.pt:39
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:67
msgid "Type of control to be displayed on value entry when choices are set"
msgstr "当设置选项时，输入的值显示的控件类型"

#: bika/lims/content/multifile.py:74
msgid "Type of document (e.g. user manual, instrument specifications, image, ...)"
msgstr "文件类型（例如用户手册，仪器规格，图像......）"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:69
msgid "Type of location"
msgstr "位置类型"

#: senaite/core/content/samplecontainer.py:73
msgid "Type of the container"
msgstr "容器类型"

#: senaite/core/browser/controlpanel/templates/setupview.pt:27
msgid "Type to filter ..."
msgstr "键入以筛选..."

#: senaite/core/registry/schema.py:93
msgid "Types that support labels directly.<br/>NOTE: In cluster setups, other instances need to be restarted manually for the changes to take place!"
msgstr "支持直接标签的类型。<br/>注意：在集群设置中，需要手动重启其他实例才能更改有效！"

#: senaite/core/registry/schema.py:92
msgid "Types with labels"
msgstr "带标签的类型"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/printview.py:142
msgid "Unable to load the template"
msgstr "无法加载模板"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
msgid "Unassign"
msgstr "未分配"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
msgid "Unassigned"
msgstr "未分配"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:524
#: bika/lims/content/abstractroutineanalysis.py:59
msgid "Uncertainty"
msgstr "不确定性"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:517
msgid "Uncertainty value"
msgstr "不确定值"

#: bika/lims/content/department.py:45
msgid "Unique Department ID that identifies the department"
msgstr "部门唯一 ID用以代表部门"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:145
#: bika/lims/browser/analysisrequest/manage_analyses.py:78
#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:61
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: senaite/core/content/supplier.py:156
msgid "Unknown IBAN country %s"
msgstr "未知国际银行账号国家%s"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:108
msgid "Unlink User"
msgstr "取消关联用户"

#: bika/lims/browser/contact.py:227
msgid "Unlinked User"
msgstr "已取消关联的用户"

#: senaite/core/exportimport/instruments/panalytical/omnia/axios_xrf.py:53
msgid "Unrecognized file format ${file_format}"
msgstr "无法识别文件格式 ${file_format}"

#: senaite/core/exportimport/instruments/abaxis/vetscan/vs2.py:51
#: senaite/core/exportimport/instruments/abbott/m2000rt/m2000rt.py:64
#: senaite/core/exportimport/instruments/alere/pima/beads.py:51
msgid "Unrecognized file format ${fileformat}"
msgstr "无法识别文件格式 ${fileformat}"

#: senaite/core/exportimport/instruments/horiba/jobinyvon/icp.py:57
msgid "Unrecognized file format ${format}"
msgstr "无法识别文件格式 ${format}"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:431
msgid "Unsassigned"
msgstr "未分派"

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/scheduleinputwidget.pt:63
msgid "Until"
msgstr "直到"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:172
msgid "Update Attachments"
msgstr "更新附件"

#: bika/lims/content/labcontact.py:47
msgid "Upload a scanned signature to be used on printed analysis results reports. Ideal size is 250 pixels wide by 150 high"
msgstr "上传一个用于打印分析报告的签名扫描件. 理想尺寸为250像素宽, 150像素高"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:202
msgid "Upper Detection Limit (UDL)"
msgstr "检测上限（UDL）"

#: bika/lims/content/analysisprofile.py:101
msgid "Use Analysis Profile Price"
msgstr "使用检验套餐价格目录"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:505
msgid "Use Dashboard as default front page"
msgstr "使用仪表进度板作为默认首页"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/resultsinterpretation.pt:84
msgid "Use Template"
msgstr "应用模板"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:88
msgid "Use the Default Calculation of Method"
msgstr "使用默认计算方法"

#: bika/lims/content/instrument.py:285
msgid "Use this field to pass arbitrary parameters to the export/import modules."
msgstr "使用该字段传递任意参数到导出/导入模块."

#: bika/lims/browser/client/views/contacts.py:70
#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:71
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: bika/lims/controlpanel/bika_labcontacts.py:99
msgid "User groups"
msgstr "用户组"

#: senaite/core/browser/user/userdatapanel.py:146
msgid "User is linked to lab contact '%s'"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/user/userdatapanel.py:150
msgid "User is linked to the client contact '%s' (%s)"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/contact.py:216
msgid "User linked to this Contact"
msgstr "用户关联该联系人"

#: bika/lims/controlpanel/bika_labcontacts.py:96
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:302
msgid "Using too few data points does not make statistical sense. Set an acceptable minimum number of results before QC statistics will be calculated and plotted"
msgstr "取样点太少时分析结果无意义. 请在质量控制统计处理前设置可接受的最小样品量."

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/ar_add2.pt:620
#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:167
#: bika/lims/content/analysisprofile.py:134
msgid "VAT"
msgstr "增值税"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:470
#: bika/lims/content/analysisprofile.py:122
#: bika/lims/content/bikasetup.py:267
msgid "VAT %"
msgstr "增值税%"

#: bika/lims/content/organisation.py:52
msgid "VAT number"
msgstr "增值税数目"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:218
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: bika/lims/browser/instrument.py:652
#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:126
msgid "Valid from"
msgstr "有效自"

#: bika/lims/browser/instrument.py:653
#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:136
msgid "Valid to"
msgstr "有效至"

#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:122
msgid "Validation"
msgstr "验证"

#: senaite/core/z3cform/error.py:32
msgid "Validation failed."
msgstr "验证失败."

#: bika/lims/validators.py:343
msgid "Validation failed: '${keyword}': duplicate keyword"
msgstr "验证失败: '${keyword}': 重复关键词"

#: bika/lims/validators.py:362
msgid "Validation failed: '${title}': This keyword is already in use by service '${used_by}'"
msgstr "验证失败: '${title}': 该关键词已在服务 '${used_by}' 中使用"

#: bika/lims/validators.py:351
msgid "Validation failed: '${title}': duplicate title"
msgstr "验证失败: '${title}': 重复的标题"

#: bika/lims/validators.py:204
msgid "Validation failed: '${value}' is not unique"
msgstr "验证失败: '${value}' 非唯一"

#: bika/lims/validators.py:1453
msgid "Validation failed: '{}' is not numeric"
msgstr "验证失败: '{}' 不是数字"

#: bika/lims/validators.py:616
msgid "Validation failed: Bearing must be E/W"
msgstr "验证失败: 方向必须是E（东）/W（西）"

#: bika/lims/validators.py:597
msgid "Validation failed: Bearing must be N/S"
msgstr "验证失败: 方向必须是N（北）/S（南）"

#: bika/lims/validators.py:1342
msgid "Validation failed: Could not import module '%s'"
msgstr "验证失败：无法导入模块'%s'"

#: bika/lims/validators.py:958
msgid "Validation failed: Error percentage must be between 0 and 100"
msgstr "验证失败: 误差率必须在0和100之间"

#: bika/lims/validators.py:974
msgid "Validation failed: Error value must be 0 or greater"
msgstr "验证失败: 误差值必须大于等于0"

#: bika/lims/validators.py:951
msgid "Validation failed: Error values must be numeric"
msgstr "验证失败: 误差值必须是数字"

#: bika/lims/validators.py:496
msgid "Validation failed: Keyword '${keyword}' is invalid"
msgstr "验证失败: 关键词 '${keyword}' 无效"

#: bika/lims/validators.py:966
msgid "Validation failed: Max values must be greater than Min values"
msgstr "验证失败：最大值必须大于最小值"

#: bika/lims/validators.py:936
msgid "Validation failed: Max values must be numeric"
msgstr "验证失败: 最大值必须为数字"

#: bika/lims/validators.py:929
msgid "Validation failed: Min values must be numeric"
msgstr "验证失败: 最小值必须为数字"

#: bika/lims/validators.py:1439
msgid "Validation failed: Please set a default value when defining a required checkbox condition."
msgstr "验证失败：请在定义所需的复选框条件时设置默认值."

#: bika/lims/validators.py:1433
msgid "Validation failed: Please use the character '|' to separate the available options in 'Choices' subfield"
msgstr "验证失败：请使用字符“|”分隔“选项”子字段中的可用选项"

#: bika/lims/validators.py:762
msgid "Validation failed: PrePreserved containers must have a preservation selected."
msgstr "验证失败: 预保留容器必须选择保留."

#: bika/lims/validators.py:720
msgid "Validation failed: The selection requires the following categories to be selected: ${categories}"
msgstr "验证失败: 要求选中如下类别: ${categories}"

#: bika/lims/validators.py:1006
msgid "Validation failed: Values must be numbers"
msgstr "验证失败: 值必须为数字"

#: bika/lims/validators.py:390
msgid "Validation failed: column title '${title}' must have keyword '${keyword}'"
msgstr "验证失败: 列标题 '${title}' 必须含有关键词 '${keyword}'"

#: bika/lims/validators.py:607
msgid "Validation failed: degrees is 180; minutes must be zero"
msgstr "验证失败: 度为180时, 分必须为0"

#: bika/lims/validators.py:612
msgid "Validation failed: degrees is 180; seconds must be zero"
msgstr "验证失败: 度为180时, 秒必须为0"

#: bika/lims/validators.py:588
msgid "Validation failed: degrees is 90; minutes must be zero"
msgstr "验证失败: 度为90时, 分必须为0"

#: bika/lims/validators.py:593
msgid "Validation failed: degrees is 90; seconds must be zero"
msgstr "验证失败: 度为90时, 秒必须为0"

#: bika/lims/validators.py:602
msgid "Validation failed: degrees must be 0 - 180"
msgstr "验证失败: 度必须在0-180之间"

#: bika/lims/validators.py:583
msgid "Validation failed: degrees must be 0 - 90"
msgstr "验证失败: 度必须在0-90间"

#: bika/lims/validators.py:556
msgid "Validation failed: degrees must be numeric"
msgstr "验证失败: 度必须是数字"

#: bika/lims/validators.py:402
msgid "Validation failed: keyword '${keyword}' must have column title '${title}'"
msgstr "验证失败: 关键词 '${keyword}' 必须含有列标题 '${title}'"

#: bika/lims/api/analysisservice.py:170
#: bika/lims/validators.py:324
msgid "Validation failed: keyword contains invalid characters"
msgstr "验证失败: 关键词包含无效字符"

#: bika/lims/api/analysisservice.py:175
msgid "Validation failed: keyword is already in use"
msgstr "验证失败: 该关键词已经被使用"

#: bika/lims/api/analysisservice.py:185
msgid "Validation failed: keyword is already in use by calculation '{}'"
msgstr "验证失败: 该关键词已在计算 '{}' 中使用"

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:95
#: bika/lims/validators.py:321
msgid "Validation failed: keyword is required"
msgstr "验证失败: 需要关键词"

#: bika/lims/validators.py:572
msgid "Validation failed: minutes must be 0 - 59"
msgstr "验证失败: 分必须在0-59之间"

#: bika/lims/validators.py:562
msgid "Validation failed: minutes must be numeric"
msgstr "验证失败: 分必须是数字"

#: bika/lims/validators.py:1034
msgid "Validation failed: percent values must be between 0 and 100"
msgstr "验证失败: 百分比值必须在0到100之间"

#: bika/lims/validators.py:1030
msgid "Validation failed: percent values must be numbers"
msgstr "验证失败: 百分比值必须为数字"

#: bika/lims/validators.py:576
msgid "Validation failed: seconds must be 0 - 59"
msgstr "验证失败: 秒必须在0-59之间"

#: bika/lims/validators.py:568
msgid "Validation failed: seconds must be numeric"
msgstr "验证失败: 秒必须是数字"

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:88
#: bika/lims/validators.py:317
msgid "Validation failed: title is required"
msgstr "验证失败: 需要标题"

#: bika/lims/validators.py:1444
msgid "Validation failed: value for Choices subfield is only required for when the control type of choice is 'Select'"
msgstr "验证失败：仅当选项的控件类型为“Select”时，才需要选项子字段的值"

#: bika/lims/validators.py:1426
msgid "Validation failed: value for Choices subfield is required when the control type of choice is 'Select'"
msgstr "验证失败：当选项的控件类型为“Select”时，需要选项子字段的值"

#: senaite/core/content/analysiscategory.py:122
msgid "Validation failed: value must be between 0 and 1000"
msgstr "验证失败：值必须介于0到1000之间"

#: senaite/core/content/analysiscategory.py:118
msgid "Validation failed: value must be float"
msgstr "验证失败：值必须为浮点类型"

#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:51
msgid "Validation report date"
msgstr "验证报告日期"

#: bika/lims/profiles/default/types/Instrument.xml
msgid "Validations"
msgstr "验证"

#: bika/lims/browser/instrument.py:317
#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:78
msgid "Validator"
msgstr "验证人员"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/results.pt:206
#: bika/lims/content/calculation.py:150
#: bika/lims/content/instrument.py:281
msgid "Value"
msgstr "值"

#: senaite/core/schema/coordinatefield.py:109
msgid "Value for degrees must be within 0 and 180"
msgstr ""

#: senaite/core/schema/coordinatefield.py:93
msgid "Value for degrees must be within 0 and 90"
msgstr ""

#: senaite/core/schema/coordinatefield.py:68
msgid "Value for minutes must be within 0 and 59"
msgstr ""

#: senaite/core/schema/coordinatefield.py:77
msgid "Value for seconds must be within 0 and 59.9999"
msgstr ""

#: bika/lims/content/abstractanalysis.py:151
msgid "Values can be entered here which will override the defaults specified in the Calculation Interim Fields."
msgstr "可在此处输入的值将覆盖在计算临时字段指定的默认值。"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:445
#: senaite/core/browser/samples/view.py:347
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
msgid "Verified"
msgstr "已复核"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:133
msgid "Verified By"
msgstr "复核人"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_duplicateanalysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_referenceanalysis_workflow/definition.xml
msgid "Verify"
msgstr "复核"

#: bika/lims/browser/auditlog.py:80
#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:174
#: bika/lims/controlpanel/auditlog.py:72
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: bika/lims/profiles/default/types/ARReport.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/ARTemplate.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/Analysis.xml
msgid "View"
msgstr "查看"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-overview.pt:52
msgid "View your SENAITE site"
msgstr "浏览LIMS站点"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:477
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#: senaite/core/registry/schema.py:278
msgid "Visible fields"
msgstr "可见字段"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/dynamic_specs_viewlet.pt:24
#: bika/lims/browser/viewlets/templates/sample_dynamic_specs_viewlet.pt:24
msgid "Visit the Dynamic Specification for additional information:"
msgstr "请访问动态检验标准以获取更多信息："

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/resultsranges_out_of_date_viewlet.pt:28
msgid "Visit the Specification's changes history for additional information:"
msgstr "请访问检验标准的更改历史记录以获取更多信息："

#: bika/lims/content/labproduct.py:36
msgid "Volume"
msgstr "体积"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/invalid_ar_viewlet.pt:13
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: bika/lims/content/laboratory.py:132
msgid "Web address for the accreditation body"
msgstr "认证机构的网址"

#: bika/lims/content/supplier.py:52
msgid "Website"
msgstr ""

#: bika/lims/config.py:96
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:536
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: bika/lims/controlpanel/bika_instruments.py:91
msgid "Weeks To Expire"
msgstr "几周后过期"

#: senaite/core/browser/frontpage/templates/frontpage.pt:16
msgid "Welcome to"
msgstr "欢迎"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-overview.pt:14
msgid "Welcome to SENAITE"
msgstr "欢迎来到LIMS"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:411
msgid "When enabled, the sample is automatically verified as soon as all results are verified. Otherwise, users with enough privileges have to manually verify the sample afterwards. Default: enabled"
msgstr "启用后，一旦复核所有结果，就会自动验证样本。 否则，具有足够权限的用户必须手动复核样本。 默认值：启用"

#: bika/lims/content/analysisprofile.py:102
msgid "When it's set, the system uses the analysis profile's price to quote and the system's VAT is overridden by the analysis profile's specific VAT"
msgstr "设置完成后，系统会使用检验配置文件设置价格进行报价，系统的增值税会被检验配置文件的特定增值税覆盖"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:375
msgid "When the results of duplicate analyses on worksheets, carried out on the same sample, differ with more than this percentage, an alert is raised"
msgstr "如果工作表上对同一样本执行的重复检验结果差异超过此百分比，则会发出警报"

#: bika/lims/validators.py:510
msgid "Wildcards for interims are not allowed: ${wildcards}"
msgstr "不允许使用临时通配符：${wildcards}"

#: senaite/core/browser/setup/templates/email_body_sample_publication.pt:20
msgid "With best regards"
msgstr "最诚挚的问候"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:118
#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:102
#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:100
msgid "Work Performed"
msgstr "工作完成"

#: bika/lims/browser/auditlog.py:94
#: bika/lims/controlpanel/auditlog.py:99
msgid "Workflow State"
msgstr "工作流状态"

#: bika/lims/browser/analyses/qc.py:51
#: bika/lims/browser/referencesample.py:156
#: bika/lims/browser/templates/analyses_retractedlist.pt:22
msgid "Worksheet"
msgstr "工作表"

#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:62
msgid "Worksheet Layout"
msgstr "工作表布局"

#: bika/lims/profiles/default/types/WorksheetTemplate.xml
msgid "Worksheet Template"
msgstr "工作表模板"

#: bika/lims/controlpanel/bika_worksheettemplates.py:62
#: bika/lims/profiles/default/types/WorksheetTemplates.xml
msgid "Worksheet Templates"
msgstr "工作表模板"

#: senaite/core/registry/schema.py:110
msgid "Worksheet View"
msgstr "工作表视图"

#: senaite/core/registry/schema.py:143
msgid "Worksheet printing templates order"
msgstr ""

#: senaite/core/registry/schema.py:111
msgid "Worksheet view configuration"
msgstr "工作表视图配置"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:529
msgid "Worksheets"
msgstr "工作表"

#: senaite/core/content/supplier.py:166
msgid "Wrong IBAN length by %s: %s"
msgstr ""

#: bika/lims/validators.py:1131
msgid "Wrong IBAN length by %s: %sshort by %i"
msgstr "错误的IBAN账号长度%s: %s 用短的 %i"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:540
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:166
#: senaite/core/browser/widgets/services_widget.py:240
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-overview.pt:124
msgid "You can add another SENAITE site:"
msgstr "您可以添加另一个LIMS站点："

#: senaite/core/browser/samples/templates/manage_sample_fields.pt:109
msgid "You can change the visibility of a field by selecting or unselecting the checkbox."
msgstr "你可以通过选择或不选择复选框来改变一个字段的可见性。"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/auditlog_disabled.pt:17
msgid "You can enable the global Audit Log again in the <a href=\"${DYNAMIC_CONTENT}\">Setup</a>"
msgstr "你可以在<a href=\"${DYNAMIC_CONTENT}\">Setup</a>中再次启用全局审计日志。"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:291
msgid "You can use the browse button to select and upload a new attachment."
msgstr "您可以使用浏览按钮选择并上传新附件。"

#: bika/lims/browser/worksheet/tools.py:42
msgid "You do not have sufficient privileges to view the worksheet ${worksheet_title}."
msgstr "您没有足够的权限查看工作表${worksheet_title}。"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-overview.pt:78
msgid "You have multiple SENAITE sites:"
msgstr "您有多个LIMS站点："

#: bika/lims/browser/worksheet/views/export.py:33
msgid "You must select an instrument"
msgstr "你必须选择一个仪器"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:159
msgid "You normally don't need to change anything here unless you have specific reasons and know what you are doing."
msgstr "您通常不需要在这里改变任何东西，除非有具体的原因并且知道在做什么。"

#: senaite/core/exportimport/instruments/sysmex/xs/i500.py:77
msgid "You should introduce a default result key."
msgstr "您应该引入一个默认结果关键词。"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-overview.pt:121
msgid "Your SENAITE site has not been added yet:"
msgstr "您还未添加LIMS站点："

#: bika/lims/browser/templates/referencesample_view.pt:130
msgid "activate"
msgstr "激活"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:254
msgid "biannually"
msgstr "每两年"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_column.pt:48
#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_row.pt:48
msgid "by"
msgstr "通过"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:250
msgid "daily"
msgstr "每天"

#. Default: "${Y}-${m}-${d} ${I}:${M} ${p}"
#. The variables used here are the same as used in the strftime formating.
#. Supported are ${A}, ${a}, ${B}, ${b}, ${H}, ${I}, ${m}, ${d}, ${M}, ${p},
#. ${S}, ${Y}, ${y}, ${Z}, each used as variable in the msgstr.
#. For example: "${A} ${d}. ${B} ${Y}, ${H}:${M} ${Z}"
#. In english speaking countries default is:
#. ${b} ${d}, ${Y} ${I}:${M} ${p}
#: ./TranslationServiceTool.py
msgid "date_format_long"
msgstr ""

#. Default: "${Y}-${m}-${d}"
#. The variables used here are the same as used in the strftime formating.
#. Supported are ${A}, ${a}, ${B}, ${b}, ${H}, ${I}, ${m}, ${d}, ${M}, ${p},
#. ${S}, ${Y}, ${y}, ${Z}, each used as variable in the msgstr.
#. For example: "${A} ${d}. ${B} ${Y}, ${H}:${M} ${Z}"
#. In english speaking countries default is:
#. ${b} ${d}, ${Y}
#: ./TranslationServiceTool.py
msgid "date_format_short"
msgstr ""

#. Date format used with the datepicker jqueryui plugin.
#. Please only use 'dd', 'mm', 'yy', '-', '/', '.' in this string.
#. Default: "mm/dd/yy"
msgid "date_format_short_datepicker"
msgstr ""

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:285
msgid "days"
msgstr "天"

#: bika/lims/browser/templates/referencesample_view.pt:123
msgid "deactivate"
msgstr "停用"

#. Default: "Attached labels"
#: senaite/core/behaviors/label.py:118
msgid "description_Labels"
msgstr ""

#. Default: "The category the analysis service belongs to"
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:428
msgid "description_analysis_category"
msgstr ""

#. Default: "Select the responsible department"
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:486
msgid "description_analysis_department"
msgstr ""

#. in results entry listings. Note this only applies to the options displayed
#. in the selection list. It does not have any effect to the order in which
#. results are displayed after being submitted"
#. Default: "Criteria to use when result options are displayed for selection in results entry listings. Note this only applies to the options displayed in the selection list. It does not have any effect to the order in which results are displayed after being submitted"
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:663
msgid "description_analysis_results_options_sorting"
msgstr ""

#. in a range with minimum of 0 and maximum of 10, where the uncertainty value
#. is 0.5 - a result of 6.67 will be reported as 6.67 ± 0.5.<br/>You can also
#. specify the uncertainty value as a percentage of the result value, by
#. adding a '%' to the value entered in the 'Uncertainty Value' column, e.g.
#. for results in a range with minimum of 10.01 and a maximum of 100, where
#. the uncertainty value is 2%, a result of 100 will be reported as 100 ±
#. 2.<br/>If you don't want uncertainty to be displayed for a given range, set
#. 0 (or a value below 0) as the Uncertainty value.<br/>Please ensure
#. successive ranges are continuous, e.g. 0.00 - 10.00 is followed by 10.01 -
#. 20.00, 20.01 - 30.00 etc."
#. Default: "Specify the uncertainty value for a given range, e.g. for results in a range with minimum of 0 and maximum of 10, where the uncertainty value is 0.5 - a result of 6.67 will be reported as 6.67 ± 0.5.<br/>You can also specify the uncertainty value as a percentage of the result value, by adding a '%' to the value entered in the 'Uncertainty Value' column, e.g. for results in a range with minimum of 10.01 and a maximum of 100, where the uncertainty value is 2%, a result of 100 will be reported as 100 ± 2.<br/>If you don't want uncertainty to be displayed for a given range, set 0 (or a value below 0) as the Uncertainty value.<br/>Please ensure successive ranges are continuous, e.g. 0.00 - 10.00 is followed by 10.01 - 20.00, 20.01 - 30.00 etc."
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:525
msgid "description_analysis_uncertainty"
msgstr ""

#. mg/l, ppm, dB, mV, etc."
#. Default: "The measurement units for this analysis service' results, e.g. mg/l, ppm, dB, mV, etc."
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:109
msgid "description_analysis_unit"
msgstr ""

#. Ensure to include the default unit in this list"
#. Default: "Provide a list of units that are suitable for the analysis. Ensure to include the default unit in this list"
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:142
msgid "description_analysis_unitchoices"
msgstr ""

#. Default: "To be displayed below each Analysis Category section on results reports."
#: senaite/core/content/analysiscategory.py:64
msgid "description_analysiscategory_comments"
msgstr ""

#. Default: "Select the responsible department"
#: senaite/core/content/analysiscategory.py:85
msgid "description_analysiscategory_department"
msgstr ""

#. Default: "Float value from 0.0 - 1000.0 indicating the sort order. Duplicate values are ordered alphabetically."
#: senaite/core/content/analysiscategory.py:99
msgid "description_analysiscategory_sort_key"
msgstr ""

#. Default: "Commercial ID used for accounting"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:125
msgid "description_analysisprofile_commercial_id"
msgstr ""

#. Default: "Please provide a unique profile keyword"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:94
msgid "description_analysisprofile_profile_key"
msgstr ""

#. Default: "Please provide the price excluding VAT"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:149
msgid "description_analysisprofile_profile_price"
msgstr ""

#. price"
#. Default: "Please provide the VAT in percent that is added to the profile price"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:161
msgid "description_analysisprofile_profile_vat"
msgstr ""

#. profile won't be available for selection in sample creation and edit forms
#. unless the selected sample type is one of these. If no sample type is set
#. here, this profile will always be available for selection, regardless of
#. the sample type of the sample."
#. Default: "Sample types for which this analysis profile is supported. This profile won't be available for selection in sample creation and edit forms unless the selected sample type is one of these. If no sample type is set here, this profile will always be available for selection, regardless of the sample type of the sample."
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:184
msgid "description_analysisprofile_sampletypes"
msgstr ""

#. Default: "Select the included analyses for this profile"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:110
msgid "description_analysisprofile_services"
msgstr ""

#. Default: "Use profile price instead of single analyses prices"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:137
msgid "description_analysisprofile_use_profile_price"
msgstr ""

#. Default: "Number of samples to create with the information provided"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1394
msgid "description_analysisrequest_numsamples"
msgstr ""

#. Default: "Link dynamic analysis specification"
#: bika/lims/content/analysisspec.py:72
msgid "description_analysisspec_dynamicspec"
msgstr ""

#. outside this results range will raise an alert.<br/>'Min warn' and 'Max
#. warn' values indicate a shoulder range. Any result outside the results
#. range but within the shoulder range will raise a less severe alert.<br/>If
#. the result is out of range, the value set for '&lt; Min' or '&gt; Max' will
#. be displayed in lists and results reports instead of the real result. In
#. such case, the value set for 'Out of range comment' will be displayed in
#. results report as well"
#. Default: "'Min' and 'Max' values indicate a valid results range. Any result outside this results range will raise an alert.<br/>'Min warn' and 'Max warn' values indicate a shoulder range. Any result outside the results range but within the shoulder range will raise a less severe alert.<br/>If the result is out of range, the value set for '&lt; Min' or '&gt; Max' will be displayed in lists and results reports instead of the real result. In such case, the value set for 'Out of range comment' will be displayed in results report as well"
#: bika/lims/content/analysisspec.py:91
msgid "description_analysisspec_resultsrange"
msgstr ""

#. Default: "Select the sample type for this specification"
#: bika/lims/content/analysisspec.py:52
msgid "description_analysisspec_sampletype"
msgstr ""

#. Default: "Contained samples in the PDF"
#: bika/lims/content/arreport.py:82
msgid "description_arreport_contained_samples"
msgstr ""

#. Default: "The primary sample of the PDF"
#: bika/lims/content/arreport.py:52
msgid "description_arreport_sample"
msgstr ""

#. Default: "Select the analysis profile for this template"
#: bika/lims/content/artemplate.py:257
msgid "description_artemplate_profile"
msgstr ""

#. Default: "Select the sample point for this template"
#: bika/lims/content/artemplate.py:58
msgid "description_artemplate_samplepoint"
msgstr ""

#. Default: "Select the sample type for this template"
#: bika/lims/content/artemplate.py:89
msgid "description_artemplate_sampletype"
msgstr ""

#. Default: "Select the type of the attachment"
#: bika/lims/content/attachment.py:64
msgid "description_attachment_type"
msgstr ""

#. Default: "Assign the instrument for this log"
#: bika/lims/content/autoimportlog.py:53
msgid "description_autoimportlog_instrument"
msgstr ""

#. Default: "The date and time when the log was created"
#: bika/lims/content/autoimportlog.py:90
msgid "description_autoimportlog_logtime"
msgstr ""

#. Default: "The logged results"
#: bika/lims/content/autoimportlog.py:77
msgid "description_autoimportlog_results"
msgstr ""

#. Default: "Select the client of this batch"
#: bika/lims/content/batch.py:81
msgid "description_batch_client"
msgstr ""

#. entered manually for analyses"
#. Default: "If this option is activated, the result capture date can be entered manually for analyses"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:346
msgid "description_bikasetup_allow_manual_result_capture_date"
msgstr ""

#. departments will receive publication emails."
#. Default: "When selected, the responsible persons of all involved lab departments will receive publication emails."
#: bika/lims/content/bikasetup.py:708
msgid "description_bikasetup_always_cc_responsibles_in_report_emails"
msgstr ""

#. Default: "Group analyses by category for samples"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:324
msgid "description_bikasetup_categorizesampleanalyses"
msgstr ""

#. result reports to the selected recipients. You can use reserved keywords:
#. $client_name, $recipients, $lab_name, $lab_address"
#. Default: "Set the email body text to be used by default when sending out result reports to the selected recipients. You can use reserved keywords: $client_name, $recipients, $lab_name, $lab_address"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:687
msgid "description_bikasetup_email_body_sample_publication"
msgstr ""

#. publishing results reports. This address overrides the value set at
#. portal's 'Mail settings'."
#. Default: "E-mail to use as the 'From' address for outgoing e-mails when publishing results reports. This address overrides the value set at portal's 'Mail settings'."
#: bika/lims/content/bikasetup.py:665
msgid "description_bikasetup_email_from_sample_publication"
msgstr ""

#. e.g. to enter field results immediately, or lab results, when the automatic
#. sample reception is activated."
#. Default: "Allow the user to directly enter results after sample creation, e.g. to enter field results immediately, or lab results, when the automatic sample reception is activated."
#: bika/lims/content/bikasetup.py:384
msgid "description_bikasetup_immediateresultsentry"
msgstr ""

#. Default: "Analyses are required for sample registration"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:335
msgid "description_bikasetup_sampleanalysesrequired"
msgstr ""

#. Default: "Dependent services of this calculation"
#: bika/lims/content/calculation.py:83
msgid "description_calculation_dependentservices"
msgstr ""

#. Default: "Select the responsible department"
#: bika/lims/content/analysiscategory.py:62
msgid "description_category_department"
msgstr ""

#. Default: "Always expand the selected categories"
#: bika/lims/content/client.py:111
msgid "description_client_defaultcategories"
msgstr ""

#. Default: "Show only selected categories"
#: bika/lims/content/client.py:135
msgid "description_client_restrictcategories"
msgstr ""

#. Default: "Contacts in CC for new samples"
#: bika/lims/content/contact.py:58
msgid "description_contact_cccontact"
msgstr ""

#. could be selected here."
#. Default: "If this container is pre-preserved, then the preservation method could be selected here."
#: bika/lims/content/container.py:99
msgid "description_container_preservation"
msgstr ""

#. Default: "Select the type of this container"
#: bika/lims/content/container.py:56
msgid "description_container_type"
msgstr ""

#. Default: "${copyright} 2017-${current_year} ${senaitelims}"
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/footer.pt:13
msgid "description_copyright"
msgstr ""

#. Default: "Please provide a unique department identifier"
#: senaite/core/content/department.py:68
msgid "description_department_id"
msgstr ""

#. the 'lab contacts' setup item. Departmental managers are referenced on
#. analysis results reports containing analyses by their department."
#. Default: "Select a manager from the available personnel configured under the 'lab contacts' setup item. Departmental managers are referenced on analysis results reports containing analyses by their department."
#: senaite/core/content/department.py:94
msgid "description_department_manager"
msgstr ""

#. Default: "Location where the instrument is installed"
#: bika/lims/content/instrument.py:315
msgid "description_instrument_instrumentlocation"
msgstr ""

#. Default: "Select the type of this instrument"
#: bika/lims/content/instrument.py:81
msgid "description_instrument_instrumenttype"
msgstr ""

#. Default: "Select the manufacturer of this instrument"
#: bika/lims/content/instrument.py:101
msgid "description_instrument_manufacturer"
msgstr ""

#. where the system should look for the results files while automatically
#. importing results. Having a folder for each Instrument and inside that
#. folder creating different folders for each of its Interfaces can be a good
#. approach. You can use Interface codes to be sure that folder names are
#. unique."
#. Default: "For each interface of this instrument, you can define a folder where the system should look for the results files while automatically importing results. Having a folder for each Instrument and inside that folder creating different folders for each of its Interfaces can be a good approach. You can use Interface codes to be sure that folder names are unique."
#: bika/lims/content/instrument.py:260
msgid "description_instrument_result_file_folder"
msgstr ""

#. Default: "Select the supplier of this instrument"
#: bika/lims/content/instrument.py:121
msgid "description_instrument_supplier"
msgstr ""

#. Default: "The person who performed the task"
#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:130
msgid "description_instrumentcalibration_worker"
msgstr ""

#. Default: "The person at the supplier who prepared the certificat"
#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:149
msgid "description_instrumentcertification_preparator"
msgstr ""

#. Default: "The person at the supplier who approved the certificate"
#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:173
msgid "description_instrumentcertification_validator"
msgstr ""

#. Default: "The person who performed the task"
#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:112
msgid "description_instrumentvalidation_worker"
msgstr ""

#. selected departments."
#. Default: "Select a default department for this contact from one of the selected departments."
#: bika/lims/content/labcontact.py:89
msgid "description_labcontact_default_department"
msgstr ""

#. Default: "Assigned laboratory departments"
#: bika/lims/content/labcontact.py:62
msgid "description_labcontact_departments"
msgstr ""

#. Default: "Supervisor of the Lab"
#: bika/lims/content/laboratory.py:78
msgid "description_laboratory_suervisor"
msgstr ""

#. Default: "Please provide the price excluding VAT"
#: senaite/core/content/labproduct.py:89
msgid "description_labproduct_price"
msgstr ""

#. Default: "Please provide the VAT in percent that is added to the labproduct price"
#: senaite/core/content/labproduct.py:102
msgid "description_labproduct_vat"
msgstr ""

#. Default: "Reference sample values are zero or 'blank'"
#: bika/lims/content/referencedefinition.py:70
msgid "description_referencedefinition_blank"
msgstr ""

#. Default: "Samples of this type should be treated as hazardous"
#: bika/lims/content/referencedefinition.py:84
msgid "description_referencedefinition_hazardous"
msgstr ""

#. category. Enter minimum and maximum values to indicate a valid results
#. range. Any result outside this range will raise an alert. The % Error field
#. allows for an % uncertainty to be considered when evaluating results
#. against minimum and maximum values. A result out of range but still in
#. range if the % error is taken into consideration, will raise a less severe
#. alert."
#. Default: "Click on Analysis Categories to see Analysis Services in each category. Enter minimum and maximum values to indicate a valid results range. Any result outside this range will raise an alert. The % Error field allows for an % uncertainty to be considered when evaluating results against minimum and maximum values. A result out of range but still in range if the % error is taken into consideration, will raise a less severe alert."
#: bika/lims/content/referencedefinition.py:48
msgid "description_referencedefinition_referencevalues"
msgstr ""

#. Default: "Select the manufacturer for this sample"
#: bika/lims/content/referencesample.py:97
msgid "description_referencesample_manufacturer"
msgstr ""

#. Default: "Select the reference definition for this sample"
#: bika/lims/content/referencesample.py:60
msgid "description_referencesample_referencedefinition"
msgstr ""

#. logs into the system, or when a client is selected from the client folder
#. listing"
#. Default: "Select the default landing page. This is used when a Client user logs into the system, or when a client is selected from the client folder listing"
#: senaite/core/registry/schema.py:66
msgid "description_registry_client_landing_page"
msgstr ""

#. structure of the site via Generic Setup"
#. Default: "List of portal types to be skipped when exporting the content structure of the site via Generic Setup"
#: senaite/core/registry/schema.py:303
msgid "description_registry_generic_setup_skip_export_types"
msgstr ""

#. Default: "Assign sample to a batch"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:314
msgid "description_sample_batch"
msgstr ""

#. Default: "The contacts used in CC for email notifications"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:189
msgid "description_sample_cccontact"
msgstr "电子邮件通知的抄送联系人"

#. Default: "Select the client for this sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:241
msgid "description_sample_client"
msgstr ""

#. Default: "Select the primary contact for this sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:154
msgid "description_sample_contact"
msgstr ""

#. Default: "Select a container for this sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:552
msgid "description_sample_container"
msgstr ""

#. Default: "The date when the sample was taken"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:436
msgid "description_sample_datesampled"
msgstr ""

#. Default: "Reference to detached sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1264
msgid "description_sample_detached_from"
msgstr ""

#. Default: "Generated invoice for this sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1032
msgid "description_sample_invoice"
msgstr ""

#. Default: "Reference to parent sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1238
msgid "description_sample_parent_sample"
msgstr ""

#. Default: "Select the needed preservation for this sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:583
msgid "description_sample_preservation"
msgstr ""

#. Default: "Select a sample to create a secondary Sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:278
msgid "description_sample_primary"
msgstr ""

#. Default: "Select an analysis profile for this sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:404
msgid "description_sample_profiles"
msgstr ""

#. sample publication report"
#. Default: "Select an analysis specification that should be used in the sample publication report"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:720
msgid "description_sample_publicationspecification"
msgstr ""

#. Default: "Reference to retracted sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1292
msgid "description_sample_retracted"
msgstr ""

#. Default: "The condition of the sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:883
msgid "description_sample_samplecondition"
msgstr "收到样本的状态"

#. Default: "Location where the sample was taken"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:753
msgid "description_sample_samplepoint"
msgstr ""

#. Default: "Select the sample type of this sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:524
msgid "description_sample_sampletype"
msgstr ""

#. Default: "The date when the sample will be taken"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:499
msgid "description_sample_samplingdate"
msgstr ""

#. Default: "Deviation between the sample and how it was sampled"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:855
msgid "description_sample_samplingdeviation"
msgstr ""

#. Default: "Select an analysis specification for this sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:676
msgid "description_sample_specification"
msgstr ""

#. Default: "Location where the sample is kept"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:777
msgid "description_sample_storagelocation"
msgstr ""

#. Default: "The assigned batch sub group of this request"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:349
msgid "description_sample_subgroup"
msgstr ""

#. Default: "Select an analysis template for this sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:376
msgid "description_sample_template"
msgstr "该请检中在样本模板设置的预设值"

#. and put together from more than one sub sample, e.g. several surface
#. samples from a dam mixed together to be a representative sample for the
#. dam. The default, unchecked, indicates 'grab' samples"
#. Default: "Check this box if the samples taken at this point are 'composite' and put together from more than one sub sample, e.g. several surface samples from a dam mixed together to be a representative sample for the dam. The default, unchecked, indicates 'grab' samples"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:147
msgid "description_samplepoint_composite"
msgstr ""

#. Default: "The height or depth at which the sample has to be taken"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:91
msgid "description_samplepoint_elevation"
msgstr ""

#. further analysis. It plays a pivotal role in research as it can
#. significantly influence the results and conclusions drawn from the study."
#. Default: "The geographical point or area from which samples are taken for further analysis. It plays a pivotal role in research as it can significantly influence the results and conclusions drawn from the study."
#: senaite/core/content/samplepoint.py:76
msgid "description_samplepoint_location"
msgstr ""

#. point. The field for the selection of a sample point in sample creation and
#. edit forms will be filtered in accordance. Still, sample points that do not
#. have any sample type assigned will always be available for selection,
#. regardless of the type."
#. Default: "The list of sample types that can be collected at this sample point. The field for the selection of a sample point in sample creation and edit forms will be filtered in accordance. Still, sample points that do not have any sample type assigned will always be available for selection, regardless of the type."
#: bika/lims/content/samplepoint.py:98
msgid "description_samplepoint_sampletypes"
msgstr ""

#. frequency here, e.g. weekly"
#. Default: "If a sample is taken periodically at this sample point, enter frequency here, e.g. weekly"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:103
msgid "description_samplepoint_sampling_frequency"
msgstr ""

#. point. The field for the selection of a sample point in sample creation and
#. edit forms will be filtered in accordance. Still, sample points that do not
#. have any sample type assigned will always be available for selection,
#. regardless of the type."
#. Default: "The list of sample types that can be collected at this sample point. The field for the selection of a sample point in sample creation and edit forms will be filtered in accordance. Still, sample points that do not have any sample type assigned will always be available for selection, regardless of the type."
#: senaite/core/content/samplepoint.py:126
msgid "description_samplepoint_sampling_sample_types"
msgstr ""

#. sample is received"
#. Default: "Automatically redirect the user to the partitions view when the sample is received"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:258
msgid "description_sampletemplate_auto_partition"
msgstr ""

#. Default: "Select if the sample is a mix of sub samples"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:219
msgid "description_sampletemplate_composite"
msgstr ""

#. ID'"
#. Default: "Each line defines a new partition identified by the 'Partition ID'"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:245
msgid "description_sampletemplate_partitions"
msgstr ""

#. Default: "Select the sample point for this template"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:187
msgid "description_sampletemplate_samplepoint"
msgstr ""

#. Default: "Select the sample type for this template"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:209
msgid "description_sampletemplate_sampletype"
msgstr ""

#. Default: "Enable sampling workflow for the created samples"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:228
msgid "description_sampletemplate_sampling_required"
msgstr ""

#. Default: "Select the services for this template"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:273
msgid "description_sampletemplate_services"
msgstr ""

#. automatically assigned a container of this type, unless it has been
#. specified in more details per analysis service"
#. Default: "The default container type. New sample partitions are automatically assigned a container of this type, unless it has been specified in more details per analysis service"
#: bika/lims/content/sampletype.py:180
msgid "description_sampletype_containertype"
msgstr ""

#. Default: "Select the sample matrix for this sample type"
#: bika/lims/content/sampletype.py:139
msgid "description_sampletype_samplematrix"
msgstr ""

#. entered manually for analyses"
#. Default: "If this option is activated, the result capture date can be entered manually for analyses"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:174
msgid "description_senaitesetup_allow_manual_result_capture_date"
msgstr ""

#. departments will receive publication emails."
#. Default: "When selected, the responsible persons of all involved lab departments will receive publication emails."
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:101
msgid "description_senaitesetup_always_cc_responsibles_in_report_emails"
msgstr ""

#. Default: "Group analyses by category for samples"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:153
msgid "description_senaitesetup_categorizesampleanalyses"
msgstr ""

#. publishing results reports. This address overrides the value set at
#. portal's 'Mail settings'."
#. Default: "E-mail to use as the 'From' address for outgoing e-mails when publishing results reports. This address overrides the value set at portal's 'Mail settings'."
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:73
msgid "description_senaitesetup_email_from_sample_publication"
msgstr ""

#. e.g. to enter field results immediately, or lab results, when the automatic
#. sample reception is activated."
#. Default: "Allow the user to directly enter results after sample creation, e.g. to enter field results immediately, or lab results, when the automatic sample reception is activated."
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:142
msgid "description_senaitesetup_immediateresultsentry"
msgstr ""

#. the value set for the field 'Number of samples' on the sample registration
#. form"
#. Default: "Maximum number of samples that can be created in accordance with the value set for the field 'Number of samples' on the sample registration form"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:186
msgid "description_senaitesetup_maxnumberofsamplesadd"
msgstr ""

#. result reports to the selected recipients. You can use reserved keywords:
#. $client_name, $recipients, $lab_name, $lab_address"
#. Default: "Set the email body text to be used by default when sending out result reports to the selected recipients. You can use reserved keywords: $client_name, $recipients, $lab_name, $lab_address"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:87
msgid "description_senaitesetup_publication_email_text"
msgstr ""

#. Default: "Analyses are required for sample registration"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:163
msgid "description_senaitesetup_sampleanalysesrequired"
msgstr ""

#. page, above the access credentials."
#. Default: "When selected, the laboratory name will be displayedin the login page, above the access credentials."
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:198
msgid "description_senaitesetup_show_lab_name_in_login"
msgstr ""

#. Dashboard is not selected as the default front page. If no landing page is
#. selected, the default frontpage is displayed."
#. Default: "The landing page is shown for non-authenticated users if the Dashboard is not selected as the default front page. If no landing page is selected, the default frontpage is displayed."
#: bika/lims/content/bikasetup.py:527
msgid "description_setup_landingpage"
msgstr ""

#. Default: "Code for the location"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:106
msgid "description_storagelocation_location_code"
msgstr ""

#. Default: "Description of the location"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:118
msgid "description_storagelocation_location_description"
msgstr ""

#. Default: "Title of location"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:94
msgid "description_storagelocation_location_title"
msgstr ""

#. Default: "Type of location"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:130
msgid "description_storagelocation_location_type"
msgstr ""

#. Default: "Code the the shelf"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:154
msgid "description_storagelocation_shelf_code"
msgstr ""

#. Default: "Description of the shelf"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:166
msgid "description_storagelocation_shelf_description"
msgstr ""

#. Default: "Title of the shelf"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:142
msgid "description_storagelocation_shelf_title"
msgstr ""

#. Default: "Code for the site"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:70
msgid "description_storagelocation_site_code"
msgstr ""

#. Default: "Description of the site"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:82
msgid "description_storagelocation_site_description"
msgstr ""

#. Default: "Title of the site"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:58
msgid "description_storagelocation_site_title"
msgstr ""

#. Default: "International Bank Account Number"
#: senaite/core/content/supplier.py:100
msgid "description_supplier_iban"
msgstr ""

#. Default: "National Identification Bank Account Number"
#: senaite/core/content/supplier.py:88
msgid "description_supplier_nib"
msgstr ""

#. contact profile."
#. Default: "User is linked to a contact. Please change your settings in the contact profile."
#: senaite/core/browser/user/userdatapanel.py:46
msgid "description_user_contact"
msgstr ""

#. Default: "Select the preferred instrument"
#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:120
msgid "description_worksheettemplate_instrument"
msgstr ""

#. with the selected method. <br/>In order to apply this change to the
#. services list, you should save the change first."
#. Default: "Restrict the available analysis services and instruments to those with the selected method. <br/>In order to apply this change to the services list, you should save the change first."
#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:95
msgid "description_worksheettemplate_restrict_to_method"
msgstr ""

#. Default: "Contents of the file"
#: senaite/core/browser/controlpanel/dynamicanalysisspecs/dynamicanalysisspec.py:44
msgid "dynamic_analysisspec_description"
msgstr ""

#. ${record_index}' (${num_samples}) is above ${max_num_samples}"
#. Default: "The number of samples to create for the record 'Sample ${record_index}' (${num_samples}) is above ${max_num_samples}"
#: bika/lims/browser/analysisrequest/add2.py:1726
msgid "error_analyssirequest_numsamples_above_max"
msgstr ""

#. Default: "${name} is after ${max_date}, please correct."
#: senaite/core/browser/fields/datetime.py:120
msgid "error_datetime_after_max"
msgstr ""

#. Default: "${name} is before ${min_date}, please correct."
#: senaite/core/browser/fields/datetime.py:94
msgid "error_datetime_before_min"
msgstr ""

#. Default: "Location"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:48
msgid "fieldset_samplepoint_location"
msgstr ""

#. Default: "Analyses"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:152
msgid "fieldset_sampletemplate_analyses"
msgstr ""

#. Default: "Partitions"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:141
msgid "fieldset_sampletemplate_partitions"
msgstr ""

#. Default: "Re-enter the password. Make sure the passwords are identical."
#: senaite/core/browser/user/passwordpanel.py:26
msgid "help_confirm_password"
msgstr ""

#. Default: "Enter full name, e.g. John Smith."
#: senaite/core/browser/user/userdatapanel.py:29
msgid "help_full_name_creation"
msgstr ""

#. Default: "Enter your new password."
#: senaite/core/browser/user/passwordpanel.py:19
msgid "help_new_password"
msgstr ""

#. Default: "Your time zone"
#: senaite/core/browser/user/personalpreferences.py:21
msgid "help_timezone"
msgstr ""

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:285
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: bika/lims/controlpanel/bika_sampletypes.py:144
msgid "hours: {} minutes: {} days: {}"
msgstr "小时： {} 分钟： {} 天： {}"

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:185
msgid "in"
msgstr "在"

#. Default: "Labels"
#: senaite/core/behaviors/label.py:117
msgid "label_Labels"
msgstr ""

#. Default: "Add to the following groups:"
#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:276
msgid "label_add_to_groups"
msgstr ""

#. Default: "Analysis Category"
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:425
msgid "label_analysis_category"
msgstr ""

#. Default: "Department"
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:483
msgid "label_analysis_department"
msgstr ""

#. Default: "Sorting criteria"
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:659
msgid "label_analysis_results_options_sorting"
msgstr ""

#. Default: "Default Unit"
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:105
msgid "label_analysis_unit"
msgstr ""

#. Default: "Units for Selection"
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:138
msgid "label_analysis_unitchoices"
msgstr ""

#. Default: "Sample types"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:180
msgid "label_analysisprofile_sampletypes"
msgstr ""

#. Default: "Number of samples"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1390
msgid "label_analysisrequest_numsamples"
msgstr ""

#. Default: "Dynamic Analysis Specification"
#: bika/lims/content/analysisspec.py:69
msgid "label_analysisspec_dynamicspec"
msgstr ""

#. Default: "Sample Type"
#: bika/lims/content/analysisspec.py:49
msgid "label_analysisspec_sampletype"
msgstr ""

#. Default: "Contained Samples"
#: bika/lims/content/arreport.py:79
msgid "label_arreport_contained_samples"
msgstr ""

#. Default: "Primary Sample"
#: bika/lims/content/arreport.py:49
msgid "label_arreport_sample"
msgstr ""

#. Default: "Analysis Profile"
#: bika/lims/content/artemplate.py:254
msgid "label_artemplate_profile"
msgstr ""

#. Default: "Sample Point"
#: bika/lims/content/artemplate.py:55
msgid "label_artemplate_samplepoint"
msgstr ""

#. Default: "Sample Type"
#: bika/lims/content/artemplate.py:86
msgid "label_artemplate_sampletype"
msgstr ""

#. Default: "Attachment Type"
#: bika/lims/content/attachment.py:61
msgid "label_attachment_type"
msgstr ""

#. Default: "Instrument"
#: bika/lims/content/autoimportlog.py:50
msgid "label_autoimportlog_instrument"
msgstr ""

#. Default: "Log Time"
#: bika/lims/content/autoimportlog.py:87
msgid "label_autoimportlog_logtime"
msgstr ""

#. Default: "Results"
#: bika/lims/content/autoimportlog.py:74
msgid "label_autoimportlog_results"
msgstr ""

#. Default: "Client"
#: bika/lims/content/batch.py:78
msgid "label_batch_client"
msgstr ""

#. Default: "Allow to set the result capture date"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:344
msgid "label_bikasetup_allow_manual_result_capture_date"
msgstr ""

#. Default: "Always send publication email to responsibles"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:705
msgid "label_bikasetup_always_cc_responsibles_in_report_emails"
msgstr ""

#. Default: "Categorize sample analyses"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:322
msgid "label_bikasetup_categorizesampleanalyses"
msgstr ""

#. Default: "Email body for Sample publication notifications"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:684
msgid "label_bikasetup_email_body_sample_publication"
msgstr ""

#. Default: "Publication 'From' address"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:661
msgid "label_bikasetup_email_from_sample_publication"
msgstr ""

#. Default: "Immediate results entry"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:382
msgid "label_bikasetup_immediateresultsentry"
msgstr ""

#. Default: "Require sample analyses"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:333
msgid "label_bikasetup_sampleanalysesrequired"
msgstr ""

#. Default: "Dependent services"
#: bika/lims/content/calculation.py:80
msgid "label_calculation_dependentservices"
msgstr ""

#. Default: "Department"
#: bika/lims/content/analysiscategory.py:59
msgid "label_category_department"
msgstr ""

#. Default: "Default categories"
#: bika/lims/content/client.py:108
msgid "label_client_defaultcategories"
msgstr ""

#. Default: "Restrict categories"
#: bika/lims/content/client.py:132
msgid "label_client_restrictcategories"
msgstr ""

#. Default: "Confirm password"
#: senaite/core/browser/user/passwordpanel.py:25
msgid "label_confirm_password"
msgstr ""

#. Default: "Contacts to CC"
#: bika/lims/content/contact.py:55
msgid "label_contact_cccontact"
msgstr ""

#. Default: "Preservation"
#: bika/lims/content/container.py:96
msgid "label_container_preservation"
msgstr ""

#. Default: "Container Type"
#: bika/lims/content/container.py:53
msgid "label_container_type"
msgstr ""

#. Default: "Manager"
#: senaite/core/content/department.py:90
msgid "label_department_manager"
msgstr ""

#. Default: "Bank Details"
#: senaite/core/content/supplier.py:72
msgid "label_fieldset_supplier_bank_details"
msgstr ""

#. Default: "Location"
#: bika/lims/content/instrument.py:312
msgid "label_instrument_instrumentlocation"
msgstr ""

#. Default: "Instrument type"
#: bika/lims/content/instrument.py:78
msgid "label_instrument_instrumenttype"
msgstr ""

#. Default: "Manufacturer"
#: bika/lims/content/instrument.py:98
msgid "label_instrument_manufacturer"
msgstr ""

#. Default: "Result files folders"
#: bika/lims/content/instrument.py:258
msgid "label_instrument_result_file_folder"
msgstr ""

#. Default: "Supplier"
#: bika/lims/content/instrument.py:118
msgid "label_instrument_supplier"
msgstr ""

#. Default: "Performed by"
#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:127
msgid "label_instrumentcalibration_worker"
msgstr ""

#. Default: "Prepared by"
#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:146
msgid "label_instrumentcertification_preparator"
msgstr ""

#. Default: "Approved by"
#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:170
msgid "label_instrumentcertification_validator"
msgstr ""

#. Default: "Performed by"
#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:109
msgid "label_instrumentvalidation_worker"
msgstr ""

#. Default: "Default Department"
#: bika/lims/content/labcontact.py:86
msgid "label_labcontact_default_department"
msgstr ""

#. Default: "Departments"
#: bika/lims/content/labcontact.py:59
msgid "label_labcontact_departments"
msgstr ""

#. Default: "Supervisor"
#: bika/lims/content/laboratory.py:75
msgid "label_laboratory_supervisor"
msgstr ""

#. Default: "New password"
#: senaite/core/browser/user/passwordpanel.py:18
msgid "label_new_password"
msgstr ""

#. Default: "SENAITE is powered by"
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/colophon.pt:11
msgid "label_powered_by"
msgstr ""

#. Default: "Plone & Python"
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/colophon.pt:12
msgid "label_powered_by_plone"
msgstr ""

#. Default: "Blank"
#: bika/lims/content/referencedefinition.py:68
msgid "label_referencedefinition_blank"
msgstr ""

#. Default: "Hazardous"
#: bika/lims/content/referencedefinition.py:82
msgid "label_referencedefinition_hazardous"
msgstr ""

#. Default: "Reference Values"
#: bika/lims/content/referencedefinition.py:46
msgid "label_referencedefinition_referencevalues"
msgstr ""

#. Default: "Manufacturer"
#: bika/lims/content/referencesample.py:94
msgid "label_referencesample_manufacturer"
msgstr ""

#. Default: "Reference Definition"
#: bika/lims/content/referencesample.py:57
msgid "label_referencesample_referencedefinition"
msgstr ""

#. Default: "Client landing page"
#: senaite/core/registry/schema.py:62
msgid "label_registry_client_landing_page"
msgstr ""

#. Default: "Portal types to skip on content structure export"
#: senaite/core/registry/schema.py:299
msgid "label_registry_generic_setup_skip_export_types"
msgstr ""

#. Default: "Batch"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:311
msgid "label_sample_batch"
msgstr "批次"

#. Default: "CC Contact"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:186
msgid "label_sample_cccontact"
msgstr "抄送人"

#. Default: "Client"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:238
msgid "label_sample_client"
msgstr "客户"

#. Default: "Contact"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:151
msgid "label_sample_contact"
msgstr "联系人"

#. Default: "Container"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:549
msgid "label_sample_container"
msgstr "容器"

#. Default: "Date Sampled"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:432
msgid "label_sample_datesampled"
msgstr "采样日期"

#. Default: "Detached from sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1261
msgid "label_sample_detached_from"
msgstr ""

#. Default: "Invoice"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1029
msgid "label_sample_invoice"
msgstr "发票"

#. Default: "Parent sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1235
msgid "label_sample_parent_sample"
msgstr "父样本"

#. Default: "Preservation"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:580
msgid "label_sample_preservation"
msgstr "保存方法"

#. Default: "Primary Sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:275
msgid "label_sample_primary"
msgstr "主样本"

#. Default: "Analysis Profiles"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:401
msgid "label_sample_profiles"
msgstr "检验项目套餐"

#. Default: "Publication Specification"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:717
msgid "label_sample_publicationspecification"
msgstr "报告展示检验标准"

#. Default: "Retest from sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1289
msgid "label_sample_retracted"
msgstr ""

#. Default: "Sample Condition"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:880
msgid "label_sample_samplecondition"
msgstr "样本状态"

#. Default: "Sample Point"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:750
msgid "label_sample_samplepoint"
msgstr "采样点"

#. Default: "Sample Type"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:521
msgid "label_sample_sampletype"
msgstr "样本类型"

#. Default: "Expected Sampling Date"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:495
msgid "label_sample_samplingdate"
msgstr "采样日期"

#. Default: "Sampling Deviation"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:852
msgid "label_sample_samplingdeviation"
msgstr "取样差异"

#. Default: "Analysis Specification"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:673
msgid "label_sample_specification"
msgstr "检验标准"

#. Default: "Storage Location"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:774
msgid "label_sample_storagelocation"
msgstr "存储位置"

#. Default: "Batch Sub-group"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:346
msgid "label_sample_subgroup"
msgstr "子分组"

#. Default: "Sample Template"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:373
msgid "label_sample_template"
msgstr "样本模板"

#. Default: "Sample Types"
#: bika/lims/content/samplepoint.py:95
msgid "label_samplepoint_sampletypes"
msgstr ""

#. Default: "Category"
#: senaite/core/content/samplepreservation.py:55
msgid "label_samplepreservation_category"
msgstr ""

#. Default: "Container"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:81
msgid "label_sampletemplate_partition_container"
msgstr ""

#. Default: "Partition ID"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:60
msgid "label_sampletemplate_partition_part_id"
msgstr ""

#. Default: "Preservation"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:103
msgid "label_sampletemplate_partition_preservation"
msgstr ""

#. Default: "Sample Type"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:125
msgid "label_sampletemplate_partition_sampletype"
msgstr ""

#. Default: "Partitions"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:243
msgid "label_sampletemplate_partitions"
msgstr ""

#. Default: "Sample Point"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:185
msgid "label_sampletemplate_samplepoint"
msgstr ""

#. Default: "Sample Type"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:207
msgid "label_sampletemplate_sampletype"
msgstr ""

#. Default: "Default Container Type"
#: bika/lims/content/sampletype.py:176
msgid "label_sampletype_containertype"
msgstr ""

#. Default: "Sample Matrix"
#: bika/lims/content/sampletype.py:136
msgid "label_sampletype_samplematrix"
msgstr ""

#. Default: "Save"
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/sampleheader.pt:170
msgid "label_save"
msgstr "保存"

#. Default: "SENAITE LIMS"
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/footer.pt:14
msgid "label_senaite"
msgstr ""

#. Default: "Analyses"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:218
msgid "label_senaitesetup_fieldset_analyses"
msgstr ""

#. Default: "Samples"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:211
msgid "label_senaitesetup_fieldset_samples"
msgstr ""

#. Default: "Maximum value for 'Number of samples' field on registration"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:181
msgid "label_senaitesetup_maxnumberofsamplesadd"
msgstr ""

#. Default: "Landing Page"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:524
msgid "label_setup_landingpage"
msgstr ""

#. Default: "Item"
#: senaite/core/browser/controlpanel/templates/setupview.pt:78
msgid "label_setupview_item"
msgstr ""

#. Default: "Items"
#: senaite/core/browser/controlpanel/templates/setupview.pt:81
msgid "label_setupview_items"
msgstr ""

#. Default: "Out of range comment"
#: bika/lims/browser/fields/resultrangefield.py:42
#: bika/lims/browser/widgets/analysisspecificationwidget.py:130
msgid "label_specs_rangecomment"
msgstr ""

#. Default: "Time zone"
#: senaite/core/browser/user/personalpreferences.py:20
msgid "label_timezone"
msgstr ""

#. Default: "Title"
#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:62
msgid "label_title"
msgstr ""

#. Default: "Upgrade…"
#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-overview.pt:67
msgid "label_upgrade_hellip"
msgstr ""

#. Default: "Contact"
#: senaite/core/browser/user/userdatapanel.py:45
msgid "label_user_contact"
msgstr ""

#. Default: "Email"
#: senaite/core/browser/user/userdatapanel.py:34
msgid "label_user_email"
msgstr ""

#. Default: "Full Name"
#: senaite/core/browser/user/userdatapanel.py:28
msgid "label_user_full_name"
msgstr ""

#. Default: "Preferred instrument"
#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:117
msgid "label_worksheettemplate_instrument"
msgstr ""

#. Default: "Restrict to Method"
#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:92
msgid "label_worksheettemplate_restrict_to_method"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysiscategories/view.py:50
msgid "listing_analysiscategories_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Department"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysiscategories/view.py:80
msgid "listing_analysiscategories_column_department"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysiscategories/view.py:72
msgid "listing_analysiscategories_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Sort Key"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysiscategories/view.py:87
msgid "listing_analysiscategories_column_sort_key"
msgstr ""

#. Default: "Category"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysiscategories/view.py:66
msgid "listing_analysiscategories_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysiscategories/view.py:98
msgid "listing_analysiscategories_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysiscategories/view.py:114
msgid "listing_analysiscategories_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysiscategories/view.py:106
msgid "listing_analysiscategories_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Analysis Categories"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysiscategories/view.py:57
msgid "listing_analysiscategories_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysisprofiles/view.py:54
msgid "listing_analysisprofiles_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysisprofiles/view.py:76
msgid "listing_analysisprofiles_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Profile Key"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysisprofiles/view.py:83
msgid "listing_analysisprofiles_column_profilekey"
msgstr ""

#. Default: "Sample Types"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysisprofiles/view.py:91
msgid "listing_analysisprofiles_column_sampletypes"
msgstr ""

#. Default: "Profile"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysisprofiles/view.py:69
msgid "listing_analysisprofiles_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysisprofiles/view.py:103
msgid "listing_analysisprofiles_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysisprofiles/view.py:119
msgid "listing_analysisprofiles_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysisprofiles/view.py:111
msgid "listing_analysisprofiles_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Analysis Profiles"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysisprofiles/view.py:61
msgid "listing_analysisprofiles_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/attachmenttypes/view.py:50
msgid "listing_attachmenttypes_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/attachmenttypes/view.py:73
msgid "listing_attachmenttypes_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Title"
#: senaite/core/browser/controlpanel/attachmenttypes/view.py:67
msgid "listing_attachmenttypes_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/attachmenttypes/view.py:83
msgid "listing_attachmenttypes_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/attachmenttypes/view.py:99
msgid "listing_attachmenttypes_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/attachmenttypes/view.py:91
msgid "listing_attachmenttypes_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Attachment Types"
#: senaite/core/browser/controlpanel/attachmenttypes/view.py:57
msgid "listing_attachmenttypes_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/batchlabels/view.py:50
msgid "listing_batchlabels_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Title"
#: senaite/core/browser/controlpanel/batchlabels/view.py:67
msgid "listing_batchlabels_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/batchlabels/view.py:77
msgid "listing_batchlabels_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/batchlabels/view.py:93
msgid "listing_batchlabels_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/batchlabels/view.py:85
msgid "listing_batchlabels_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Batch Labels"
#: senaite/core/browser/controlpanel/batchlabels/view.py:57
msgid "listing_batchlabels_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/containertypes/view.py:51
msgid "listing_containertypes_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/containertypes/view.py:72
msgid "listing_containertypes_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Title"
#: senaite/core/browser/controlpanel/containertypes/view.py:66
msgid "listing_containertypes_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/containertypes/view.py:82
msgid "listing_containertypes_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/containertypes/view.py:98
msgid "listing_containertypes_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/containertypes/view.py:90
msgid "listing_containertypes_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Container Types"
#: senaite/core/browser/controlpanel/containertypes/view.py:58
msgid "listing_containertypes_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/dynamicanalysisspecs/view.py:52
msgid "listing_dynamic_analysisspec_action_add"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/dynamicanalysisspecs/dynamicanalysisspec.py:61
msgid "listing_dynamic_analysisspec_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/dynamicanalysisspecs/view.py:76
msgid "listing_dynamic_analysisspecs_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Title"
#: senaite/core/browser/controlpanel/dynamicanalysisspecs/view.py:70
msgid "listing_dynamic_analysisspecs_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/dynamicanalysisspecs/view.py:86
msgid "listing_dynamic_analysisspecs_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/dynamicanalysisspecs/view.py:102
msgid "listing_dynamic_analysisspecs_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/dynamicanalysisspecs/view.py:94
msgid "listing_dynamic_analysisspecs_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Dynamic Analysis Specifications"
#: senaite/core/browser/controlpanel/dynamicanalysisspecs/view.py:61
msgid "listing_dynamic_analysisspecs_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumentlocations/view.py:52
msgid "listing_instrumentlocations_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumentlocations/view.py:74
msgid "listing_instrumentlocations_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Location"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumentlocations/view.py:67
msgid "listing_instrumentlocations_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumentlocations/view.py:94
msgid "listing_instrumentlocations_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumentlocations/view.py:86
msgid "listing_instrumentlocations_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumentlocations/view.py:102
msgid "listing_instrumentlocations_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Instrument Locations"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumentlocations/view.py:58
msgid "listing_instrumentlocations_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumenttypes/view.py:49
msgid "listing_instrumenttypes_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumenttypes/view.py:72
msgid "listing_instrumenttypes_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Title"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumenttypes/view.py:65
msgid "listing_instrumenttypes_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumenttypes/view.py:83
msgid "listing_instrumenttypes_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumenttypes/view.py:101
msgid "listing_instrumenttypes_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumenttypes/view.py:92
msgid "listing_instrumenttypes_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Instrument Types"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumenttypes/view.py:56
msgid "listing_instrumenttypes_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/interpretationtemplates/view.py:52
msgid "listing_interpretationtemplates_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/interpretationtemplates/view.py:75
msgid "listing_interpretationtemplates_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Sample Types"
#: senaite/core/browser/controlpanel/interpretationtemplates/view.py:81
msgid "listing_interpretationtemplates_column_sampletypes"
msgstr ""

#. Default: "Text"
#: senaite/core/browser/controlpanel/interpretationtemplates/view.py:88
msgid "listing_interpretationtemplates_column_text"
msgstr ""

#. Default: "Title"
#: senaite/core/browser/controlpanel/interpretationtemplates/view.py:68
msgid "listing_interpretationtemplates_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/interpretationtemplates/view.py:99
msgid "listing_interpretationtemplates_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/interpretationtemplates/view.py:115
msgid "listing_interpretationtemplates_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/interpretationtemplates/view.py:107
msgid "listing_interpretationtemplates_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Interpretation Templates"
#: senaite/core/browser/controlpanel/interpretationtemplates/view.py:58
msgid "listing_interpretationtemplates_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: view.py:49
msgid "listing_labproduct_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Price"
#: view.py:87
msgid "listing_labproducts_column_price"
msgstr ""

#. Default: "Product"
#: view.py:66
msgid "listing_labproducts_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Total Price"
#: view.py:102
msgid "listing_labproducts_column_total_price"
msgstr ""

#. Default: "Unit"
#: view.py:80
msgid "listing_labproducts_column_unit"
msgstr ""

#. Default: "VAT Amount"
#: view.py:95
msgid "listing_labproducts_column_vatamount"
msgstr ""

#. Default: "Volume"
#: view.py:73
msgid "listing_labproducts_column_volume"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: view.py:114
msgid "listing_labproducts_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: view.py:132
msgid "listing_labproducts_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: view.py:123
msgid "listing_labproducts_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Lab Products"
#: view.py:56
msgid "listing_labproducts_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/manufacturers/view.py:51
msgid "listing_manufacturers_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/manufacturers/view.py:80
msgid "listing_manufacturers_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Title"
#: senaite/core/browser/controlpanel/manufacturers/view.py:74
msgid "listing_manufacturers_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/manufacturers/view.py:91
msgid "listing_manufacturers_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/manufacturers/view.py:107
msgid "listing_manufacturers_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/manufacturers/view.py:99
msgid "listing_manufacturers_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Manufacturers"
#: senaite/core/browser/controlpanel/manufacturers/view.py:58
msgid "listing_manufacturers_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/referencesamples.py:36
msgid "listing_referencesamples_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:51
msgid "listing_sampleconatiners_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Capacity"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:86
msgid "listing_sampleconatiners_column_capacity"
msgstr ""

#. Default: "Container Type"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:79
msgid "listing_sampleconatiners_column_containertype"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:72
msgid "listing_sampleconatiners_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Pre-preserved"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:93
msgid "listing_sampleconatiners_column_pre_preserved"
msgstr ""

#. Default: "Security seal intact"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:100
msgid "listing_sampleconatiners_column_security_seal_intact"
msgstr ""

#. Default: "Container"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:65
msgid "listing_sampleconatiners_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:111
msgid "listing_sampleconatiners_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:127
msgid "listing_sampleconatiners_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:119
msgid "listing_sampleconatiners_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Sample Containers"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:56
msgid "listing_sampleconatiners_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampleconditions/view.py:47
msgid "listing_sampleconditions_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampleconditions/view.py:68
msgid "listing_sampleconditions_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Sample Condition"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampleconditions/view.py:62
msgid "listing_sampleconditions_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampleconditions/view.py:78
msgid "listing_sampleconditions_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampleconditions/view.py:96
msgid "listing_sampleconditions_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampleconditions/view.py:87
msgid "listing_sampleconditions_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Sample Conditions"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampleconditions/view.py:54
msgid "listing_sampleconditions_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplematrices/view.py:47
msgid "listing_samplematrices_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplematrices/view.py:68
msgid "listing_samplematrices_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Sample Matrix"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplematrices/view.py:62
msgid "listing_samplematrices_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplematrices/view.py:78
msgid "listing_samplematrices_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplematrices/view.py:94
msgid "listing_samplematrices_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplematrices/view.py:86
msgid "listing_samplematrices_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Sample Matrices"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplematrices/view.py:54
msgid "listing_samplematrices_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepoints/view.py:51
msgid "listing_samplepoints_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepoints/view.py:73
msgid "listing_samplepoints_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Sample Types"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepoints/view.py:80
msgid "listing_samplepoints_column_sampletypes"
msgstr ""

#. Default: "Sample Point"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepoints/view.py:66
msgid "listing_samplepoints_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepoints/view.py:92
msgid "listing_samplepoints_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepoints/view.py:108
msgid "listing_samplepoints_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepoints/view.py:100
msgid "listing_samplepoints_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Sample Points"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepoints/view.py:58
msgid "listing_samplepoints_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepreservations/view.py:47
msgid "listing_samplepreservations_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepreservations/view.py:68
msgid "listing_samplepreservations_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Sample Preservation"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepreservations/view.py:62
msgid "listing_samplepreservations_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepreservations/view.py:78
msgid "listing_samplepreservations_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepreservations/view.py:96
msgid "listing_samplepreservations_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepreservations/view.py:87
msgid "listing_samplepreservations_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Sample Preservations"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepreservations/view.py:54
msgid "listing_samplepreservations_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampletemplates/view.py:52
msgid "listing_sampletemplates_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampletemplates/view.py:73
msgid "listing_sampletemplates_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Sample Template"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampletemplates/view.py:67
msgid "listing_sampletemplates_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampletemplates/view.py:83
msgid "listing_sampletemplates_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampletemplates/view.py:99
msgid "listing_sampletemplates_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampletemplates/view.py:91
msgid "listing_sampletemplates_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Sample Templates"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampletemplates/view.py:59
msgid "listing_sampletemplates_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplingdeviations/view.py:49
msgid "listing_samplingdeviations_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplingdeviations/view.py:72
msgid "listing_samplingdeviations_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Sampling Deviation"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplingdeviations/view.py:65
msgid "listing_samplingdeviations_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplingdeviations/view.py:92
msgid "listing_samplingdeviations_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplingdeviations/view.py:84
msgid "listing_samplingdeviations_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplingdeviations/view.py:100
msgid "listing_samplingdeviations_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Sampling Deviations"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplingdeviations/view.py:56
msgid "listing_samplingdeviations_title"
msgstr ""

#. Default: "Hidden"
#: senaite/core/browser/widgets/services_widget.py:94
msgid "listing_services_column_hidden"
msgstr ""

#. Default: "Keyword"
#: senaite/core/browser/widgets/services_widget.py:66
msgid "listing_services_column_keyword"
msgstr ""

#. Default: "Methods"
#: senaite/core/browser/widgets/services_widget.py:73
msgid "listing_services_column_methods"
msgstr ""

#. Default: "Partition"
#: senaite/core/browser/widgets/sampletemplate_services_widget.py:33
msgid "listing_services_column_partition"
msgstr ""

#. Default: "Price"
#: senaite/core/browser/widgets/services_widget.py:87
msgid "listing_services_column_price"
msgstr ""

#. Default: "Service"
#: senaite/core/browser/widgets/services_widget.py:58
msgid "listing_services_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Unit"
#: senaite/core/browser/widgets/services_widget.py:80
msgid "listing_services_column_unit"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/widgets/services_widget.py:109
msgid "listing_services_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:49
msgid "listing_storagelocations_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:75
msgid "listing_storagelocations_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Location Code"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:104
msgid "listing_storagelocations_column_location_code"
msgstr ""

#. Default: "Location Title"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:97
msgid "listing_storagelocations_column_location_title"
msgstr ""

#. Default: "Shelf Code"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:118
msgid "listing_storagelocations_column_shelf_code"
msgstr ""

#. Default: "Shelf Title"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:111
msgid "listing_storagelocations_column_shelf_title"
msgstr ""

#. Default: "Site Code"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:90
msgid "listing_storagelocations_column_site_code"
msgstr ""

#. Default: "Site Title"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:83
msgid "listing_storagelocations_column_site_title"
msgstr ""

#. Default: "Storage Location"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:68
msgid "listing_storagelocations_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:129
msgid "listing_storagelocations_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:147
msgid "listing_storagelocations_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:138
msgid "listing_storagelocations_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Storage Locations"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:55
msgid "listing_storagelocations_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/subgroups/view.py:51
msgid "listing_subgroup_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/subgroups/view.py:73
msgid "listing_subgroups_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Sort Key"
#: senaite/core/browser/controlpanel/subgroups/view.py:80
msgid "listing_subgroups_column_sortkey"
msgstr ""

#. Default: "Title"
#: senaite/core/browser/controlpanel/subgroups/view.py:67
msgid "listing_subgroups_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/subgroups/view.py:91
msgid "listing_subgroups_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/subgroups/view.py:109
msgid "listing_subgroups_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/subgroups/view.py:100
msgid "listing_subgroups_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Sub-Groups"
#: senaite/core/browser/controlpanel/subgroups/view.py:58
msgid "listing_subgroups_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/contacts.py:51
msgid "listing_suppliercontacts_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Business Phone"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/contacts.py:79
msgid "listing_suppliercontacts_column_businessphone"
msgstr ""

#. Default: "Email Address"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/contacts.py:73
msgid "listing_suppliercontacts_column_emailaddress"
msgstr ""

#. Default: "Fax"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/contacts.py:91
msgid "listing_suppliercontacts_column_fax"
msgstr ""

#. Default: "FullName"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/contacts.py:67
msgid "listing_suppliercontacts_column_fullname"
msgstr ""

#. Default: "Mobile Phone"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/contacts.py:85
msgid "listing_suppliercontacts_column_mobilephone"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/contacts.py:101
msgid "listing_suppliercontacts_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Contacts"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/contacts.py:58
msgid "listing_suppliercontacts_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/view.py:52
msgid "listing_suppliers_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Email"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/view.py:75
msgid "listing_suppliers_column_email"
msgstr ""

#. Default: "Fax"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/view.py:89
msgid "listing_suppliers_column_fax"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/view.py:68
msgid "listing_suppliers_column_name"
msgstr ""

#. Default: "Phone"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/view.py:82
msgid "listing_suppliers_column_phone"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/view.py:100
msgid "listing_suppliers_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/view.py:116
msgid "listing_suppliers_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/view.py:108
msgid "listing_suppliers_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Suppliers"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/view.py:59
msgid "listing_suppliers_title"
msgstr ""

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:285
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:252
msgid "monthly"
msgstr "每月"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:377
msgid "of"
msgstr "的"

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:30
msgid "overview"
msgstr "概览"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:253
msgid "quarterly"
msgstr "每季度"

#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:137
msgid "repeating every"
msgstr "每重复"

#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:138
msgid "repeatperiod"
msgstr "重复周期"

#. Default: "Field Preservation"
#: senaite/core/config/vocabularies.py:24
msgid "sample_preservation_category_vocab_field"
msgstr ""

#. Default: "Lab Preservation"
#: senaite/core/config/vocabularies.py:28
msgid "sample_preservation_category_vocab_lab"
msgstr ""

#. Default: "Folder to import the instrument results from"
#: bika/lims/content/instrument.py:243
msgid "subfield_label_instrument_import_folder"
msgstr ""

#. Default: "Interface Code"
#: bika/lims/content/instrument.py:241
msgid "subfield_label_instrument_interface_name"
msgstr ""

#. Default: "This sample has been dispatched by ${actor} on ${date}"
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/sample_dispatched_viewlet.pt:14
msgid "this_sample_has_been_dispatched_by"
msgstr ""

#. Default: "${I}:${M} ${p}"
#. The variables used here are the same as used in the strftime formating.
#. Supported are ${A}, ${a}, ${B}, ${b}, ${H}, ${I}, ${m}, ${d}, ${M}, ${p},
#. ${S}, ${Y}, ${y}, ${Z}, each used as variable in the msgstr.
#. For example: "${A} ${d}. ${B} ${Y}, ${H}:${M} ${Z}"
#. In english speaking countries default is:
#. ${I}:${M} ${p}
#: ./TranslationServiceTool.py
msgid "time_format"
msgstr ""

#. Default: "Address"
#: senaite/core/content/organization.py:78
msgid "title_addresses_tab"
msgstr ""

#. Default: "Comments"
#: senaite/core/content/analysiscategory.py:60
msgid "title_analysiscategory_comments"
msgstr ""

#. Default: "Department"
#: senaite/core/content/analysiscategory.py:81
msgid "title_analysiscategory_department"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/analysiscategory.py:52
msgid "title_analysiscategory_description"
msgstr ""

#. Default: "Sort Key"
#: senaite/core/content/analysiscategory.py:95
msgid "title_analysiscategory_sort_key"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/analysiscategory.py:44
msgid "title_analysiscategory_title"
msgstr ""

#. Default: "Commercial ID"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:121
msgid "title_analysisprofile_commercial_id"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:82
msgid "title_analysisprofile_description"
msgstr ""

#. Default: "Profile Keyword"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:90
msgid "title_analysisprofile_profile_key"
msgstr ""

#. Default: "Price (excluding VAT)"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:145
msgid "title_analysisprofile_profile_price"
msgstr ""

#. Default: "VAT %"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:157
msgid "title_analysisprofile_profile_vat"
msgstr ""

#. Default: "Profile Analyses"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:106
msgid "title_analysisprofile_services"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:74
msgid "title_analysisprofile_title"
msgstr ""

#. Default: "Use analysis profile price"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:133
msgid "title_analysisprofile_use_profile_price"
msgstr ""

#. Default: "Analyst"
#: senaite/core/permissions/localroles.py:30
msgid "title_analyst_role"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/attachmenttype.py:44
msgid "title_attachmenttype_description"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/attachmenttype.py:36
msgid "title_attachmenttype_title"
msgstr ""

#. Default: "Bank Details"
#: senaite/core/content/organization.py:106
msgid "title_bank_details_tab"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/batchlabel.py:36
msgid "title_batchlabel_title"
msgstr ""

#. Default: "This site was built using the Plone Open Source CMS/WCM."
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/colophon.pt:12
msgid "title_built_with_plone"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/containertype.py:44
msgid "title_containertype_description"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/containertype.py:36
msgid "title_containertype_title"
msgstr ""

#. Default: "Copyright"
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/footer.pt:11
msgid "title_copyright"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/department.py:55
msgid "title_department_description"
msgstr ""

#. Default: "Department ID"
#: senaite/core/content/department.py:64
msgid "title_department_id"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/department.py:47
msgid "title_department_title"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/instrumentlocation.py:44
msgid "title_instrumentlocation_description"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/instrumentlocation.py:36
msgid "title_instrumentlocation_title"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/instrumenttype.py:44
msgid "title_instrumenttype_description"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/instrumenttype.py:36
msgid "title_instrumenttype_title"
msgstr ""

#. Default: "Lab Clerk"
#: senaite/core/permissions/localroles.py:44
msgid "title_lab_clerk_role"
msgstr ""

#. Default: "Lab Manager"
#: senaite/core/permissions/localroles.py:79
msgid "title_lab_manager_role"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/label.py:46
msgid "title_label_description"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/label.py:38
msgid "title_label_title"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/labproduct.py:60
msgid "title_labproduct_description"
msgstr ""

#. Default: "Price (excluding VAT)"
#: senaite/core/content/labproduct.py:85
msgid "title_labproduct_price"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/labproduct.py:52
msgid "title_labproduct_title"
msgstr ""

#. Default: "Total Price"
#: senaite/core/content/labproduct.py:123
msgid "title_labproduct_total_price"
msgstr ""

#. Default: "Unit"
#: senaite/core/content/labproduct.py:76
msgid "title_labproduct_unit"
msgstr ""

#. Default: "VAT %"
#: senaite/core/content/labproduct.py:98
msgid "title_labproduct_vat"
msgstr ""

#. Default: "VAT"
#: senaite/core/content/labproduct.py:114
msgid "title_labproduct_vat_amount"
msgstr ""

#. Default: "Volume"
#: senaite/core/content/labproduct.py:68
msgid "title_labproduct_volume"
msgstr ""

#. Default: "Manager"
#: senaite/core/permissions/localroles.py:86
msgid "title_manager_role"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/manufacturer.py:44
msgid "title_manufacturer_description"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/manufacturer.py:36
msgid "title_manufacturer_title"
msgstr ""

#. Default: "Bank Branch"
#: senaite/core/content/organization.py:152
msgid "title_organization_account_bank_branch"
msgstr ""

#. Default: "Bank Name"
#: senaite/core/content/organization.py:144
msgid "title_organization_account_bank_name"
msgstr ""

#. Default: "Account Name"
#: senaite/core/content/organization.py:128
msgid "title_organization_account_name"
msgstr ""

#. Default: "Account Number"
#: senaite/core/content/organization.py:136
msgid "title_organization_account_number"
msgstr ""

#. Default: "Account Type"
#: senaite/core/content/organization.py:120
msgid "title_organization_account_type"
msgstr ""

#. Default: "Email"
#: senaite/core/content/organization.py:89
msgid "title_organization_email"
msgstr ""

#. Default: "Fax"
#: senaite/core/content/organization.py:69
msgid "title_organization_fax"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/organization.py:45
msgid "title_organization_name"
msgstr ""

#. Default: "Phone"
#: senaite/core/content/organization.py:61
msgid "title_organization_phone"
msgstr ""

#. Default: "VAT number"
#: senaite/core/content/organization.py:53
msgid "title_organization_tax_number"
msgstr ""

#. Default: "Owner"
#: senaite/core/permissions/localroles.py:37
msgid "title_owner_role"
msgstr ""

#. Default: "Preserver"
#: senaite/core/permissions/localroles.py:51
msgid "title_preserver_role"
msgstr ""

#. Default: "Publisher"
#: senaite/core/permissions/localroles.py:58
msgid "title_publisher_role"
msgstr ""

#. Default: "Required"
#: senaite/core/browser/modals/templates/set_analysis_conditions.pt:38
#: senaite/core/browser/samples/templates/manage_sample_fields.pt:137
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/sampleheader.pt:89
msgid "title_required"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/samplecondition.py:44
msgid "title_samplecondition_description"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/samplecondition.py:36
msgid "title_samplecondition_title"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/samplecontainer.py:52
msgid "title_samplecontainer_description"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/samplecontainer.py:44
msgid "title_samplecontainer_title"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/samplematrix.py:44
msgid "title_samplematrix_description"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/samplematrix.py:36
msgid "title_samplematrix_title"
msgstr ""

#. Default: "Attachment"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:159
msgid "title_samplepoint_attachment_file"
msgstr ""

#. Default: "Composite"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:143
msgid "title_samplepoint_composite"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:64
msgid "title_samplepoint_description"
msgstr ""

#. Default: "Elevation"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:87
msgid "title_samplepoint_elevation"
msgstr ""

#. Default: "Location"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:72
msgid "title_samplepoint_location"
msgstr ""

#. Default: "Sampling Frequency"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:99
msgid "title_samplepoint_sampling_frequency"
msgstr ""

#. Default: "Sample Types"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:122
msgid "title_samplepoint_sampling_sample_types"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:56
msgid "title_samplepoint_title"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/samplepreservation.py:47
msgid "title_samplepreservation_description"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/samplepreservation.py:39
msgid "title_samplepreservation_title"
msgstr ""

#. Default: "Sampler"
#: senaite/core/permissions/localroles.py:65
msgid "title_sampler_role"
msgstr ""

#. Default: "Auto-partition on sample reception"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:256
msgid "title_sampletemplate_auto_partition"
msgstr ""

#. Default: "Composite"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:217
msgid "title_sampletemplate_composite"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:167
msgid "title_sampletemplate_description"
msgstr ""

#. Default: "Sample collected by the laboratory"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:226
msgid "title_sampletemplate_sampling_required"
msgstr ""

#. Default: "Services"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:269
msgid "title_sampletemplate_services"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:161
msgid "title_sampletemplate_title"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/samplingdeviation.py:44
msgid "title_samplingdeviation_description"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/samplingdeviation.py:36
msgid "title_samplingdeviation_title"
msgstr ""

#. Default: "Allow to set the result capture date"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:172
msgid "title_senaitesetup_allow_manual_result_capture_date"
msgstr ""

#. Default: "Always send publication email to responsibles"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:98
msgid "title_senaitesetup_always_cc_responsibles_in_report_emails"
msgstr ""

#. Default: "Categorize sample analyses"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:151
msgid "title_senaitesetup_categorizesampleanalyses"
msgstr ""

#. Default: "Publication 'From' address"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:69
msgid "title_senaitesetup_email_from_sample_publication"
msgstr ""

#. Default: "Publication Email Text"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:85
msgid "title_senaitesetup_publication_email_text"
msgstr ""

#. Default: "Require sample analyses"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:161
msgid "title_senaitesetup_sampleanalysesrequired"
msgstr ""

#. Default: "Display laboratory name in the login page"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:195
msgid "title_senaitesetup_show_lab_name_in_login"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:46
msgid "title_storagelocation_description"
msgstr ""

#. Default: "Location Code"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:102
msgid "title_storagelocation_location_code"
msgstr ""

#. Default: "Location Description"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:114
msgid "title_storagelocation_location_description"
msgstr ""

#. Default: "Location Title"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:90
msgid "title_storagelocation_location_title"
msgstr ""

#. Default: "Location Type"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:126
msgid "title_storagelocation_location_type"
msgstr ""

#. Default: "Shelf Code"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:150
msgid "title_storagelocation_shelf_code"
msgstr ""

#. Default: "Shelf Description"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:162
msgid "title_storagelocation_shelf_description"
msgstr ""

#. Default: "Shelf Title"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:138
msgid "title_storagelocation_shelf_title"
msgstr ""

#. Default: "Site Code"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:66
msgid "title_storagelocation_site_code"
msgstr ""

#. Default: "Site Description"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:78
msgid "title_storagelocation_site_description"
msgstr ""

#. Default: "Site Title"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:54
msgid "title_storagelocation_site_title"
msgstr ""

#. Default: "Address"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:38
msgid "title_storagelocation_title"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/subgroup.py:46
msgid "title_subgroup_description"
msgstr ""

#. Default: "Sort Key"
#: senaite/core/content/subgroup.py:54
msgid "title_subgroup_sortkey"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/subgroup.py:38
msgid "title_subgroup_title"
msgstr ""

#. Default: "IBAN"
#: senaite/core/content/supplier.py:96
msgid "title_supplier_iban"
msgstr ""

#. Default: "Lab Account Number"
#: senaite/core/content/supplier.py:47
msgid "title_supplier_lab_contact_number"
msgstr ""

#. Default: "NIB"
#: senaite/core/content/supplier.py:84
msgid "title_supplier_nib"
msgstr ""

#. Default: "Remarks"
#: senaite/core/content/supplier.py:55
msgid "title_supplier_remarks"
msgstr ""

#. Default: "SWIFT code"
#: senaite/core/content/supplier.py:108
msgid "title_supplier_swift_code"
msgstr ""

#. Default: "Website"
#: senaite/core/content/supplier.py:63
msgid "title_supplier_website"
msgstr ""

#. Default: "Verifier"
#: senaite/core/permissions/localroles.py:72
msgid "title_verifier_role"
msgstr "复核人角色"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:530
msgid "to"
msgstr "至"

#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:140
msgid "until"
msgstr "直到"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:532
msgid "updated every 2 hours"
msgstr "每2小时更新"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1486
msgid "verification(s) pending"
msgstr "待复核"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:251
msgid "weekly"
msgstr "每周"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:255
msgid "yearly"
msgstr "每年"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:600
msgid "{} (Out of date)"
msgstr "{} (已超时)"

#: bika/lims/controlpanel/bika_instruments.py:173
msgid "{} weeks and {} day(s)"
msgstr "{} 周和 {} 天"
